<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Mon, 29 Dec 2025 07:17:40 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Acuerdo de 22 de diciembre de 2025, del Consejo de Gobierno, por el que se aprueba la Oferta de Empleo Público para 2025.[Cód. 2025-10794]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10794.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10794.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 22 de diciembre de 2025, del Consejo de Gobierno, por el que se identifican los puestos de trabajo de carácter laboral afectados por la disposición transitoria primera de la Ley del Principado de Asturias 2/2023, de 15 de marzo, de Empleo Público.[Cód. 2025-10802]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10802.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10802.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se modifica la composición del Tribunal Calificador del proceso selectivo para la provisión de 7 plazas de la Categoría de Analista de Laboratorio, Grupo C, en turno de acceso libre y de promoción interna, en régimen de personal laboral fijo de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 30 de julio de 2025).[Cód. 2025-10816]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10816.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10816.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de diciembre de 2025, de la Dirección de Profesionales del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se determinan las plazas a adjudicar en el proceso selectivo para el acceso a 29 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Trabajador Social (BOPA de 27 de diciembre de 2022), en ejecución de la Resolución de 23 de julio de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se estima recurso de alzada y se fija la fecha y el procedimiento a seguir para la elección de plaza.[Cód. 2025-10549]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10549.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10549.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Gerencia de la Orquesta Sinfónica del Principado de Asturias, por la que se convocan pruebas selectivas en turno de promoción interna para la selección de un Coordinador/a de Actividades correspondiente a la OPE 2022.[Cód. 2025-10717]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10717.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10717.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de diciembre de 2025, del Rector de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Catedráticas y Catedráticos de Universidad.[Cód. 2025-10528]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10528.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10528.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se aprueba la quinta modificación parcial del Plan Estratégico de Subvenciones de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos para el período 2024-2026.[Cód. 2025-10708]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10708.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10708.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 24 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se dispone el cumplimiento de la sentencia dictada por el Juzgado Contencioso-Administrativo número 4 de Oviedo en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 249/2025.[Cód. 2025-10546]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10546.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10546.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se que se conceden y desestiman subvenciones con cargo a la convocatoria pública de concesión de subvenciones a personas jóvenes asturianas inscritas en el Sistema Nacional de Garantía Juvenil para la obtención de los permisos de conducción de las clases: B, C y D en el año 2025.[Cód. 2025-10762]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10762.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10762.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se procede a la quinta concesión de subvenciones correspondientes a la línea 2 (Implantación de infraestructura de recarga de vehículos eléctricos) de la convocatoria del Programa MOVES III financiada por la Unión Europea -NextGeneration EU- en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia en el Principado de Asturias.[Cód. 2025-10530]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10530.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10530.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se procede a la concesión de subvenciones correspondientes a la segunda convocatoria de ayudas para la aceleración de sectores estratégicos para la transición hacia una economía de cero emisiones netas, susceptibles de ser cofinanciadas en el marco del programa del Fondo de Transición Justa de España 2021-2027.[Cód. 2025-10531]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10531.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10531.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/25341 (AT-12697).[Cód. 2025-10533]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10533.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10533.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se estiman, desestiman y se declaran desistidas las solicitudes de las ayudas complementarias de movilidad de los estudiantes de la Universidad de Oviedo, del centro asociado de la UNED en la Comunidad Autónoma del Principado de Asturias y de los centros de la Comunidad Autónoma que imparten enseñanzas artísticas superiores, en el marco del Programa Erasmus+, en régimen de concurrencia competitiva, para el curso académico 2025/2026.[Cód. 2025-10532]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10532.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10532.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, de concesión, denegación y archivo de ayudas al fomento del empleo autónomo.[Cód. 2025-10745]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10745.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10745.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la se da publicidad a la ampliación y modificación de la distribución de crédito en la convocatoria de subvenciones para realizar instalaciones de autoconsumo, con fuentes de energía renovable, en el sector residencial, las administraciones públicas y el tercer sector, con o sin almacenamiento (Programa 4 del R. D. 477/2021), financiada por la Unión Europea —NextGenerationEU— en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia en el Principado de Asturias.[Cód. 2025-10710]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10710.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10710.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se declara la zona de gran afluencia turística del concejo de Gijón para el año 2026.[Cód. 2025-10812]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10812.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10812.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se declara la zona de gran afluencia turística del concejo de Oviedo para el año 2026.[Cód. 2025-10811]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10811.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10811.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se resuelve la convocatoria pública para la concesión de subvenciones dirigidas al fomento de las vocaciones científicas en estudiantes universitarios de máster para el curso 2025-2026.[Cód. 2025-10536]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10536.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10536.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se delega la competencia en la Gerencia del Área Sanitaria IV para que actúe como órgano de contratación en la licitación del suministro e instalación de Bloque Quirúrgico en el Hospital Monte Naranco compuesto por tres quirófanos mediante prefabricados modulares.[Cód. 2025-10527]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10527.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10527.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución del 15 de diciembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se delega la competencia en la Gerencia del Área Sanitaria I para que actúe como órgano de contratación en la prórroga del contrato de suministro, mediante arrendamiento sin opción de compra, de dos vehículos con destino a la unidad de salud mental del Área Sanitaria I del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10548]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10548.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10548.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 1 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone la ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 13/2024 interpuesto por doña O. O. G. ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 1 de Oviedo.[Cód. 2025-10560]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10560.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10560.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 818/2024, interpuesto por doña M. A. V. G., doña J. R. A. y doña M. A. F. F., ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2025-10558]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10558.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10558.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 318/2023, interpuesto por don J. M. D. G., ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo.[Cód. 2025-10559]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10559.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10559.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 268/2024, interpuesto por don J. M. H. M. ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo.[Cód. 2025-10557]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10557.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10557.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de diciembre de 2025, del Rector de la Universidad de Oviedo, por la que se ordena la publicación en el Boletín Oficial del Principado de Asturias, del Presupuesto de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2026.[Cód. 2025-10664]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10664.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10664.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo Marco de colaboración suscrito entre la Universidad de Oviedo y la Fundación Privada Instituto de Salud Global Barcelona.[Cód. 2025-10520]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10520.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10520.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Convenio para cotutela de tesis doctoral entre la Universidad de Oviedo del Reino de España y la Universidad Católica del Norte de la República de Chile.[Cód. 2025-10521]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10521.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10521.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Convenio de colaboración entre la Universidad de Oviedo del Reino de España y el Instituto Nacional de Psiquiatría Ramón de la Fuente Muñiz (INPRFM) de México, para la impartición conjunta de másteres de formación permanente.[Cód. 2025-10523]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10523.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10523.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Convenio de colaboración entre la Universidad de Oviedo (Reino de España) y la Universidad Privada Boliviana-Fundación Educativa (Bolivia).[Cód. 2025-10522]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10522.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10522.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de las ordenanzas fiscales para el ejercicio 2026.[Cód. 2025-10814]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10814.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10814.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Modificación de la relación de puestos de trabajo y plantilla municipal del Ayuntamiento de Avilés 2025 (Órganos de Gobierno, Intervención, Policía Local, y Promoción Económica).[Cód. 2025-10747]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10747.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10747.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la Ordenanza reguladora del Servicio de Ayuda a Domicilio.[Cód. 2025-10807]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10807.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10807.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la Ordenanza fiscal reguladora de la tasa por la utilización privativa o el aprovechamiento especial del dominio público local por las instalaciones de transporte de energía eléctrica, gas, agua e hidrocarburos.[Cód. 2025-10806]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10806.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10806.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición pública de la Cuenta General del Ayuntamiento de Caso, correspondiente al ejercicio 2024.[Cód. 2025-10551]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10551.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10551.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de créditos número 17/2025.[Cód. 2025-10727]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10727.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10727.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases específicas para la provisión, por concurso-oposición, de una plaza, en turno libre, de Arquitecto de la plantilla de funcionarios del Ayuntamiento de Cudillero (Oferta de Empleo Público 2021).[Cód. 2025-10554]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10554.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10554.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del proyecto de actuación de la Unidad de Actuación AUA-318, camino del Melón. Expte. 62115B/2025.[Cód. 2025-10544]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10544.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10544.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Modificación puntual y texto consolidado de la Relación de Puestos de Trabajo de la Fundación Municipal de Cultura, Educación y Universidad Popular dependiente del Ayuntamiento de Gijón/Xixón. Expediente con referencia. 178784D/2025.[Cód. 2025-10555]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10555.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10555.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases específicas que rigen la convocatoria de selección de una plaza de Oficial/a de Oficios: Monitor/a, en turno de libre acceso e incluida en las Ofertas de Empleo Público acumuladas 2016/2023 del Ayuntamiento de Gijón/Xixón. Expediente con referencia: 24216R/2023.[Cód. 2025-10552]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10552.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10552.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de la Relación de Puestos de Trabajo del Ayuntamiento de Grado.[Cód. 2025-10543]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10543.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10543.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la Ordenanza fiscal número 11, reguladora de la tasa de distribución de agua, incluidos los derechos de enganche, colocación y utilización de contadores.[Cód. 2025-10797]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10797.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10797.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Cese de funcionaria interina. Expte. RH/2024/121.[Cód. 2025-10525]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10525.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10525.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionaria interina. Expte. RH/2025/137.[Cód. 2025-10526]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10526.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10526.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del Padrón de agua, basura, alcantarillado y canon de saneamiento del Ayuntamiento de Laviana, correspondiente al tercer trimestre de 2025.[Cód. 2025-10547]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10547.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10547.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Decreto de Alcaldía. Delegación de la facultad de celebración de matrimonios civiles.[Cód. 2025-10550]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10550.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10550.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del expediente de modificación de créditos en la modalidad de créditos extraordinarios y suplementos de crédito. Expte. IN/2025/95.[Cód. 2025-10519]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10519.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10519.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del Presupuesto General del Ayuntamiento de Oviedo para 2025. Expte. 2500-0001/2025/1.[Cód. 2025-10895]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10895.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10895.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de la Ordenanza fiscal reguladora de la tasa por utilización privativa o aprovechamiento especial del dominio público local por las instalaciones de transporte de energía eléctrica, gas, agua e hidrocarburos, del municipio de Peñamellera Baja.[Cód. 2025-10724]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10724.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10724.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionario de carrera del Ayuntamiento de Peñamellera Baja.[Cód. 2025-09870]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-09870.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-09870.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Convocatoria y bases para constitución de una bolsa de empleo de Auxiliar de Ayuda a Domicilio.[Cód. 2025-10722]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10722.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10722.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto General año 2026 y plantilla de personal.[Cód. 2025-10789]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10789.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10789.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de expediente de modificación de crédito número 18/2025, en la modalidad de transferencia de crédito.[Cód. 2025-10739]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10739.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10739.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del expediente de modificación de crédito número 19/2025, en la modalidad de suplemento de crédito.[Cód. 2025-10743]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10743.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10743.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación de error y reapertura de plazo en la convocatoria para la creación de una bolsa de empleo para posibles nombramientos interinos del puesto de Secretaría-Intervención (clase tercera).[Cód. 2025-10535]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10535.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10535.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del padrón de las tasas por servicios de suministro de agua y alcantarillado, prestación patrimonial pública de carácter no tributario por el servicio de recogida de basura e impuesto sobre afecciones ambientales, pertenecientes al quinto bimestre de 2025.[Cód. 2025-10464]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10464.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10464.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento como personal funcionario de carrera para ocupar una plaza de Subinspector de Policía Local del Ayuntamiento de Ribadesella, por el turno de promoción interna, mediante el sistema de concurso-oposición.[Cód. 2025-10541]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10541.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10541.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación y puesta al cobro del padrón fiscal relativo a la ordenanza reguladora de la tasa por las enseñanzas especiales en establecimientos docentes de las entidades locales, Escuela de Música, correspondiente al mes de diciembre de 2025.[Cód. 2025-10542]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10542.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10542.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto Municipal para el ejercicio 2026.[Cód. 2025-10810]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10810.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10810.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Ordenanza no fiscal número 400, reguladora del precio público por la celebración de la Feria de Muestras de Tineo, Asturforesta y otras ferias.[Cód. 2025-10540]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10540.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10540.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Prestación de servicios mínimos durante las jornadas de huelga de la Escuela Infantil, previstas para los días 16 y 17 de diciembre de 2025.[Cód. 2025-10538]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10538.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10538.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de la modificación de la Oferta de Empleo Público de 2025 del Ayuntamiento de Villaviciosa.[Cód. 2025-10537]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10537.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10537.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de las ordenanzas reguladoras de precios públicos para el ejercicio 2026.[Cód. 2025-10803]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10803.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10803.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Disolución de la cooperativa Residencial El Villar Sdad. Cooperativa.[Cód. 2025-10529]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10529.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/29/2025-10529.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
