<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Wed, 04 Feb 2026 07:37:11 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Decreto 3/2026, de 20 enero, por el que renueva vocal del Consejo Social de la Universidad de Oviedo en representación de la Universidad de Oviedo.[Cód. 2026-00816]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00816.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00816.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se designa la comisión de valoración del concurso de méritos para la provisión de puestos de Jefe/a de Servicio de la administración del Principado de Asturias y equiparables de sus Organismos y Entes Públicos (BOPA de 19 de diciembre de 2024).[Cód. 2026-00853]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00853.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00853.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se dispone la contratación laboral fija para la cobertura de 10 plazas de Operario/a de Servicios en turno de acceso libre, correspondiente a la Oferta de Empleo Público Extraordinaria para la estabilización de empleo temporal en aplicación de la Ley 20/2021.[Cód. 2026-00710]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00710.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00710.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se rectifican errores materiales advertidos en la Resolución de 15 de enero de 2026, por la que se designa el Tribunal Calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 10 plazas del Cuerpo de Gestión de Hacienda, Grupo A, Subgrupo A2, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de funcionario de carrera (BOPA de 26 de enero de 2026).[Cód. 2026-00818]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00818.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00818.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se modifica la composición del Tribunal calificador del proceso selectivo para la provisión de 4 plazas de la Agrupación Profesional de Servicios Generales y Apoyo Logístico, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 21 de julio de 2025).[Cód. 2026-00819]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00819.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00819.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria IV del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelve el proceso selectivo para la cobertura de un puesto de Jefe/a de Sección no Sanitario: Informática.[Cód. 2026-00619]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00619.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00619.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria VII del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura del puesto de Director/a de Área de Gestión Clínica de Oftalmología.[Cód. 2026-00657]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00657.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00657.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Gerencia del Servicio de Emergencias del Principado de Asturias (SEPA), por la que se dispone la contratación laboral fija de dos plazas de la Categoría de Técnico/a Auxiliar de Mantenimiento.[Cód. 2026-00636]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00636.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00636.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de enero de 2026, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 1 de Oviedo, en el procedimiento ordinario 103/2025. Expte. REA 162/2023.[Cód. 2026-00629]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00629.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00629.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de enero de 2026, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 2 de Oviedo, en el procedimiento abreviado 114/2025. Expte. REA 546/2021.[Cód. 2026-00625]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00625.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00625.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de enero de 2026, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 2 de Oviedo, en el procedimiento abreviado 128/2025.[Cód. 2026-00634]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00634.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00634.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de enero de 2026, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 2 de Oviedo, en el procedimiento abreviado 142/2025. Expte. REA 209/2022.[Cód. 2026-00627]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00627.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00627.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de enero de 2026, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 3 de Oviedo, en el procedimiento abreviado 131/2025. Expte. REA 544/2021.[Cód. 2026-00632]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00632.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00632.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de enero de 2026, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 4 de Oviedo, en el procedimiento ordinario 332/2023.[Cód. 2026-00631]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00631.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00631.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de enero de 2026, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo, en el procedimiento abreviado 299/2024.[Cód. 2026-00628]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00628.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00628.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de enero de 2026, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 6 de Oviedo, en el procedimiento ordinario 243/2023.[Cód. 2026-00630]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00630.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00630.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 7 de enero de 2026, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se dispone el cumplimiento de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 300/2024. Expte. SANC/2024/4486.[Cód. 2026-00645]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00645.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00645.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se remite copia autentificada del expediente administrativo relativo al Decreto 110/2025, de 14 de octubre, por el que se autoriza la adscripción del Centro Universitario Alfonso X El Sabio Asturias a la Universidad Alfonso X El Sabio, publicado en el Boletín Oficial del Principado de Asturias número 202, de 21 de octubre de 2025, a la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias, y se emplaza a todas las personas interesadas y a las administraciones que pudieran verse afectadas en dicho procedimiento, para que puedan comparecer y personarse como demandados ante el Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2026-00662]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00662.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00662.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se remite copia autentificada del expediente administrativo relativo al Decreto 111/2025, de 14 de octubre, por el que se autoriza la adscripción del Centro Universitario Instituto Nebrija de Avilés a la Universidad Antonio de Nebrija, publicado en el Boletín Oficial del Principado de Asturias número 202 de 21 de octubre de 2025, a la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias, y se emplaza a todas las personas interesadas y a las administraciones que pudieran verse afectadas en dicho procedimiento, para que puedan comparecer y personarse como demandados ante el Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2026-00663]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00663.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00663.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se remite copia autentificada del expediente administrativo relativo al Decreto 110/2025, de 14 de octubre, por el que se autoriza la adscripción del Centro Universitario Alfonso X El Sabio Asturias a la Universidad Alfonso X El Sabio, publicado en el Boletín Oficial del Principado de Asturias n.º 202, de 21 de octubre de 2025, a la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias, y se emplaza a todas las personas interesadas y a las administraciones que pudieran verse afectadas en dicho procedimiento, para que puedan comparecer y personarse como demandados ante el Tribunal Superior de Justicia de Asturias (procedimiento ordinario 929/2025).[Cód. 2026-00661]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00661.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00661.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se remite copia autentificada del expediente administrativo relativo al Decreto 110/2025, de 14 de octubre, por el que se autoriza la adscripción del Centro Universitario Alfonso X El Sabio Asturias a la Universidad Alfonso X El Sabio, publicado en el Boletín Oficial del Principado de Asturias n.º 202, de 21 de octubre de 2025, a la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias, y se emplaza a todas las personas interesadas y a las administraciones que pudieran verse afectadas en dicho procedimiento, para que puedan comparecer y personarse como demandados ante el Tribunal Superior de Justicia de Asturias (procedimiento ordinario 937/2025).[Cód. 2026-00660]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00660.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00660.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se remite copia autentificada del expediente administrativo relativo al Decreto 111/2025, de 14 de octubre, por el que se autoriza la adscripción del Centro Universitario Instituto Nebrija de Avilés a la Universidad Antonio de Nebrija, publicado en el Boletín Oficial del Principado de Asturias número 202 de 21 de octubre de 2025, a la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias, y se emplaza a todas las personas interesadas y a las administraciones que pudieran verse afectadas en dicho procedimiento, para que puedan comparecer y personarse como demandados ante el Tribunal Superior de Justicia de Asturias (procedimiento ordinario 938/2025).[Cód. 2026-00659]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00659.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00659.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se remite expediente administrativo y se emplaza a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 889/2025, interpuesto ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2026-00655]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00655.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00655.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, de rectificación de error material en la Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se conceden los Premios Extraordinarios al Conocimiento de la Lengua Asturiana y del Eonaviego en la Educación Secundaria Obligatoria y Bachillerato del año 2025 en el Principado de Asturias.[Cód. 2026-00656]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00656.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00656.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se dispone la ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 796/2024, interpuesto por doña R. L. M., ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2026-00654]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00654.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00654.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se remite expediente administrativo y se emplaza a los interesados en el recurso contencioso-administrativo, procedimiento ordinario 935/2025, interpuesto ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2026-00653]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00653.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00653.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se convocan las pruebas específicas de acceso a las enseñanzas profesionales de danza para las especialidades de Danza Clásica y Danza Española en el Principado de Asturias, correspondientes al año 2026.[Cód. 2026-00649]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00649.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00649.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se convocan las pruebas específicas de acceso a las enseñanzas profesionales de música en el Principado de Asturias, correspondientes al año 2026.[Cód. 2026-00648]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00648.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00648.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se aprueba la designación de los órganos técnicos del procedimiento selectivo convocado por Resolución de 18 de diciembre de 2025, para ingreso en los cuerpos a que se refiere la Ley Orgánica 2/2006, de 3 de mayo de Educación y para adquisición de nuevas especialidades por el personal funcionario de estos cuerpos (BOPA de 7 de enero de 2026).[Cód. 2026-00650]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00650.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00650.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, de primera modificación de la Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se convocan las pruebas de acceso a los Ciclos Formativos de Grado Medio y de Grado Superior de la Formación Profesional del Sistema Educativo, correspondientes al año 2026, en el Principado de Asturias.[Cód. 2026-00651]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00651.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00651.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, del Rector de la Universidad de Oviedo, por la que se publica la modificación del plan de estudios del Máster Universitario en Biomedicina y Oncología Molecular por la Universidad de Oviedo.[Cód. 2026-00623]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00623.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00623.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/747 (AT-12803).[Cód. 2026-00664]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00664.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00664.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General del Ayuntamiento de Aller para 2026.[Cód. 2026-00643]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00643.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00643.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Aprobación inicial del Presupuesto General del Ayuntamiento de Avilés para el ejercicio 2026.[Cód. 2026-00620]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00620.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00620.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de la convocatoria para la provisión, mediante comisión de servicios urgente y temporal, del puesto de trabajo singularizado de Director/a de Recursos Humanos del Ayuntamiento de Avilés.[Cód. 2026-00814]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00814.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00814.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones en el Ayuntamiento de Corvera de Asturias (SGE/2026/4).[Cód. 2026-00644]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00644.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00644.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones para celebración de matrimonio civil en el Ayuntamiento de Corvera de Asturias (SGE/2026/4).[Cód. 2026-00646]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00646.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00646.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Levantamiento de la suspensión de efectos de la Resolución de Alcaldía 803, de 31 de octubre de 2023, del Ayuntamiento de Cudillero.[Cód. 2026-00624]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00624.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00624.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Notificación colectiva del padrón fiscal de la tasa por prestación del servicio de suministro de agua, alcantarillado y servicio de recogida de basura, así como conservación de contador e impuesto sobre las afecciones ambientales, correspondiente al cuarto trimestre de 2025 del Ayuntamiento de Cudillero.[Cód. 2026-00641]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00641.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00641.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de Limpiadora, a jornada completa, en régimen de personal laboral, correspondiente a la Oferta de Empleo Extraordinaria del Ayuntamiento de Cudillero de 2022, derivada del proceso extraordinario de estabilización de empleo temporal de acuerdo a la Ley 20/2021, de 28 de diciembre (BOE de 29 de diciembre de 2021).[Cód. 2026-00637]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00637.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00637.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Proyecto de Compensación de la subunidad 1 del área de planeamiento propuesto Contrueces 04 (APP-CNT-04). Expte. 123689H/2024.[Cód. 2026-00577]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00577.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00577.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación del Reglamento de uso de las instalaciones culturales municipales de Grau/Grado.[Cód. 2026-00658]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00658.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00658.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición de padrones del Ayuntamiento de Llanera y plazo de ingreso.[Cód. 2026-00667]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00667.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00667.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Resolución de Alcaldía número 40 de 23 de enero de 2026, emplazando a los interesados en procedimiento de impugnación de actos de la Administración. Expte. IAA 948/2025.[Cód. 2026-00666]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00666.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00666.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación y puesta al cobro del padrón relativo a las prestaciones patrimoniales de carácter público no tributario por los servicios de suministro de agua y alcantarillado y de la tasa por recogida de basuras, así como del impuesto sobre las afecciones ambientales del uso del agua, correspondiente al sexto bimestre del año 2025, del Ayuntamiento de Salas.[Cód. 2026-00617]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00617.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00617.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Cuenta General correspondiente al ejercicio 2024.[Cód. 2026-00618]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00618.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00618.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación de error en el anuncio de la convocatoria y bases específicas que regirán el proceso de selección de una plaza de Administrativo Responsable de Contabilidad y Control Financiero en el Ayuntamiento de Vegadeo.[Cód. 2026-00817]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00817.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00817.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Plan Especial y estudio de implantación del área especial de acogida de autocaravanas en tránsito integrada parcialmente en el camping de Villaviciosa. Expte. 30840J: PLA/2023/6.[Cód. 2026-00652]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00652.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/04/2026-00652.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Procedimiento interno para la selección de propuestas de contratación - Programa Investigo Asturias 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11579457</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11579457</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública de Ayudas Económicas de Movilidad de Excelencia para Docentes e Investigadores de la Universidad de Oviedo, año 2025 cofinanciadas por el Banco Santander</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
