<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Thu, 29 Jan 2026 07:33:04 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se hace público el listado provisional de puntuaciones y adjudicaciones de destinos funcionales en el proceso de movilidad voluntaria abierto y periódico, para el acceso a plazas estatutarias de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Cirugía Maxilofacial.[Cód. 2026-00638]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00638.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00638.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución 15 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se hace público el listado provisional de puntuaciones y adjudicaciones de destinos funcionales en el proceso de movilidad voluntaria abierto y periódico, para el acceso a plazas estatutarias de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Pediatría y sus Áreas Específicas.[Cód. 2026-00639]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00639.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00639.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se hace público el listado provisional de puntuaciones y adjudicaciones de destinos funcionales en el proceso de movilidad voluntaria abierto y periódico, para el acceso a plazas estatutarias de la Categoría de Médico de Familia.[Cód. 2026-00633]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00633.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00633.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución 15 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se hace público el listado provisional de puntuaciones y adjudicaciones de destinos funcionales en el proceso de movilidad voluntaria abierto y periódico, para el acceso a plazas estatutarias de la Categoría de Pediatra de Atención Primaria.[Cód. 2026-00640]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00640.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00640.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 5 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Bioquímica Clínica (Laboratorio Clínico) del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00533]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00533.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00533.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 4 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Neumología del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00507]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00507.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00507.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 1 plaza de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Neurocirugía del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00534]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00534.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00534.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 1 plaza de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Neurología del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00535]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00535.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00535.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 4 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Oncología Médica del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00536]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00536.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00536.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 4 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Oncología Radioterápica del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00538]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00538.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00538.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 4 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Psicología Clínica del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00540]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00540.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00540.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 4 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Psiquiatría del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00539]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00539.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00539.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 4 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Reumatología del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00541]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00541.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00541.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 317 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Enfermero/a del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00542]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00542.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00542.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 1 plaza de personal estatutario fijo de la Categoría de Logopeda del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00544]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00544.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00544.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 35 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Médico de Familia del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00543]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00543.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00543.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 10 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Técnico Superior de Anatomía Patológica y Citodiagnóstico del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00545]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00545.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00545.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 6 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Técnico/a Superior de Medicina Nuclear del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00547]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00547.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00547.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 4 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Técnico/a Superior de Radioterapia y Dosimetría del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00548]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00548.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00548.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo y el Ayuntamiento de Langreo, para el mantenimiento de la Red de Casas de Acogida para Mujeres Víctimas de Violencia de Genero para 2025.[Cód. 2026-00425]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00425.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00425.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio entre el Instituto de Mayores y Servicios Sociales y la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar para el desarrollo del marco de cooperación interadministrativa previsto en la Ley 39/2006, de 14 de diciembre, de Promoción de la Autonomía Personal y Atención a las Personas en Situación de Dependencia y para el establecimiento y financiación del nivel de protección acordado para el ejercicio 2025.[Cód. 2026-00426]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00426.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00426.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias a través de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias y las Cámaras Oficiales de Comercio, Industria, Servicios y Navegación del Principado de Asturias para el desarrollo de un proyecto destinado a la realización de estudios e informes sobre infraestructuras y transporte en Asturias.[Cód. 2026-00428]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00428.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00428.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Salud, el Servicio de Salud del Principado de Asturias y el Colegio Oficial de Farmacéuticos de Asturias para la realización del programa asistencial de mantenimiento con agonista opiáceo.[Cód. 2026-00427]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00427.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00427.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 20 de enero de 2026, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se somete a trámite de información pública el Anteproyecto de Ley del Principado de Asturias de Participación Ciudadana.[Cód. 2026-00464]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00464.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00464.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se remite expediente administrativo y se emplaza a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 873/2025, interpuesto ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2026-00442]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00442.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00442.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se remite expediente administrativo y se emplaza a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 304/2025, interpuesto ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 1 de Oviedo.[Cód. 2026-00444]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00444.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00444.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 7 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se dispone la ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 201/2025, interpuesto por doña P. S. F. ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 1 de Oviedo.[Cód. 2026-00441]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00441.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00441.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se declara desierta la convocatoria para la selección de proyectos pedagógicos para la promoción de la igualdad en el ámbito educativo para el año 2025, de centros docentes de titularidad privada sostenidos con fondos públicos y la concesión de subvenciones en régimen de concurrencia competitiva, financiado por el Ministerio de Igualdad, Secretaría de Estado para la Igualdad y para la Erradicación de la Violencia contra las Mujeres.[Cód. 2026-00440]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00440.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00440.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se acuerda ejecución de sentencia recaída en el procedimiento abreviado 270/2024, interpuesto por doña D. G. D. C., en nombre y representación de doña M. D. D. A. A. y M. E. S. A., contra resolución de expediente de responsabilidad patrimonial RESP/2024/801.[Cód. 2026-00436]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00436.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00436.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de enero de 2026, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se acuerda someter a trámite de información pública la propuesta de Resolución por la que se aprueban las bases reguladoras para la concesión de subvenciones para la restauración y conservación de llagares tradicionales ubicados en el Principado de Asturias.[Cód. 2026-00433]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00433.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00433.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 21 de enero de 2026, del Rector de la Universidad de Oviedo, por la que se aprueban las bases y la convocatoria pública para la concesión de tres premios del Programa X Spain Awards/Proyectos Emprendedores Universitarios 2026, en régimen de concurrencia competitiva, financiados por el Banco Santander.[Cód. 2026-00593]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00593.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00593.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 21 de enero de 2026, del Rector de la Universidad de Oviedo, por la que se aprueban las bases y la convocatoria del Banco Santander “Programa X Spain Awards/Startup Universitaria 2026”, para tres premios en régimen de concurrencia competitiva.[Cód. 2026-00596]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00596.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00596.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de recurso administrativo interpuesto contra la Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se convoca procedimiento selectivo para la confección de una bolsa de personas expertas del sector productivo para la impartición de los módulos profesionales del Ciclo Formativo de Grado Superior para la Movilidad Segura y Sostenible.[Cód. 2026-00446]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00446.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00446.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de recurso administrativo interpuesto contra la Resolución de 9 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se publica la lista definitiva de personas admitidas y excluidas, de la convocatoria para la elaboración de bolsas de aspirantes a interinidad de los cuerpos docentes que imparten las enseñanzas escolares del sistema educativo, convocadas por Resolución de 14 de octubre de 2025.[Cód. 2026-00445]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00445.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00445.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación de impacto ambiental simplificada. Espacio de acogida de visitantes y gestión de flujos turísticos en el Parque Natural de Somiedo (Somiedo). Expte. IA-IA-0002/2026//AUTO/2026/181.[Cód. 2026-00572]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00572.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00572.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se somete a información pública y se notifica a las personas interesadas desconocidas, el procedimiento de evaluación de impacto ambiental ordinaria del proyecto de “Aprovechamiento integral y sostenible del dominio esquiable en la Estación Invernal de Fuentes de Invierno (Aller, Asturias)”. Expte. DECO/2026/484.[Cód. 2026-00439]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00439.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00439.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de competencias de Alcaldía para la celebración de matrimonio civil.[Cód. 2026-00432]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00432.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00432.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones para celebración de matrimonio civil. Expte. SGE/2026/4.[Cód. 2026-00438]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00438.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00438.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Proyecto de urbanización para la ejecución de nuevo vial entre la avenida Justo del Castillo y Quintana con la carretera de Castiello. Expte. 76369J/2023.[Cód. 2026-00429]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00429.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00429.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de las bases reguladoras del Certamen de Caballo de Silla “Montaña Central”.[Cód. 2026-00435]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00435.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00435.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Información pública relativa a cesión gratuita de finca para construcción de centro de salud. Expte. 420/2021.[Cód. 2026-00424]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00424.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00424.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación temporal de Alcaldía en la Segunda Teniente de Alcalde.[Cód. 2026-00431]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00431.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00431.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Calendario fiscal correspondiente al año 2026.[Cód. 2026-00422]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00422.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00422.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Padrones correspondientes a los precios públicos por la prestación de diversos servicios.[Cód. 2026-00421]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00421.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00421.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación de error del anuncio de aprobación definitiva del Presupuesto de 2026.[Cód. 2026-00622]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00622.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00622.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto Municipal del Ayuntamiento de Tapia de Casariego para el ejercicio 2026.[Cód. 2026-00621]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00621.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/29/2026-00621.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública de Ayudas Económicas de Movilidad de Excelencia para Docentes e Investigadores de la Universidad de Oviedo, año 2025 cofinanciadas por el Banco Santander</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
