<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Wed, 17 Dec 2025 07:14:39 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Anuncio de cese de doña Paula Suárez Fernández como personal eventual de Gabinete de la Sindicatura de Cuentas del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10210]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10210.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10210.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 11 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal Calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 15 plazas del Cuerpo de Servicios Generales, Grupo C, Subgrupo C2, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 14 de julio de 2025).[Cód. 2025-10433]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10433.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10433.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 11 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal Calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 7 plazas de la Categoría de Analista de Laboratorio, Grupo C, en turno de acceso libre y de promoción interna, en régimen de personal laboral fijo de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 30 de julio de 2025).[Cód. 2025-10432]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10432.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10432.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 10 de diciembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio Regional de Investigación y Desarrollo Agroalimentario (SERIDA), por la que se convoca procedimiento para la contratación bajo la modalidad de contrato indefinido de actividades científico-técnicas de un/a Titulado/a Superior Investigador/a Biotecnólogo/a con Grado de Doctor/a, especialista en la línea de investigación de “Caracterización de la diversidad genética de comunidades microbianas asociadas a cultivos agrícolas mediante tecnologías de secuenciación de nueva generación”, para el Área de Cultivos Hortofrutícolas y Forestales del SERIDA, en el marco financiero del proyecto de investigación SUSTAINABLE CROP II.[Cód. 2025-10416]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10416.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10416.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra personal estatutario fijo y se adjudican plazas de la Categoría de Celador del Servicio de Salud del Principado de Asturias, convocadas mediante el sistema de concurso-oposición, por Resolución de 15 de diciembre de 2022 (BOPA de 27 de diciembre de 2022).[Cód. 2025-10239]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10239.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10239.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de diciembre de 2025, de la Gerencia del Área Sanitaria VII del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelve el proceso selectivo para la cobertura de un puesto de Director/a de Área de Gestión Clínica de Farmacia Hospitalaria.[Cód. 2025-10235]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10235.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10235.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Rectificación de error material detectado en la Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Gerencia del Área Sanitaria VII del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelve el proceso selectivo para la cobertura de un puesto de Supervisor/a de Unidad de Hospitalización del Área Sanitaria VII.[Cód. 2025-10414]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10414.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10414.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombra Profesora Titular de Universidad a doña Andrea Fernández García.[Cód. 2025-10223]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10223.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10223.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de diciembre de 2025, conjunta de la Universidad de Oviedo y el Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra Profesora Titular de Universidad con plaza asistencial vinculada a doña Leticia González Blanco.[Cód. 2025-10224]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10224.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10224.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se conceden los premios que conforman la convocatoria pública del Premio Literario María Luisa Castellanos sobre la emigración asturiana en 2025.[Cód. 2025-10200]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10200.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10200.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/24771 (AT-14126).[Cód. 2025-10217]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10217.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10217.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de diciembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio Regional de Investigación y Desarrollo Agroalimentario de Asturias, por la que se constituye, con carácter permanente, la mesa de contratación del Servicio Regional de Investigación y Desarrollo Agroalimentario.[Cód. 2025-10225]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10225.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10225.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 20 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 246/2022, interpuesto por don N. G. M. ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo.[Cód. 2025-10247]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10247.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10247.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 9/2023, interpuesto por doña M. J. C. M., ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 1 de Oviedo.[Cód. 2025-10246]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10246.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10246.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se remite expediente administrativo y se emplaza a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 276/2025, interpuesto ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 1 de Oviedo.[Cód. 2025-10245]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10245.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10245.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se convoca la prueba para la obtención directa del título de Bachiller para personas mayores de veinte años, correspondiente al año académico 2025-2026, en el Principado de Asturias.[Cód. 2025-10244]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10244.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10244.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 819/2024, interpuesto por doña C. A. G. y doña A. C. P., ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2025-10243]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10243.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10243.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 820/2024, interpuesto por doña M. B. F. G., doña T. F. H, doña E. D. P., doña M. E. C. F y don E. R. V., ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2025-10242]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10242.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10242.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se autoriza el cambio de titularidad del CFPE “Interpros”, con código 33027591, a favor de Interpros Next Generation, S. L.[Cód. 2025-10241]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10241.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10241.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento derechos fundamentales 439/2025, interpuesto por la Central Sindical Independiente y de Funcionarios (CSIF) ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2025-10248]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10248.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10248.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo de procedimiento de derechos fundamentales 465/2025, interpuesto por el Sindicato Unitario y Autónomo de Trabajadores de la Enseñanza de Asturias (SUATEA) ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2025-10249]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10249.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10249.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de noviembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se dispone la ejecución de la sentencia recaída en el procedimiento ordinario 949/2024. Expte. 3005555/2023.[Cód. 2025-10212]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10212.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10212.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se renuevan parcialmente los vocales del Consejo Agroalimentario del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10213]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10213.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10213.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 24 de noviembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se concede el Premio «Nel Amaro» de teatro profesional en lengua asturiana, en su novena edición y correspondiente al año 2025.[Cód. 2025-10196]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10196.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10196.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se concede el Premio «Camaretá al Meyor Cantar» en lengua asturiana o gallego-asturiano, en su decimoséptima edición y correspondiente al año 2025.[Cód. 2025-10197]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10197.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10197.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, del Rector de la Universidad de Oviedo, por la que se adjudica, en régimen de concurrencia competitiva, el VI premio Alfonso II “Los Diarios del Camino de Santiago”.[Cód. 2025-10202]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10202.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10202.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Vicerrectora de Internacionalización, por la que se autoriza el gasto y se aprueba la convocatoria de ayudas de movilidad internacional, en régimen de concurrencia competitiva: Ayudas destinadas a financiar movilidades de estudiantes de grado, de la rama de la medicina, en Programas Intensivos Combinados/Blended Intensive Programmes (BIPs), “Rare Neurogenetic Diseases”, en el marco del programa Erasmus+ KA131, curso académico 2025/2026 en la Universidad de Creta, Grecia, de la Alianza de Universidades Europeas INGENIUM.[Cód. 2025-10349]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10349.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10349.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Vicerrectora de Internacionalización, por la que se autoriza el gasto y se aprueba la convocatoria de ayudas de movilidad internacional, en régimen de concurrencia competitiva: Ayudas destinadas a financiar movilidades de estudiantes de grado y máster de la rama del derecho, en programas intensivos combinados/blended intensive programmes (BIPs), “Labour and Social Justice: Transformations, Trends and Challenges for Europe and the World”, en el marco del programa Erasmus+ KA131, curso académico 2025/2026, en la Universidad de Creta, Grecia, de la Alianza de Universidades Europeas INGENIUM.[Cód. 2025-10347]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10347.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10347.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la convocatoria de ayudas para la adquisición de libros de texto y material didáctico complementario durante el curso académico 2025/2026 en centros docentes privados concertados.[Cód. 2025-10250]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10250.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10250.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública de las bases provisionales de la zona de concentración parcelaria de Villar y Corrao, concejo de Santo Adriano.[Cód. 2025-10189]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10189.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10189.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública del proyecto de concentración parcelaria de la zona de Merillés-Tueres-Combarcio, concejo de Tineo.[Cód. 2025-10188]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10188.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10188.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de personal laboral fijo en la plaza de Técnica del Centro de Dinamización Tecnológica Local del Ayuntamiento de Candamo.[Cód. 2025-10221]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10221.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10221.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de personal laboral fijo en la plaza de Técnica de Empleo y Desarrollo Local del Ayuntamiento de Candamo.[Cód. 2025-10215]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10215.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10215.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de competencias de Alcaldía para celebracion de matrimonio civil.[Cód. 2025-10205]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10205.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10205.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones para celebración de matrimonio civil en el Ayuntamiento de Corvera de Asturias (SGE/2025/45).[Cód. 2025-10230]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10230.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10230.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto General y sus bases de ejecución para el ejercicio económico 2026 (INT/2025/78).[Cód. 2025-10234]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10234.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10234.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Toma de posesión como Concejala por el Grupo Municipal Socialista (SGE/2025/100).[Cód. 2025-10236]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10236.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10236.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición al público de padrones fiscales.[Cód. 2025-10229]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10229.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10229.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Información pública de la disolución y liquidación de la Junta de Compensación de la Unidad de Ejecución 81 (AUA-081) El Coto. Expte. 1443V/2024.[Cód. 2025-10344]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10344.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10344.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación provisional del Presupuesto General para el ejercicio 2026.[Cód. 2025-10228]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10228.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10228.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Oferta de Empleo Público del Ayuntamiento de Llanes para el año 2025.[Cód. 2025-10206]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10206.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10206.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación presupuestaria número 15/25P por suplemento de crédito del Ayuntamiento de Mieres.[Cód. 2025-10194]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10194.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10194.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionaria interina.[Cód. 2025-10227]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10227.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10227.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto General Municipal para el ejercicio 2026.[Cód. 2025-10195]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10195.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10195.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Solicitud de licencia municipal para actividad ganadera en el Ayuntamiento de Proaza.[Cód. 2025-10231]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10231.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10231.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Resolución por la que se regula el registro electrónico y la sede electrónica del Ayuntamiento de Yernes y Tameza.[Cód. 2025-10340]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10340.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10340.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General para el ejercicio 2026.[Cód. 2025-10232]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10232.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10232.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de competencia plenaria en el Presidente de la Mancomunidad de Servicios del Valle del Nalón.[Cód. 2025-10216]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10216.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10216.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Sentencia firme, procedimiento ordinario 202/22.[Cód. 2025-10198]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10198.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/17/2025-10198.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
