<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Thu, 08 Jan 2026 07:16:28 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 6 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se nombra personal funcionario de carrera en el proceso de estabilización de empleo temporal, por el sistema de concurso-oposición, en el Cuerpo de Gestión de la Administración del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10684]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-10684.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-10684.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se nombra personal funcionario de carrera en el proceso de estabilización de empleo temporal, por el sistema de concurso, en el Cuerpo de Gestión de Hacienda de la Administración del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10685]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-10685.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-10685.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Decreto 126/2025, de 30 de diciembre, por el que se dispone el cese de don Manuel Calvo Temprano como Director General de Infraestructuras.[Cód. 2026-00088]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2026-00088.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2026-00088.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Decreto 127/2025, de 30 de diciembre, por el que se nombra como Director General de Infraestructuras a don Guzmán Castro Amigo.[Cód. 2026-00089]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2026-00089.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2026-00089.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 26 de diciembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se aprueba la convocatoria pública para la concesión de subvenciones a entidades promotoras para la puesta en funcionamiento de los Talleres de Empleo 2026-2027 en el ámbito del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10969]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-10969.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-10969.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 29 de diciembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se amplía el plazo de finalización del período máximo subvencionable de los contratos formalizados y las fechas establecidas para la solicitud de pago del segundo anticipo y de la presentación de la justificación de las subvenciones concedidas a los ayuntamientos del Principado de Asturias para la ejecución de los Planes de Empleo, convocatoria 2025.[Cód. 2025-11048]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11048.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11048.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 29 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se aprueba la convocatoria de ayudas para la prestación de servicios de sustitución en pequeñas y medianas explotaciones agrarias del Principado de Asturias durante el año 2026.[Cód. 2025-10964]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-10964.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-10964.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se aprueba la segunda convocatoria de ayudas a la cooperación para la sucesión de explotaciones agrícolas. Intervención 7169 del PEPAC 2023-2027.[Cód. 2025-11049]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11049.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11049.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Lingüística y Deporte, por la que se convocan anticipadamente subvenciones 2026 para la creación literaria.[Cód. 2025-10974]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-10974.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-10974.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se aprueba anticipadamente la convocatoria de subvenciones 2026 para a realización de festivales en el Principado de Asturias.[Cód. 2025-10963]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-10963.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-10963.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Vicerrectora de Investigación de la Universidad de Oviedo, por la que se convoca concurso público para la contratación de Personal Investigador y Personal Técnico de Apoyo a la Investigación para la realización de actividades científico-técnicas, regulado en el artículo 23.bis de la Ley 14/2011, de la Ciencia, la Tecnología y la Innovación (convocatoria diciembre extra 3-2025).[Cód. 2025-11014]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11014.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11014.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de créditos, suplemento de crédito.[Cód. 2025-11051]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11051.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11051.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto de 2026.[Cód. 2025-11050]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11050.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11050.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del precio público por el servicio de teleasistencia domiciliaria del mes de agosto de 2025, del Ayuntamiento de Las Regueras.[Cód. 2025-11041]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11041.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11041.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del precio público por la prestación del servicio del Centro Rural de Apoyo Diurno para Personas Mayores del Ayuntamiento de Las Regueras, del mes de agosto de 2025.[Cód. 2025-11045]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11045.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11045.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del precio público por la prestación del servicio de ayuda a domicilio del mes de agosto de 2025, del Ayuntamiento de Las Regueras.[Cód. 2025-11044]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11044.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/08/2025-11044.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
