<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Wed, 28 Jan 2026 07:17:44 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 20 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal Calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 6 plazas del Cuerpo de Ingeniería, Escala de Ingeniería de Caminos, Canales y Puertos, Grupo A, Subgrupo A1, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 20 de marzo de 2025).[Cód. 2026-00602]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00602.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00602.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 20 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal Calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 10 plazas del Cuerpo de Ingeniería Técnica, Escala de Ingeniería Técnica de Obras Públicas, Grupo A, Subgrupo A2, en turno de acceso libre y promoción interna en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 24 de marzo de 2025).[Cód. 2026-00604]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00604.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00604.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 20 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 17 plazas de la Categoría de Operario/a Agroganadero/a y de Obras Públicas, Grupo E, en turno de acceso libre y régimen de personal laboral fijo de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 30 de julio de 2025).[Cód. 2026-00603]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00603.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00603.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de enero de 2026, de la Viceconsejería de Justicia, por la que se resuelve el concurso específico para la provisión de puestos de trabajo singularizados de las oficinas judiciales en el partido judicial de Gijón del Principado de Asturias, convocado por Resolución de 12 de diciembre de 2025.[Cód. 2026-00682]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00682.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00682.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra personal estatutario fijo y se adjudican plazas de la Categoría de Trabajador Social del Servicio de Salud del Principado de Asturias, convocado por Resolución de 15 de diciembre de 2022 (BOPA de 27 de diciembre de 2022).[Cód. 2026-00368]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00368.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00368.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca, concurso-oposición, para el acceso a 1 plaza de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Alergología del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00485]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00485.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00485.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 2 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Cirugía Ortopédica y Traumatología del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00491]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00491.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00491.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 1 plaza de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Cirugía Plástica y Reparadora del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00490]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00490.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00490.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 4 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Dermatología y Venereología del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00493]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00493.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00493.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 4 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Endocrinología y Nutrición del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00494]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00494.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00494.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 1 plaza de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Farmacia Hospitalaria del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00506]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00506.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00506.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 7 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Hematología y Hemoterapia del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00496]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00496.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00496.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 1 plaza de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Inmunología del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00497]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00497.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00497.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 6 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Medicina Física y Rehabilitación del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00500]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00500.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00500.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 1 plaza de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Medicina Intensiva del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00501]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00501.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00501.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 12 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Medicina Interna del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00502]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00502.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00502.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 2 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Medicina Nuclear del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00503]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00503.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00503.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 1 plaza de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Medicina Preventiva y Salud Pública del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00504]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00504.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00504.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 4 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Medicina del Trabajo del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00499]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00499.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00499.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca concurso-oposición para el acceso a 2 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Nefrología del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00505]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00505.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00505.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria VI del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura del puesto de Jefe/a de Servicio de Cirugía General y Aparato Digestivo.[Cód. 2026-00379]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00379.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00379.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Profesoras y Profesores Titulares de Universidad.[Cód. 2026-00419]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00419.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00419.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Coaña.[Cód. 2026-00383]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00383.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00383.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las entidades locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Aller.[Cód. 2026-00381]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00381.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00381.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Castrillón.[Cód. 2026-00382]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00382.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00382.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Colunga.[Cód. 2026-00386]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00386.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00386.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las entidades locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Corvera.[Cód. 2026-00387]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00387.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00387.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Cudillero.[Cód. 2026-00388]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00388.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00388.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Degaña.[Cód. 2026-00389]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00389.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00389.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de El Franco.[Cód. 2026-00392]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00392.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00392.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Grado.[Cód. 2026-00395]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00395.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00395.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Grandas de Salime.[Cód. 2026-00396]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00396.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00396.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las entidades locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Morcín.[Cód. 2026-00397]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00397.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00397.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Navia.[Cód. 2026-00398]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00398.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00398.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Pesoz.[Cód. 2026-00399]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00399.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00399.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las entidades locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Piloña.[Cód. 2026-00400]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00400.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00400.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las entidades locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Pola de Lena.[Cód. 2026-00401]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00401.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00401.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Ponga.[Cód. 2026-00402]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00402.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00402.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Salas.[Cód. 2026-00403]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00403.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00403.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las entidades locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de San Martin del Rey Aurelio.[Cód. 2026-00404]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00404.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00404.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de San Tirso de Abres.[Cód. 2026-00406]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00406.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00406.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Somiedo.[Cód. 2026-00409]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00409.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00409.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las entidades locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Tapia de Casariego.[Cód. 2026-00410]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00410.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00410.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las entidades locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Taramundi.[Cód. 2026-00411]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00411.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00411.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Sobrescobio.[Cód. 2026-00408]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00408.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00408.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Tineo.[Cód. 2026-00415]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00415.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00415.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar y las Entidades Locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Villaviciosa.[Cód. 2026-00418]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00418.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00418.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, y las entidades locales para el despliegue de Historia Social Única Electrónica (HSUE) y el intercambio de información. Ayuntamiento de Villayón.[Cód. 2026-00417]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00417.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00417.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/27848 (AT-14143).[Cód. 2026-00370]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00370.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00370.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/27141 (AT-12714).[Cód. 2026-00390]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00390.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00390.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/28279 (AT-12728).[Cód. 2026-00413]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00413.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00413.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de enero de 2026, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se rectifica error advertido en la Resolución de 17 de octubre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se conceden y deniegan subvenciones a entidades promotoras para la puesta en funcionamiento de los programas de Escuelas Taller en los ejercicios 2025-2026.[Cód. 2026-00380]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00380.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00380.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de enero de 2026, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se aprueba el plan experimental de gestión del oricio (Paracentrotus lividus) para 2026.[Cód. 2026-00571]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00571.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00571.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/263 (AT-12788).[Cód. 2026-00375]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00375.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00375.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/295 (AT-12790).[Cód. 2026-00374]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00374.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00374.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/365 (AT-12792).[Cód. 2026-00377]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00377.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00377.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa, de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/420 (AT-12793).[Cód. 2026-00393]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00393.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00393.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública sobre subvenciones concedidas al amparo del artículo 6.3 del Decreto 71/1992, de 29 de octubre, por la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, durante el cuarto trimestre del ejercicio 2025.[Cód. 2026-00391]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00391.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00391.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública de la solicitud de autorización administrativa previa del proyecto de red de gas natural para inyección de biometano y gasificación del Polígono Industrial de La Curiscada (Municipios de Tineo y Salas). Expte. AUTO/2025/32545 (300686/RED).[Cód. 2026-00376]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00376.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00376.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de citación del levantamiento de actas previas a la ocupación de las fincas afectadas por el expediente RESP/2026/53, para la instalación de “Soterramiento de línea de alta tensión a 20 kV, J07 Venta Jamón entre AP008013 y AP008014”, en el concejo de Gijón.[Cód. 2026-00414]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00414.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00414.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública de las subvenciones concedidas al amparo de lo dispuesto en el artículo 6.3 del Decreto 71/1992, de 29 de octubre, por el que se regula el régimen general de concesión de subvenciones.[Cód. 2026-00369]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00369.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00369.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de la convocatoria para el levantamiento de actas previas a la ocupación de los bienes y derechos afectados por el procedimiento expropiatorio de urgencia tramitado con motivo del proyecto de “Adecuación del camino de acceso a la depuradora de Viboli (Ponga)”. RESP/2025/2678.[Cód. 2026-00483]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00483.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00483.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Resolución definitiva del proceso estabilización de una plaza de Oficial de Servicios Múltiples de Cabranes.[Cód. 2026-00420]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00420.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00420.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación de error en las bases relativas a la subvención de deporte femenino.[Cód. 2026-00576]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00576.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00576.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de convocatoria y bases reguladoras relativas al programa de cheque educativo para el año 2026-2027.[Cód. 2026-00407]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00407.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00407.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Proyecto de Urbanización del Área de Unidad de Actuación 002 (AUA-002), sita entre la calle Espinosa y camino de Rubín. Expte. 122774V/2023.[Cód. 2026-00430]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00430.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00430.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación y puesta al cobro de los padrones por suministro de agua, servicio de alcantarillado, recogida de basuras y canon de saneamiento, correspondiente al cuarto trimestre del ejercicio 2025.[Cód. 2026-00373]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00373.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00373.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de atribuciones de Alcaldía en el Primer Teniente de Alcalde.[Cód. 2026-00394]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00394.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00394.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Resolución para retrotraer actuaciones en el proceso selectivo de estabilización de una plaza de Encargado de Obras tramitado en el expediente CSO/2022/6.[Cód. 2026-00416]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00416.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00416.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación de error en el extracto de la convocatoria de subvenciones de la Fundación Municipal de Cultura de Siero destinada a la concesión de premios del XIV Concurso de Canción Asturiana “Concejo de Siero”.[Cód. 2026-00521]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00521.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00521.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Acuerdo de la Junta de Gobierno Local de 15 de enero de 2026, por el que se aprueba el expediente, pliegos y anuncio de licitación para la concesión administrativa para el uso privativo de varios puestos del Mercado Municipal en la “Galería Comercial La Plaza”, de Luarca.[Cód. 2026-00384]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00384.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00384.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de Cerredo para el año 2026.[Cód. 2026-00385]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00385.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/28/2026-00385.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública de Ayudas Económicas de Movilidad de Excelencia para Docentes e Investigadores de la Universidad de Oviedo, año 2025 cofinanciadas por el Banco Santander</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
