<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Thu, 11 Dec 2025 07:16:56 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Anuncio relativo a resultados provisionales del concurso de méritos para la provisión de un puesto de trabajo de Jefe/a de Administración de la Sindicatura de Cuentas del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10044]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10044.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10044.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Decreto 120/2025 de 1 de diciembre, de corrección de errores del Decreto 115/2025, de 6 de noviembre, por el que se regula el acceso con carácter temporal al empleo público de la Administración del Principado de Asturias, sus organismos y entes públicos.[Cód. 2025-10327]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10327.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10327.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Viceconsejería de Justicia, por la que se convoca concurso específico para la provisión de un puesto de trabajo singularizado en la Secretaría de Gobierno del Tribunal Superior de Justicia del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10334]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10334.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10334.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Viceconsejería de Justicia, por la que se convoca concurso específico para la provisión de puestos de trabajo singularizados de las oficinas judiciales en los partidos judiciales de Langreo y Mieres del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10336]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10336.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10336.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Viceconsejería de Justicia, por la que se convoca concurso específico para la provisión de puestos de trabajo singularizados en las Oficinas Fiscales del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10335]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10335.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10335.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de noviembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra personal estatutario fijo y se adjudican plazas de la Categoría de Grupo Auxiliar Administrativo de la Función Administrativa del Servicio de Salud del Principado de Asturias, convocado por Resolución de 15 de diciembre de 2022 (BOPA de 23 de diciembre de 2022).[Cód. 2025-10018]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10018.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10018.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de noviembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra personal estatutario fijo y se adjudican plazas, mediante el sistema de concurso, de la Categoría de Ingeniero Superior del Servicio de Salud del Principado de Asturias, convocado por Resolución de 15 de diciembre de 2022 (BOPA de 27 de diciembre de 2022).[Cód. 2025-10026]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10026.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10026.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de noviembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra personal estatutario fijo y se adjudican plazas de la Categoría de Técnico en Cuidados Auxiliares de Enfermería del Servicio de Salud del Principado de Asturias, convocadas mediante el sistema de concurso-oposición, por Resolución de 15 de diciembre de 2022 (BOPA de 28 de diciembre de 2022).[Cód. 2025-10025]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10025.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10025.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de noviembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra personal estatutario fijo y se adjudican plazas de la Categoría de Técnico en Cuidados Auxiliares de Enfermería del Servicio de Salud del Principado de Asturias, convocado por Resolución de 15 de diciembre de 2022 (BOPA de 29 de diciembre de 2022).[Cód. 2025-10027]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10027.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10027.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 9 de diciembre de 2025, del Consejo de Gobierno, por el que se fijan para 2025 las cuantías de las retribuciones del personal al servicio de la Administración del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10348]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10348.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10348.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se amplía el plazo de resolución de la convocatoria para la concesión del distintivo “Marca asturiana de excelencia en Igualdad”, en 2025.[Cód. 2025-10219]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10219.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10219.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/21998 (AT-14120).[Cód. 2025-10036]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10036.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10036.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/22233 (AT-12684).[Cód. 2025-10033]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10033.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10033.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelven solicitudes de homologación de nivel de desarrollo profesional otorgados en otros servicios de salud.[Cód. 2025-10047]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10047.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10047.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelven solicitudes de homologación de Grado de carrera profesional otorgados en otros Servicios de Salud.[Cód. 2025-10046]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10046.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10046.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se corrige error material detectado en la Resolución de 29 de octubre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se modifica la autorización de las enseñanzas de ciclos formativos de Formación Profesional y se autoriza el cambio de denominación del Centro de Formación Profesional Específica “Academia Técnica Universitaria, S. L.”, en la localidad de Oviedo, que se denominará Centro de Formación Profesional Específica “Grupo ATU Oviedo Milán”, con efectos a partir del curso 2026-2027.[Cód. 2025-10053]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10053.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10053.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede la subvención Ayuda básica a la renta para la sostenibilidad, campaña 2025.[Cód. 2025-10021]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10021.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10021.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede la subvención Ayuda básica a la renta para la sostenibilidad, campaña 2025.[Cód. 2025-10022]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10022.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10022.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede subvención Ayuda complementaria a la renta para los jóvenes agricultores y agricultoras, campaña 2025.[Cód. 2025-10020]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10020.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10020.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede subvención Ayuda redistributiva complementaria a la renta para la sostenibilidad, campaña 2025.[Cód. 2025-10035]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10035.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10035.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede Ecorrégimen Agricultura de carbono y agroecología: pastoreo extensivo, siega y biodiversidad en las superficies de pastos húmedos y pastos mediterráneos, práctica de pastoreo extensivo, campaña 2025.[Cód. 2025-10023]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10023.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10023.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se conceden subvenciones a los armadores y tripulantes de buques pesqueros asturianos afectados por la paralización temporal de la actividad pesquera del jurel en la flota de cerco y determinados buques de artes menores durante 2024, en el marco del FEMPA.[Cód. 2025-10038]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10038.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10038.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se dispone el gasto y se conceden las ayudas presentadas al amparo de la Resolución de 13 de agosto de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se aprueba la convocatoria plurianual 2025, en concurrencia competitiva, de las ayudas LEADER tique rural y LEADER tique asalariado, de los Grupos de Acción Local para el desarrollo de las operaciones previstas en sus Estrategias de Desarrollo Local Participativo, en el marco del Plan Estratégico de la PAC 2023-2027 (Intervención 7119).[Cód. 2025-10203]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10203.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10203.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, por la que se acuerda remitir al Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 4 de Oviedo, el expediente administrativo y se emplaza a los interesados en el procedimiento abreviado 281/2025.[Cód. 2025-10019]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10019.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10019.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Vicerrectora de Investigación de la Universidad de Oviedo, para la contratación de personal investigador y técnico de apoyo, con carácter temporal, en proyectos del marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia (noviembre extra 2-2025).[Cód. 2025-10181]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10181.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10181.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 28 de noviembre de 2025, de la Comisión de Evaluación de la Docencia de la Universidad de Oviedo, por el que se aprueba la convocatoria de selección de personal evaluador entre docentes de la Universidad de Oviedo para la evaluación de la actividad docente del profesorado, en el marco del Programa DOCENTIA-UO, para los cursos 2025/2026 y 2026/2027.[Cód. 2025-10029]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10029.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10029.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública por la que se declara desierta la subasta pública celebrada para la enajenación de varios inmuebles, propiedad del Principado de Asturias, lotes números 1, 2 y 5 y se mantiene abierta por un plazo de tres meses. Expte. DECO/2025/3641.[Cód. 2025-10218]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10218.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10218.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se anuncia la ampliación de la cuantía disponible para la concesión de subvenciones dirigidas a centros de empresas públicos para sus actividades en el marco del servicio único de creación de empresas: Semilleros de empresas, para el ejercicio 2025.[Cód. 2025-10028]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10028.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10028.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de la Relación de Puestos de Trabajo del Ayuntamiento de Carreño año 2025.[Cód. 2025-10240]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10240.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10240.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Aprobación definitiva de la modificación de las ordenanzas reguladoras de tributos y precios públicos municipales, ejercicio 2026.[Cód. 2025-10237]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10237.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10237.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Aprobación definitiva de la modificación de la Ordenanza local de la prestación patrimonial de carácter público no tributario del servicio municipal de agua y alcantarillado de Gijón, ejercicio 2026.[Cód. 2025-10238]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10238.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10238.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aspirante aprobado en el proceso selectivo (estabilización de empleo temporal) de una plaza de Administrativo-Recaudación.[Cód. 2025-10039]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10039.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10039.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Reglamento de Control Interno del Ayuntamiento de Piloña.[Cód. 2025-10015]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10015.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10015.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Decreto de Alcaldía. Delegación de las funciones de la Alcaldía en la Primer Teniente de Alcalde.[Cód. 2025-10037]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10037.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10037.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de Alcaldía. Resolución de la Concejala Delegada de Personal declarando desierto el procedimiento selectivo para la provisión de una plaza de Subinspector de la Policía Local del Ayuntamiento de Villaviciosa, en régimen de funcionario de carrera, por turno de promoción interna, mediante el procedimiento de concurso-oposición.[Cód. 2025-10040]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10040.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10040.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Cobranza de la tasa de agua e impuesto sobre afecciones ambientales al uso del agua.[Cód. 2025-10054]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10054.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10054.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de cobranza.[Cód. 2025-10031]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10031.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/11/2025-10031.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
