<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Mon, 24 Nov 2025 07:11:54 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 6 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se nombra personal funcionario de carrera en el proceso de estabilización de empleo temporal, por el sistema de concurso, en el Cuerpo de Ingeniería Técnica, Escala de Ingeniería Técnica de Minas de la Administración del Principado de Asturias.[Cód. 2025-09311]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09311.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09311.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se dispone la contratación laboral fija para la cobertura de 11 plazas de Técnico/a de Educación Infantil, en turno de acceso libre ordinario y turno libre reservado a personas con discapacidad, de la tasa adicional correspondiente a la Oferta de Empleo Público Extraordinaria para la estabilización de empleo temporal en aplicación de la Ley 20/2021.[Cód. 2025-09593]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09593.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09593.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 11 de noviembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelve la convocatoria para la cobertura temporal, con carácter interino, de una plaza de Técnico/a Titulado Superior.[Cód. 2025-09512]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09512.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09512.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 11 de noviembre de 2025, de la Gerencia del Área Sanitaria IV del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Jefe/a de Sección Facultativo: Radiofísica y Protección Radiológica, en el Servicio de Radiofísica Hospitalaria y Protección Radiológica.[Cód. 2025-09499]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09499.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09499.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>RESOLUCIÓN de 22 de noviembre de 2025, de la Presidencia del Principado de Asturias, por la que se declara luto oficial en el territorio del Principado de Asturias, con motivo del accidente acaecido en una mina de Vega de Rengos (Cangas del Narcea).[Cód. 2025-09802]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09802.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09802.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de octubre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se dispone la ejecución de la sentencia firme dictada por el Tribunal Superior de Justicia de Asturias 761/2022, de 4 de octubre de 2022, estimatoria de la apelación (recurso de apelación 202/2022), frente a la sentencia de 21 de abril de 2022 del Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 1 de Oviedo, en el procedimiento abreviado 2/2022, resultando anulada la Resolución de 24 de junio de 2021, de la Dirección General de Función Pública, por la que se convoca procedimiento extraordinario para la formación de una bolsa de trabajo de personal temporal de Asesores Digitales.[Cód. 2025-09516]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09516.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09516.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se nombra a las personas integrantes de la Comisión Técnica de Igualdad Interconsejerías.[Cód. 2025-09514]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09514.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09514.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, de reconocimiento de la obligación y propuesta del pago de las subvenciones correspondientes a la convocatoria pública de ayudas destinadas a la financiación de proyectos de eficiencia energética y economía circular de empresas turísticas del Principado de Asturias en el marco del Plan de Transformación, Recuperación y Resiliencia, gestionado por el Ministerio de Industria, Comercio y Turismo, financiado por fondos de la Unión Europea-Next Generation EU (lote número 4).[Cód. 2025-09632]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09632.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09632.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 17 de noviembre de 2025, del Consejo de Gobierno, de modificación del Acuerdo de 28 de diciembre de 2022, del Consejo de Gobierno, por el que se aprueba la Oferta de Empleo Público para la reposición de efectivos correspondiente al ejercicio 2022.[Cód. 2025-09678]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09678.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09678.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de noviembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se emplaza a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 820/2025, interpuesto ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2025-09522]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09522.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09522.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 17 de noviembre de 2025, del Consejo de Gobierno, por el que se nombran Registradores/as de la Propiedad en el Principado de Asturias.[Cód. 2025-09679]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09679.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09679.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 6 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/15592 (AT-14098).[Cód. 2025-09524]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09524.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09524.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 7 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/13007 (AT-14097).[Cód. 2025-09523]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09523.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09523.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 10 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/22204 (AT-12683).[Cód. 2025-09527]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09527.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09527.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 10 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/22196 (AT-14122).[Cód. 2025-09528]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09528.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09528.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 10 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, de concesión de las ayudas de Tarifa Rural (CV número 2-recursos estimados).[Cód. 2025-09529]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09529.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09529.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 11 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación del Acuerdo Parcial relativo a la revisión salarial para los años 2023 y 2024 del Convenio colectivo de empresa Cooperativa Farmacéutica Asturiana (COFAS), en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2025-09525]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09525.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09525.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 11 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, de concesión de ayudas a la conciliación de la vida profesional y familiar de las personas trabajadoras autónomas del Principado de Asturias para el año 2025.[Cód. 2025-09526]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09526.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09526.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 17 de noviembre de 2025, del Consejo de Gobierno, por el que se modifica la plantilla orgánica del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2025-09680]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09680.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09680.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se remite expediente administrativo y se emplaza a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 249/2025, interpuesto ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 1 de Oviedo.[Cód. 2025-09497]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09497.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09497.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 318/2023, interpuesto por P. C. G. ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 4 de Oviedo.[Cód. 2025-09494]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09494.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09494.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 185/2025, interpuesto por don P. P. R. R., ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 4 de Oviedo.[Cód. 2025-09495]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09495.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09495.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone la ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 321/2023, interpuesto por E. P. B. ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo.[Cód. 2025-09493]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09493.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09493.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone la ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 317/2023, interpuesto por don M. G. B. G ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 1 de Oviedo.[Cód. 2025-09490]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09490.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09490.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone la ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 15/2025, interpuesto por don J. A. F. ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo.[Cód. 2025-09491]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09491.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09491.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de noviembre de 2025, del Rector de la Universidad de Oviedo, por la que se convocan plazas de Lectores de Lengua Española en universidades extranjeras al amparo de los convenios de colaboración suscritos por la Universidad de Oviedo, curso 2026/2027.[Cód. 2025-09515]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09515.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09515.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa de cierre de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/27848 (AT-14143).[Cód. 2025-09511]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09511.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09511.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación ambiental estratégica simplificada. Estudio de implantación para nuevo depósito de agua potable en el “Cantu Negru”, La Belga (Siero). Expte. IA-PP-0154/2025//AUTO/2025/24671.[Cód. 2025-09502]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09502.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09502.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Requerimiento para la formalización de los nombramientos de la Escala de Administración General, Subescala Auxiliar.[Cód. 2025-09640]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09640.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09640.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Padrón correspondiente al precio público por la prestación de los servicios de ayuda a domicilio y teleasistencia domiciliaria correspondiente al mes de octubre de 2025.[Cód. 2025-09498]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09498.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09498.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación de anuncio de aprobación del padrón de agua, alcantarillado y recogida de basura, correspondiente al tercer trimestre de 2025.[Cód. 2025-09485]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09485.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09485.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio Delegación de competencias para contrato de suministro eléctrico.[Cód. 2025-09504]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09504.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09504.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General del Ayuntamiento de Coaña para el ejercicio 2026.[Cód. 2025-09482]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09482.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09482.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la modificación de ordenanzas fiscales del Ayuntamiento de Coaña.[Cód. 2025-09483]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09483.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09483.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación de la actualización del Plan Estratégico de Subvenciones del Ayuntamiento de Gijón/Xixón y sus Organismos Autónomos para el período 2024-2026, aprobada por la Junta de Gobierno Local del Ayuntamiento de Gijón/Xixón en sesión celebrada el 27 de mayo de 2025, y publicada en el Boletín Oficial del Principado de Asturias de 19 de junio de 2025.[Cód. 2025-09500]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09500.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09500.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto Municipal del Ayuntamiento de Grandas de Salime para el ejercicio 2025.[Cód. 2025-09683]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09683.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09683.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones de Alcaldía para la celebración de matrimonio civil.[Cód. 2025-09521]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09521.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09521.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la ordenanza reguladora del servicio de ordenación y regulación del estacionamiento limitado en vía pública (zona ORA), del área/zonas de servicio para autocaravanas y de la prestación patrimonial de carácter público no tributario en las zonas de estacionamiento regulado con limitación horaria en vías y aparcamientos públicos municipales.[Cód. 2025-09487]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09487.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09487.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases que regirán la convocatoria para la contratación de un/a joven desempleado/a para la adquisición de práctica profesional como Auxiliar Administrativo/a.[Cód. 2025-09484]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09484.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09484.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General del Ayuntamiento de Oviedo para 2026. Expte. 2500-0001/2025/1[Cód. 2025-09781]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09781.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09781.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto municipal del Ayuntamiento de Pesoz para el ejercicio 2025.[Cód. 2025-09682]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09682.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09682.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación y puesta al cobro del padrón fiscal relativo a la tasa por prestación del servicio de ayuda a domicilio y teleasistencia domiciliaria correspondiente a la prestación del servicio de ayuda a domicilio durante el período económico de octubre de 2025.[Cód. 2025-09486]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09486.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09486.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de estudio de detalle de Unidad de Actuación en San Roque, finca con referencia catastral 0716302QJ1001N0001JA. Expte. OFI/2024/105.[Cód. 2025-09519]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09519.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09519.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la modificación de la ordenanza municipal reguladora del régimen de horarios de los establecimientos, locales e instalaciones para espectáculos públicos y actividades recreativas en el término municipal de Tineo.[Cód. 2025-09510]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09510.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09510.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación del Plan General de Ordenación de Tineo conforme a la propuesta presentada por Almacenes Faro, S. L., para tramitación de modificación del Plan General de Ordenación Urbana de Tineo, en finca con referencia catastral 1723601QJ1012S0001UJ, sita en El Crucero. Expte. OFI/2023/405.[Cód. 2025-09508]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09508.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09508.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la Ordenanza Fiscal 207, reguladora de la tasa por prestación del servicio de recogida de basura domiciliaria y residuos sólidos urbanos. Expte. TES/2024/40.[Cód. 2025-09520]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09520.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09520.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la Ordenanza Municipal reguladora del uso, mantenimiento, limpieza, seguridad, conservación y orden en parcelas, viales y espacios públicos en los polígonos industriales del concejo de Tineo.[Cód. 2025-09509]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09509.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09509.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones de la Alcaldía para la celebración de matrimonios civiles en el Ayuntamiento de Valdés. Expte. SEC/2023/54.[Cód. 2025-09492]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09492.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09492.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la Resolución de 14 de noviembre de 2025, del Ayuntamiento de Vegadeo, por la que se convoca el XXII Open de Ajedrez Rápido de Vegadeo.[Cód. 2025-09627]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09627.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/24/2025-09627.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Ramón y Cajal (RYC) 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505872</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505872</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
