<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Wed, 11 Feb 2026 07:45:24 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Decreto 4/2026, de 2 febrero, de primera modificación del Decreto 48/2016, de 10 de agosto, de viviendas vacacionales y viviendas de uso turístico.[Cód. 2026-01087]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-01087.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-01087.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de enero de 2026, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se convoca, para su provisión por el sistema de libre designación, el puesto de trabajo de Secretario/a de Despacho de la Dirección General de Vida Silvestre.[Cód. 2026-00838]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00838.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00838.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se rectifica el error advertido en el resuelvo tercero de la Resolución de 8 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se declara desierta la convocatoria para la selección de proyectos pedagógicos para la promoción de la igualdad en el ámbito educativo para el año 2025, de centros docentes de titularidad privada sostenidos con fondos públicos, publicada en el BOPA n.º 19, de 29 de enero de 2026.[Cód. 2026-00847]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00847.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00847.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, de segunda modificación de la Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se convocan las pruebas de acceso a los ciclos formativos de grado medio y de grado superior de la Formación Profesional del sistema educativo, correspondientes al año 2026, en el Principado de Asturias.[Cód. 2026-00846]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00846.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00846.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se convocan las pruebas de certificación de competencia general para los niveles Básico A2, Intermedio B1, Intermedio B2, Avanzado C1 y Avanzado C2 de las enseñanzas de idiomas de régimen especial del año 2026 en el Principado de Asturias.[Cód. 2026-00845]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00845.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00845.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de febrero de 2026, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se aprueba la segunda modificación del Plan Estratégico de Subvenciones para el período 2025-2026.[Cód. 2026-01026]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-01026.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-01026.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, por la que se dispone la ejecución de la sentencia 887/2024 de la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2026-00841]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00841.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00841.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 44/2026 que se tramita ante el Tribunal Superior de Justicia de Asturias (Sala de lo Contencioso-Administrativo).[Cód. 2026-00945]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00945.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00945.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se somete a información pública y se notifica a las personas interesadas desconocidas, la solicitud de adaptación al régimen de autorización ambiental integrada simplificada de la instalación existente de “fabricación de productos lácteos”, del titular Mantequerías Arias, S. A. U. Expte. AAIs-085/24 (AUTO/2024/18506).[Cód. 2026-01028]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-01028.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-01028.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de competencias de la Comisión Delegada en la Presidencia del Consorcio de Aguas de Asturias.[Cód. 2026-00844]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00844.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00844.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de Alcaldía. Acuerdo de avocación de determinadas competencias de la Junta de Gobierno Local.[Cód. 2026-00843]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00843.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00843.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases que regulan la convocatoria de la Escuela de Vacaciones del Ayuntamiento de Corvera de Asturias para 2026.[Cód. 2026-00831]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00831.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00831.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Plan Especial para la implantación de una instalación industrial en la parcela 20 de la Manzana Catastral 96102 (Polígono de Somonte I-Sotiello). Expte. 34196H/2024.[Cód. 2026-00839]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00839.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00839.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Relación de puestos de trabajo del Ayuntamiento de Illas.[Cód. 2026-00837]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00837.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00837.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de 2026 del Ayuntamiento de Illas.[Cód. 2026-00836]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00836.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00836.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Emplazamiento en procedimiento ordinario 9/2026. Tribunal de Instancia de Oviedo, Sección de lo Contencioso-Administrativo. Plaza número 1.[Cód. 2026-00832]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00832.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00832.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto para el ejercicio económico 2026.[Cód. 2026-00828]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00828.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00828.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Convocatoria y bases reguladoras del procedimiento selectivo para la creación de una bolsa de empleo en la Categoría de Socorrista Acuático para la prestación del servicio de salvamento y socorrismo en las playas y piscina del concejo de Muros de Nalón. Selección de 10 Socorristas y un Coordinador de Playas. Expte. 43588P.[Cód. 2026-00835]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00835.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00835.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación provisional de la modificación de Ordenanza Fiscal número 31 reguladora de la tasa por instalación de cajeros automáticos en las fachadas de los inmuebles con acceso directo desde la vía pública.[Cód. 2026-00849]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00849.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00849.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Convocatoria y bases para la provisión del cargo de Director/a General de Hostelería, Turismo y Congresos.[Cód. 2026-00842]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00842.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00842.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del padrón de usuarios por la prestación del servicio de apertura temprana del Colegio Público de Las Regueras, correspondiente al mes de diciembre de 2025.[Cód. 2026-00829]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00829.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00829.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Modificación de la ordenanza fiscal reguladora del impuesto sobre el valor de los terrenos de naturaleza urbana.[Cód. 2026-00825]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00825.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00825.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto General de la Mancomunidad de los Concejos de Llanes y Ribadedeva 2026. Expte. INT/2025/7.[Cód. 2026-00826]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00826.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00826.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Ordenanza reguladora de tasas por aprovechamiento de pastos para el 2026.[Cód. 2026-00834]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00834.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00834.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de cobranza.[Cód. 2026-00848]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00848.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00848.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Convocatoria de los premios Fernández Lema 2026.[Cód. 2026-00823]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00823.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/11/2026-00823.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas destinadas a la financiación de congresos organizados por la Universidad de Oviedo para el año 2026</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13726278</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13726278</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Procedimiento interno para la selección de propuestas de contratación - Programa Investigo Asturias 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11579457</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11579457</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública de Ayudas Económicas de Movilidad de Excelencia para Docentes e Investigadores de la Universidad de Oviedo, año 2025 cofinanciadas por el Banco Santander</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
