<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Tue, 25 Nov 2025 07:12:10 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Acuerdo. Modificación del Estatuto de Personal de la Junta General del Principado de Asturias (2022/178/B1102).[Cód. 2025-09776]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09776.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09776.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal Calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 34 plazas del Cuerpo Superior de Administración, Grupo A, Subgrupo A1, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 20 de marzo de 2025).[Cód. 2025-09718]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09718.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09718.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de noviembre de 2025, de la Consejera de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 17 plazas del Cuerpo de Psicología, Grupo A, Subgrupo A1, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 24 de marzo de 2025).[Cód. 2025-09719]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09719.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09719.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 62 plazas del Cuerpo de Gestión, Grupo A, Subgrupo A2, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 20 de marzo de 2025).[Cód. 2025-09717]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09717.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09717.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 11 de noviembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra personal estatutario fijo y se adjudican plazas de la Categoría de Enfermera/o del Servicio de Salud del Principado de Asturias, convocado por Resolución de 15 de diciembre de 2022 (BOPA de 27 de diciembre de 2022).[Cód. 2025-09547]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09547.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09547.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de noviembre de 2025, de la Dirección de Profesionales del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se acuerda la revocación de designación de asesor para el Tribunal de selección del proceso selectivo para el acceso a plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Anatomía Patológica, convocado por Resolución de 29 de abril de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2025-09555]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09555.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09555.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de noviembre de 2025, de la Dirección de Profesionales del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se acuerda la revocación de designación de asesor para el Tribunal de selección del proceso selectivo para el acceso a plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Pediatría y sus Áreas, convocado por Resolución de 29 de abril de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2025-09554]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09554.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09554.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 6 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se dispone el cumplimiento de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 2 de Oviedo, en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 104/2025. Expte. SANC/2024/397.[Cód. 2025-09536]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09536.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09536.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se anuncia la constitución de la asociación empresarial denominada Asociación Asturiana Solución Alternativa de Conflictos, en siglas ASC, con número de depósito 33100213.[Cód. 2025-09561]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09561.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09561.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 13 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza el gasto con destino a la convocatoria de subvenciones para concursos de entibadores mineros y otras actividades en 2025, y se convoca la misma.[Cód. 2025-09648]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09648.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09648.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución del 11 de noviembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se conceden becas y ayudas al alumnado desempleado partícipe en acciones de formación para el empleo financiadas por el Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias (noviembre).[Cód. 2025-09545]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09545.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09545.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 10 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se formula el informe de impacto ambiental del proyecto “Adecuación de zonas de aparcamiento y otras infraestructuras de uso público en la finca “Les Llanes”, en Covadonga (Cangas de Onís). Expte. IA-IA-0160/2025//AUTO/2025/24773.[Cód. 2025-09562]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09562.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09562.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la Resolución de 9 de octubre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se adaptan las autorizaciones ambientales sectoriales existentes y se otorga a Maquinaria Obras Transportes Avilés, S. L., autorización ambiental integrada simplificada para la instalación industrial destinada a planta de hormigón, ubicada en Cantera La Pedriña, número 29, 33420, Villapérez-Lugones-Oviedo (n.º reg. AAIS-088/24). Expte. AUTO/2024/19365.[Cód. 2025-09551]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09551.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09551.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación ambiental estratégica simplificada. Estudio de implantación de estación de servicio en enlace de la A-8. La Cruz de Illas (Castrillón). Expte. IA-PP-0155/2025//AUTO/2025/24688.[Cód. 2025-09550]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09550.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09550.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Convocatoria y bases reguladoras para la selección de personas a contratar por el Ayuntamiento de Amieva dentro del Plan de Empleo 2025-2026, en el marco de los itinerarios integrados de activación en el ámbito local.[Cód. 2025-09702]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09702.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09702.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Convocatoria y bases reguladoras para la selección de personas a contratar por el Ayuntamiento de Amieva para la celebración de contratos formativos para la obtención de la práctica profesional adecuada al nivel de estudios 2025-2026.[Cód. 2025-09704]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09704.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09704.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del estudio de implantación de área especial de acogida de autocaravanas en tránsito, en Lué.[Cód. 2025-09684]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09684.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09684.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de Tenientes de Alcalde del Ayuntamiento de Gozón. Expte. SCR/2023/143.[Cód. 2025-09537]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09537.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09537.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Designación de miembros de la Junta de Gobierno Local del Ayuntamiento de Gozón. Expte. SCR/2023/143.[Cód. 2025-09538]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09538.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09538.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegaciones en determinadas áreas y materias a favor de concejales del Ayuntamiento de Gozón. Expte. SCR/2023/143.[Cód. 2025-09540]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09540.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09540.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de competencias en el área de Acción Social a favor de Concejala. Expte. SCR/2023/143.[Cód. 2025-09539]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09539.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09539.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la cesión de uso gratuito de edificación a favor de la Dirección General de Promoción de la Autonomía Personal y Mayores de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, para la prestación del servicio de centro de día para personas dependientes. Expte. SCR/2025/215.[Cód. 2025-09541]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09541.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09541.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de la modificación del Plan Estratégico de Subvenciones para el ejercicio 2025.[Cód. 2025-09722]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09722.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09722.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de crédito número 25 al Presupuesto de 2025 del Ayuntamiento de Langreo.[Cód. 2025-09710]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09710.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09710.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del “Reglamento de uso y régimen de autorización de las instalaciones del Centro de Empresas Municipal de Llanes”.[Cód. 2025-09558]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09558.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09558.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Padrón del quinto bimestre de 2025 relativo a las tasas de agua, basura y alcantarillado.[Cód. 2025-09548]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09548.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09548.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nominación del hoyo 12 del Campo de Golf Municipal de Llanes con el nombre de “Javi Guitián”.[Cód. 2025-09557]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09557.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09557.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Expropiación de parcela en Olloniego. Expte. 1100-0088-2025/1.[Cód. 2025-09553]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09553.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09553.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de Alcaldía. Delegación de funciones de Alcaldía para la celebración de matrimonio civil.[Cód. 2025-09559]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09559.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09559.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto municipal de Sariego para el ejercicio 2026.[Cód. 2025-09688]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09688.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09688.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Rectificación de error del anuncio de aprobación definitiva del expediente 2/2025 de modificación de créditos del Presupuesto de 2025.[Cód. 2025-09531]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09531.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09531.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Acuerdo del Pleno de 6 de noviembre de 2025, del Ayuntamiento de Teverga, por el que se aprueba inicialmente la ordenanza municipal reguladora de la cesión y utilización de edificios, locales e instalaciones municipales del Ayuntamiento de Teverga.[Cód. 2025-09533]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09533.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09533.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases reguladoras de la convocatoria para la elección de Juez de Paz Sustituto del Municipio de Teverga.[Cód. 2025-09535]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09535.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09535.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la Resolución de 14 de noviembre de 2025, por la que se aprueba la convocatoria de subvenciones a la creación literaria y cultural del Concejo de Tineo, año 2025.[Cód. 2025-09649]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09649.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09649.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Tarifas que se han de aplicar en los cementerios municipales de Gijón para el año 2026.[Cód. 2025-09532]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09532.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/25/2025-09532.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Ramón y Cajal (RYC) 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505872</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505872</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
