<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Mon, 16 Feb 2026 07:44:55 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 6 de febrero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria VII del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se rectifican errores materiales detectados en la Resolución de 23 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria VII del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura del puesto de Director/a de Área de Gestión Clínica de Oftalmología.[Cód. 2026-01137]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-01137.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-01137.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se dispone ejecución de la sentencia dictada en el recurso 108/2025, interpuesto ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo por M. P. L. Expte. SANC/2024/6192.[Cód. 2026-00974]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00974.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00974.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 6 de febrero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se modifica la Resolución de 10 de abril de 2025 (BOPA de 25 de abril de 2025) por la que se designa a las personas integrantes de la comisión evaluadora para el estudio de las solicitudes relativas al distintivo “Marca asturiana de excelencia en Igualdad”, presentadas en 2025.[Cód. 2026-01140]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-01140.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-01140.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de febrero de 2026, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone el cumplimiento de la sentencia dictada por la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia, procedimiento ordinario 142/2025.[Cód. 2026-00973]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00973.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00973.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de febrero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación del Acuerdo social de personal funcionario (Ayuntamiento de Ibias), en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad dependiente de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2026-00969]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00969.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00969.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de febrero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación del Convenio colectivo del personal laboral del Ayuntamiento de Ibias, en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad dependiente de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2026-00968]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00968.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00968.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de febrero de 2026, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, de cuarta modificación del Plan Estratégico de Subvenciones de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria para el período 2024-2026.[Cód. 2026-00966]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00966.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00966.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a interesados en el procedimiento de elaboración del Plan de Ordenación de los Recursos Forestales del Principado de Asturias (PORFPA). Expte. DECO/2024/13906.[Cód. 2026-01076]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-01076.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-01076.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se somete a la información pública la solicitud de autorización administrativa y autorización ambiental integrada simplificada para un cultivo marino de lenguado (Solea senegalensis) en el puerto de El Musel, en Gijón.[Cód. 2026-00983]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00983.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00983.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública del proyecto de concentración parcelaria de la zona de Arangas, concejo de Cabrales.[Cód. 2026-01245]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-01245.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-01245.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición del padrón de la escuela y conservatorio de música de Aller, plazos de ingreso correspondiente a enero de 2026.[Cód. 2026-00976]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00976.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00976.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Lista definitiva de admitidos y excluidos al procedimiento selectivo para la provisión de una plaza de Arquitecto/a Superior, Subgrupo A1, de la plantilla de funcionarios del Ayuntamiento de Cangas de Onís, y emplazamiento para la realización de la primera prueba.[Cód. 2026-00979]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00979.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00979.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del padrón de agua, basura y alcantarillado, correspondiente al cuarto trimestre de 2025.[Cód. 2026-00975]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00975.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00975.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la ordenanza reguladora de la tenencia responsable y del bienestar animal.[Cód. 2026-00972]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00972.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00972.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Modificación de la Ordenanza Fiscal número 9, reguladora de la tasa por recogida de basuras.[Cód. 2026-00970]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00970.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00970.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la Ordenanza Fiscal número 24, reguladora de la tasa por prestación de servicios y utilización de instalaciones del cementerio municipal.[Cód. 2026-00971]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00971.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00971.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionarios/as de carrera en plazas de Agente del Cuerpo de la Policía Local del Ayuntamiento de Gijón/Xixón, procedentes del turno de movilidad incluidas en la Oferta de Empleo Público de 2023. Expte. 125450Z/2025.[Cód. 2026-01134]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-01134.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-01134.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación del Reglamento del Servicio de Abastecimiento de Agua Potable y Alcantarillado del Ayuntamiento de Grado.[Cód. 2026-00977]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00977.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00977.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de las bases comunes y específicas que rigen la convocatoria de plazas incluidas en las ofertas de empleo público de 2024 (Arquitecto/a no Jefe).[Cód. 2026-00981]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00981.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00981.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de las bases comunes y específicas que rigen la convocatoria de plazas incluidas en las ofertas de empleo público de 2025 (Ingeniero/a Técnico Encargado/a de Obras).[Cód. 2026-00980]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00980.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/16/2026-00980.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas destinadas a la financiación de congresos organizados por la Universidad de Oviedo para el año 2026</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13726278</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13726278</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Procedimiento interno para la selección de propuestas de contratación - Programa Investigo Asturias 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11579457</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11579457</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública de Ayudas Económicas de Movilidad de Excelencia para Docentes e Investigadores de la Universidad de Oviedo, año 2025 cofinanciadas por el Banco Santander</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
