<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Thu, 22 Jan 2026 07:18:42 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 7 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra personal estatutario fijo y se adjudican plazas de la Categoría de Enfermera/o del Servicio de Salud del Principado de Asturias, convocado por Resolución de 15 de diciembre de 2022 (BOPA de 27 de diciembre de 2022).[Cód. 2026-00212]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00212.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00212.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 7 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra personal estatutario fijo y se adjudican plazas de la Categoría de Profesor de Logopedia y Logofonía del Servicio de Salud del Principado de Asturias, convocado por Resolución de 15 de diciembre de 2022 (BOPA de 28 de diciembre de 2022).[Cód. 2026-00203]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00203.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00203.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria VII del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Supervisor/a de Área de Recursos Humanos y Materiales del Hospital V. Álvarez Buylla.[Cód. 2026-00200]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00200.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00200.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se resuelve el procedimiento para la provisión de seis plazas de Asesoría de los Centros del Profesorado y de Recursos del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00215]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00215.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00215.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Rectificación de error detectado en la publicación de la Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Gerencia de la Orquesta Sinfónica del Principado de Asturias, por la que se convocan pruebas selectivas en turno libre para la selección de personal Profesor Instrumentista Fagot Coprincipal, correspondiente a la Oferta de Empleo Público de 2022, publicada en el BOPA número 248 de 26 de diciembre de 2025.[Cód. 2026-00208]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00208.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00208.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Rectificación de error detectado en la publicación de la Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Gerencia de la Orquesta Sinfónica del Principado de Asturias, por la que se convocan pruebas selectivas en turno libre para la selección de personal Profesor Instrumentista Flauta Coprincipal, correspondiente a la Oferta Pública de Empleo de 2022, publicada en el BOPA número 248 de 26 de diciembre de 2025.[Cód. 2026-00209]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00209.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00209.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Rectificación de error detectado en la publicación de la Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Gerencia de la Orquesta Sinfónica del Principado de Asturias, por la que se convocan pruebas selectivas, en turno libre, para la selección de personal Profesor Instrumentista Violonchelo Coprincipal, correspondiente a la Oferta de Empleo Público de 2022, publicada en el BOPA número 248, de 26 de diciembre de 2025.[Cód. 2026-00210]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00210.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00210.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se resuelve la concesión y denegación de las ayudas para las actuaciones de rehabilitación, a nivel de edificio, del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia.[Cód. 2026-00196]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00196.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00196.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 7 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se aprueba el Plan de Actuación del Servicio de Inspección Educativa para los cursos 2025/26 y 2026/27.[Cód. 2026-00214]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00214.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00214.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se resuelve la convocatoria de subvenciones a entidades locales destinadas a la adquisición de equipamiento para la gestión de residuos.[Cód. 2026-00187]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00187.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00187.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se revoca parcialmente la Resolución de 28 de diciembre de 2023, de la Consejería de Fomento, Cooperación Local y Prevención de Incendios, por la que se concedieron subvenciones para la transformación de flotas de transporte de viajeros y mercancías de empresas privadas prestadoras de servicios de transporte por carretera, así como de empresas que realicen transporte privado complementario, en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia —financiado por la Unión Europea— Next Generation UE.[Cód. 2026-00186]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00186.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00186.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se acuerda someter al trámite de información pública el expediente de concesión del título de Hijo Adoptivo de Asturias a don Saúl Craviotto Rivero.[Cód. 2026-00227]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00227.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00227.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se acuerda someter al trámite de información pública el expediente de concesión del título de Hija Adoptiva de Asturias a doña Yayoi Kawamura.[Cód. 2026-00224]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00224.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00224.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se acuerda someter al trámite de información pública el expediente de concesión del título de Hija Adoptiva de Asturias a doña María Dolores Torres Manzanera (Maruja Torres).[Cód. 2026-00222]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00222.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00222.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se acuerda someter al trámite de información pública el expediente de concesión del título de Hija Predilecta de Asturias a doña María Luz Cristóbal Caunedo.[Cód. 2026-00223]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00223.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00223.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se acuerda someter al trámite de información pública el expediente de concesión del título de Hijo Predilecto de Asturias a don Juan Antonio Pérez Simón.[Cód. 2026-00226]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00226.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00226.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se procede a la inscripción de la modificación de estatutos de la Fundación Idonial (33/FDC0088).[Cód. 2026-00225]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00225.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00225.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública sobre subvenciones concedidas al amparo del artículo 6.3 del Decreto 71/1992, de 29 de octubre, por la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos durante el cuarto trimestre del ejercicio 2025.[Cód. 2026-00213]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00213.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00213.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de recurso administrativo interpuesto contra la Resolución de 28 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se publica la lista definitiva de personas admitidas y excluidas de la convocatoria para la elaboración de bolsas de aspirantes a interinidad de los cuerpos docentes que imparten las enseñanzas escolares del sistema educativo, convocadas por Resolución de 14 de octubre de 2025.[Cód. 2026-00217]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00217.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00217.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de recurso administrativo interpuesto contra la Resolución de 28 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se publica la lista definitiva de personas admitidas y excluidas, de la convocatoria para la elaboración de bolsas de aspirantes a interinidad de los cuerpos docentes que imparten las enseñanzas escolares del sistema educativo, convocadas por Resolución de 14 de octubre de 2025.[Cód. 2026-00216]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00216.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00216.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Aprobación definitiva del Presupuesto General para el ejercicio 2026.[Cód. 2026-00378]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00378.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00378.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de información pública sobre constitución del coto regional de caza de Ibias.[Cód. 2026-00201]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00201.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00201.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Inventario de Caminos del Ayuntamiento de Candamo.[Cód. 2026-00220]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00220.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00220.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de competencias de Alcaldía para la celebración de matrimonio civil.[Cód. 2026-00207]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00207.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00207.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Revocación de la delegación de funciones en el Hogar Fundación Camila Beceña.[Cód. 2026-00221]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00221.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00221.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición del padrón de usuarios de beneficiarios del servicio de teleasistencia domiciliaria correspondiente a los meses de abril y mayo de 2025.[Cód. 2026-00211]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00211.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00211.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la plantilla de personal del Ayuntamiento de Gijón. Expediente con referencia 142493Z/2025.[Cód. 2026-00202]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00202.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00202.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del padrón de venta ambulante —Ordenanza Fiscal número 28— correspondiente al segundo semestre de 2025.[Cód. 2026-00195]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00195.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00195.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegaciones de Alcaldía.[Cód. 2026-00199]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00199.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00199.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionarios de carrera.[Cód. 2026-00190]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00190.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00190.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de la Ordenanza Fiscal C5, reguladora de la tasa por recogida de basura.[Cód. 2026-00218]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00218.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00218.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de la Ordenanza Fiscal número 23, reguladora del Impuesto sobre Construcciones, Instalaciones y Obras (ICIO). Expte. 537/2025.[Cód. 2026-00219]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00219.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00219.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones de la Alcaldía para oficiar matrimonio civil el 17 de enero de 2026.[Cód. 2026-00191]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00191.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00191.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto de 2026.[Cód. 2026-00423]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00423.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00423.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Modificación de los Tenientes de Alcalde. Expte. SEC/2023/52.[Cód. 2026-00205]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00205.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00205.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Sustitución de la Alcaldía del 9 al 20 de enero de 2026, ambos inclusive. Expte. SEC/2024/1.[Cód. 2026-00206]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00206.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/22/2026-00206.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
