<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Tue, 30 Dec 2025 07:14:34 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Decreto 67/2025, de 23 de diciembre, del Presidente del Principado, por el que se dispone que durante la ausencia temporal del Consejero de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos sea sustituido por el Consejero de Medio Rural y Política Agraria.[Cód. 2025-10832]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10832.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10832.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 26 de diciembre de 2025, del Consejo de Gobierno, por el que se aprueba la modificación de los instrumentos de ordenación de los puestos de trabajo (10/2025).[Cód. 2025-10957]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10957.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10957.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de diciembre de 2025, de la Viceconsejería de Justicia del Principado de Asturias, por la que se resuelve el proceso de provisión de puestos de trabajo por el sistema de libre designación de personal funcionario al servicio de la Administración de Justicia, en el ámbito territorial del Principado de Asturias convocado por Resolución de 4 de diciembre de 2025.[Cód. 2025-10939]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10939.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10939.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de diciembre de 2025, del Rector de la Universidad de Oviedo, por la que se nombra Catedrático de Universidad a don Joaquín González-Nuevo González.[Cód. 2025-10577]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10577.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10577.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombra Catedrática de Universidad a doña Susana Álvarez Otero.[Cód. 2025-10578]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10578.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10578.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Catedráticos y Catedráticas de Universidad.[Cód. 2025-10576]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10576.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10576.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran profesoras y profesores titulares de Universidad.[Cód. 2025-10575]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10575.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10575.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Profesoras y Profesores Titulares de Universidad.[Cód. 2025-10573]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10573.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10573.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 31 de octubre de 2025, del Consejo de Gobierno de la Universidad de Oviedo, por el que se aprueba la Oferta de Empleo Público del ejercicio 2025 de la Universidad de Oviedo en los términos autorizados por la Consejería de Ciencia, Empresa, Formación y Empleo del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10842]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10842.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10842.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se dispone ejecución de la sentencia dictada por la Sección Primera de la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de 20 de octubre de 2025 (recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 181/2025).[Cód. 2025-10564]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10564.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10564.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se remite expediente administrativo y se emplaza a las personas interesadas en el recurso contencioso-administrativo del procedimiento ordinario 861/2025.[Cód. 2025-10732]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10732.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10732.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución del 23 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ordenación del Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, de concesión de subvenciones, en régimen de concurrencia competitiva, a entidades locales del Principado de Asturias destinadas a acciones para el impulso de la Agenda 2030, línea 1: planes relativos a la implementación de la Agenda 2030, convocatoria 2025.[Cód. 2025-10855]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10855.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10855.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se resuelve el Concurso de Pieza Única 2025.[Cód. 2025-10584]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10584.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10584.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se fija la distribución definitiva de los créditos estimativos previstos en la convocatoria de subvenciones públicas para 2025-2026, con destino a la financiación de programas de formación conducentes a la obtención de certificados profesionales dirigidas prioritariamente a personas trabajadoras desempleadas y ocupadas.[Cód. 2025-10920]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10920.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10920.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se fija la distribución definitiva de los créditos estimativos previstos en la convocatoria de subvenciones públicas para 2025-2026, con destino a la realización de programas de formación no conducentes a la obtención de certificados profesionales dirigidos prioritariamente a personas trabajadoras desempleadas y ocupadas.[Cód. 2025-10921]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10921.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10921.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se resuelve la convocatoria para la concesión de subvenciones dirigidas a la ejecución de proyectos de I+D en el Principado de Asturias del ejercicio 2025.[Cód. 2025-10586]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10586.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10586.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, en relación al reparto del crédito procedente de las revocaciones realizadas en el marco de la convocatoria 2022 de las ayudas a entidades locales para la implantación, ampliación o mejora de la recogida separada de biorresiduos financiado por la Unión Europea —Next Generation EU (MRR).[Cód. 2025-10854]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10854.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10854.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, de segunda modificación de la convocatoria de subvenciones para la modernización de empresas privadas de transporte de viajeros prestadoras de servicios de transporte por carretera y de empresas privadas que intervienen en el transporte de mercancías por carretera, en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia —Financiado por la Unión Europea— Next Generation UE.[Cód. 2025-10852]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10852.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10852.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, de tercera concesión de subvenciones para la modernización de empresas privadas de transporte de viajeros prestadoras de servicios de transporte por carretera y de empresas privadas que intervienen en el transporte de mercancías por carretera, en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia —financiado por la Unión Europea— Next Generation EU.[Cód. 2025-10851]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10851.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10851.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, de modificación de la Resolución de 15 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, relativo al reparto del crédito procedente de las revocaciones realizadas en el marco de la convocatoria 2022 de las ayudas a entidades locales para la implantación, ampliación o mejora de la recogida separada de biorresiduos (MRR).[Cód. 2025-10853]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10853.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10853.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se aprueba la reserva de permisos de cotos de pesca en aguas continentales para turismo.[Cód. 2025-10591]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10591.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10591.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se autoriza y se da publicidad al reajuste de anualidades del gasto plurianual de la convocatoria de ayudas plurianuales a entidades asociativas para inversiones en explotaciones agrarias, incluyendo aquellas inversiones productivas y no productivas vinculadas a contribuir a la mitigación/adaptación al cambio climático, uso eficiente de los recursos naturales y bienestar animal en el ámbito del Principado de Asturias, en el marco del Plan Estratégico de la PAC 2023-2027 (intervenciones 6841.1, 6841.2), para la convocatoria 2025.[Cód. 2025-10592]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10592.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10592.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se aprueban las normas reguladoras de los sorteos, la adjudicación y la expedición de permisos de caza en reservas regionales de caza y cotos regionales de caza gestionados directamente por la Administración.[Cód. 2025-10751]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10751.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10751.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se conceden subvenciones con destino a entidades locales para el mantenimiento, reparación e inversión en instalaciones deportivas de municipios de menos de 10.000 habitantes del Principado de Asturias durante el ejercicio 2025.[Cód. 2025-10588]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10588.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10588.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se conceden, inadmiten, se tienen por desistidas y se deniegan subvenciones a clubes deportivos con destino a la organización de eventos deportivos durante el ejercicio 2025.[Cód. 2025-10846]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10846.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10846.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 10 de diciembre de 2025, del Rector de la Universidad de Oviedo, de aprobación del Plan Anual de Contratación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2026.[Cód. 2025-10581]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10581.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10581.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 19 de diciembre de 2025, de la Vicerrectora de Investigación de la Universidad de Oviedo, para la contratación de personal investigador y técnico de apoyo, según el artículo 23.bis de la Ley 14/2011, de la Ciencia, la Tecnología y la Innovación (diciembre-2025).[Cód. 2025-10737]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10737.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10737.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/32059 (AT-12764).[Cód. 2025-10569]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10569.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10569.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/32080 (AT-12765).[Cód. 2025-10568]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10568.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10568.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/32082 (AT-14153).[Cód. 2025-10567]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10567.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10567.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Subasta pública del biogás generado en el Centro de Tratamiento de Residuos de Cogersa para su valorización y posterior inyección a la red de distribución de gas natural. Expte. 63/2024.[Cód. 2025-10585]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10585.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10585.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de modificación de ordenanzas fiscales ejercicio 2026.[Cód. 2025-10599]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10599.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10599.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Ofertas de Empleo Público del Ayuntamiento y de sus Organismos Autónomos del año 2025.[Cód. 2025-10831]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10831.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10831.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto del Ayuntamiento de Coaña para el ejercicio 2026.[Cód. 2025-10579]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10579.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10579.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de la Oferta de Empleo Público 2025.[Cód. 2025-10594]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10594.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10594.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la convocatoria del programa Corresponsales Juveniles en centros educativos de Gijón/Xixón para el curso 2025/2026, aprobado por Resolución de la Presidencia de la Fundación Municipal de Cultura, Educación y Universidad Popular del Ayuntamiento de Gijón/Xixón, de 5 de diciembre de 2025.[Cód. 2025-10740]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10740.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10740.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Plan Municipal de Residuos Cero de Gijón/Xixón 2025-2030. Expte. 65717Z/2022.[Cód. 2025-10601]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10601.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10601.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Actualización del Plan de Acción en Materia de Contaminación Acústica del Concejo de Gijón/Xixón. Expediente 65717Z/2022.[Cód. 2025-10602]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10602.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10602.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del expediente INT/2025/332 de modificación de créditos en la modalidad de suplemento de crédito.[Cód. 2025-10566]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10566.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10566.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de Alcaldía. Delegación de atribuciones de la Alcaldía en el Primer Teniente de Alcalde.[Cód. 2025-10589]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10589.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10589.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la convocatoria del Premio a la Vida del Ayuntamiento de Langreo.[Cód. 2025-10736]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10736.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10736.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de competencias para celebración de matrimonio civil.[Cód. 2025-10570]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10570.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10570.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación de error material en el anuncio de aprobación definitiva del Presupuesto General del Ayuntamiento de Oviedo para 2026. Expte. 2500-0001/2025/1.[Cód. 2025-10940]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10940.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10940.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Relación de bienes y derechos necesarios a ocupar para la ejecución del proyecto de defensa de Arriondas frente a las avenidas. Fase 3: aumento de la capacidad hidráulica del río Chico y supresión de barreras urbanísticas.[Cód. 2025-10801]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10801.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10801.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del proyecto de Presupuesto General de la Corporación para el ejercicio 2026.[Cód. 2025-10713]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10713.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10713.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de la ordenanza fiscal n.º 22, reguladora del impuesto sobre bienes inmuebles (IBI).[Cód. 2025-10863]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10863.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10863.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de las modificaciones de la ordenanza fiscal número 28, reguladora del impuesto sobre vehículos de tracción mecánica.[Cód. 2025-10862]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10862.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10862.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación y puesta al cobro del padrón fiscal relativo a la tasa por la prestación del servicio de ayuda a domicilio y teleasistencia domiciliaria correspondiente al período económico de noviembre de 2025.[Cód. 2025-10574]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10574.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10574.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la ordenanza fiscal número 1, reguladora del impuesto sobre bienes inmuebles; ordenanza fiscal número 8, reguladora de la tasa por el suministro de agua, y ordenanza fiscal número 10, reguladora de la tasa por el servicio de recogida de basuras o residuos sólidos urbanos.[Cód. 2025-10667]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10667.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10667.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Padrones correspondientes a los precios públicos por la prestación diversos servicios.[Cód. 2025-10669]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10669.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10669.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la ordenanza fiscal número 31, reguladora de la tasa por utilización privativa de instalaciones culturales adscritas a la Fundación Municipal de Cultura de Siero.[Cód. 2025-10830]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10830.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10830.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Matrícula fiscal del mes de diciembre de 2025 de los precios públicos de alumnos del Programa Formativo de la Fundación Municipal de Cultura del Ayuntamiento de Siero.[Cód. 2025-10561]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10561.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10561.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Modificación de ordenanzas fiscales 2026.[Cód. 2025-10848]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10848.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10848.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de Alcaldía. Bases reguladoras que regirán el proceso de selección dentro de los contratos de trabajo en prácticas 2025-2026 (convocatoria SEPEPA 2025).[Cód. 2025-10593]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10593.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10593.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la Oferta de Empleo Público para 2025. Expte. PER/2025/138.[Cód. 2025-10835]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10835.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10835.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la modificación del artículo 10, y la aprobación inicial de los anexos I al IV del Reglamento interno de teletrabajo para la Mancomunidad de Concejos de Cangas de Onís, Amieva y Onís.[Cód. 2025-10582]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10582.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10582.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Mancomunidad de los Concejos de Llanes y Ribadedeva para el 2026.[Cód. 2025-10598]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10598.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/30/2025-10598.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
