<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Thu, 04 Dec 2025 07:13:44 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se aprueba la Relación de Puestos de Trabajo del personal al servicio de la Administración de Justicia en las Oficinas Fiscales del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10172]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10172.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10172.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se aprueba la relación de puestos de trabajo del personal al servicio de la Administración de Justicia en las Oficinas de Justicia en los municipios y en las Agrupaciones de Oficinas de Justicia en los municipios de los partidos judiciales del Principado de Asturias que se constituirán en Tribunales de Instancia en fecha 31 de diciembre de 2025.[Cód. 2025-10168]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10168.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10168.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se aprueba la Relación de Puestos de Trabajo del personal al servicio de la Administración de Justicia en las Oficinas Generales del Registro Civil de los partidos judiciales del Principado de Asturias que se constituirán en Tribunales de Instancia en fecha 31 de diciembre de 2025.[Cód. 2025-10167]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10167.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10167.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se aprueba la Relación de Puestos de Trabajo del personal al servicio de la Administración de Justicia en las Oficinas Judiciales de los partidos judiciales del Principado de Asturias que se constituirán en Tribunales de Instancia en fecha 31 de diciembre de 2025.[Cód. 2025-10170]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10170.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10170.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se aprueba la Relación de Puestos de Trabajo del personal al servicio de la Administración de Justicia en la Secretaría de Gobierno del Tribunal Superior de Justicia del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10173]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10173.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10173.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se aprueba la Relación de Puestos de Trabajo del personal funcionario al servicio de la Administración de Justicia en el Instituto de Medicina Legal y Ciencias Forenses del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10171]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10171.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10171.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de noviembre de 2025, de la Gerencia del Área Sanitaria VIII del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelve la convocatoria pública para la cobertura temporal, con carácter interino, de una plaza en la Categoría de Grupo de Gestión de la Función Administrativa en el Servicio de Informática.[Cód. 2025-09805]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09805.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09805.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 24 de noviembre de 2025, de la Gerencia del Área Sanitaria VI del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelve la convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Supervisor/a de la Unidad del Área de Gestión Clínica de Salud Mental del Área Sanitaria VI.[Cód. 2025-09823]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09823.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09823.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Dirección de Profesionales del Servicio de Salud del Principado de Asturias, de rectificación de errores materiales detectados en Resolución de 28 de octubre, por la que se determinan las plazas a adjudicar en el proceso selectivo para el acceso a 8 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Profesor de Logopedia y Logofonía (BOPA de 28 de diciembre de 2022), en ejecución de la Resolución de la Dirección Gerencia del SESPA de 4 de febrero de 2025, por la que se estima recurso de alzada, y se fija la fecha y el procedimiento a seguir para la elección de plaza.[Cód. 2025-10024]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10024.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10024.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la remisión del expediente administrativo y se emplaza a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento especial de protección de derechos fundamentales 863/2025, interpuesto ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias, por el sindicato Central Sindical Independiente y de Funcionarios.[Cód. 2025-10112]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10112.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10112.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se conceden subvenciones de la convocatoria pública del Bono Alquiler Joven.[Cód. 2025-09819]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09819.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09819.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de noviembre de 2025, del Presidente de la Junta Arbitral de Consumo del Principado de Asturias, de aceptación de Oferta Pública de Adhesión al Sistema Arbitral de Consumo.[Cód. 2025-09818]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09818.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09818.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/22593 (AT-14124).[Cód. 2025-09808]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09808.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09808.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación del acuerdo colectivo del Personal Funcionario del Ayuntamiento de Nava, en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad dependiente de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2025-09832]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09832.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09832.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 24 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/22569 (AT-12686).[Cód. 2025-09831]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09831.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09831.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 24 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/22577 (AT-12688).[Cód. 2025-09830]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09830.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09830.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza el gasto complementario y declara la disponibilidad de un crédito adicional de ciento cincuenta mil euros (150.000 €), para financiar la convocatoria de ayudas complementarias a las ayudas de movilidad del estudiantado de la Universidad de Oviedo, del centro asociado de la UNED en la Comunidad Autónoma del Principado de Asturias y de los centros de la Comunidad Autónoma del Principado de Asturias que imparten enseñanzas artísticas superiores en el marco del Programa Erasmus+, en régimen de concurrencia competitiva, para el curso 2025/2026.[Cód. 2025-10030]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10030.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10030.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 16/2025, interpuesto por don F. A. G. ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo.[Cód. 2025-09825]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09825.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09825.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se resuelve el procedimiento de la convocatoria de ayudas para la compensación de gastos extraordinarios derivados de accidentes de tráfico del personal docente y personal laboral de las Categorías Titulado/a Grado Medio (Fisioterapeutas) y Auxiliar Educador/a, que preste servicios en la Consejería competente en materia de educación.[Cód. 2025-09827]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09827.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09827.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se nombra Jefe de Servicio de Inspección Educativa de la Consejería de Educación a don Jesús Naves Fernández.[Cód. 2025-10052]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10052.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10052.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada en el recurso contencioso-administrativo 294/2025, interpuesto por Iki Fiesta Omnibus, S. L. Expte. SVTC 18/2023.[Cód. 2025-09810]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09810.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09810.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de noviembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se dispone el gasto y se conceden subvenciones a las entidades sin ánimo de lucro con destino a la celebración Mercados del Paraíso Natural en el Principado de Asturias.[Cód. 2025-10048]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10048.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10048.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de noviembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se dispone el gasto y se conceden subvenciones a las entidades locales con destino a la celebración de Mercados del Paraíso Natural en el Principado de Asturias.[Cód. 2025-10049]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10049.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10049.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de noviembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, del procedimiento de concesión de ayudas para el establecimiento de personas jóvenes agricultoras y de nuevos agricultores y ganaderos (Intervenciones 6961.1 y 6961.2). Proceso selectivo 2.[Cód. 2025-10050]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10050.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10050.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, del Rector de la Universidad de Oviedo, por la que se anuncia la ampliación del plazo de presentación de proposiciones en la subasta pública de un piso propiedad de esta Universidad situado en la calle Arzobispo Guisasola número 10, anunciada mediante Resolución de 24 de octubre de 2025.[Cód. 2025-10016]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10016.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10016.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29566 (AT-12742).[Cód. 2025-09835]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09835.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09835.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29603 (AT-12739).[Cód. 2025-09834]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09834.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09834.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29632 (AT-12743).[Cód. 2025-09833]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09833.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09833.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación de impacto ambiental simplificada. Modificación del proyecto “Planta de almacenamiento de energía ‘BESS Corredoria’ e infraestructuras de evacuación” (Oviedo). Expte. IA-IA-0182/2025//AUTO/2025/27328.[Cód. 2025-09811]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09811.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09811.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación ambiental estratégica simplificada. Estudio de detalle del solar situado en la calle Luis Armiñán, 22 (Nava). Expte. IA-PP-0248/2024//AUTO/2024/19295.[Cód. 2025-09812]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09812.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09812.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de la lista definitiva de admitidos, del Tribunal de selección y convocatoria a la prueba selectiva del proceso de estabilización.[Cód. 2025-09844]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09844.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09844.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto Municipal del ejercicio 2026.[Cód. 2025-09841]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09841.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09841.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación provisional de la modificación de ordenanzas fiscales para el año 2026.[Cód. 2025-09842]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09842.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09842.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Propuesta de alteración catastral en La Parte.[Cód. 2025-09843]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09843.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09843.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Lista provisional de personas admitidas y excluidas a participar en el proceso de selección de una plaza de Arquitecto/a Superior, Subgrupo A1, de la plantilla de funcionarios del Ayuntamiento de Cangas de Onís.[Cód. 2025-09804]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09804.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09804.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Convocatoria pública para cubrir la vacante de Juez de Paz Sustituto de Llanera. Expte. 7110/2025.[Cód. 2025-09822]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09822.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09822.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la Resolución de Alcaldía de 26 de noviembre de 2025, por la que se convoca el concurso de carteles anunciadores del Festival de la Sidra 2026.[Cód. 2025-09985]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09985.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09985.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación error material del anuncio publicado en el BOPA de la convocatoria al procedimiento de selección de personal en contrato formativo práctica profesional 2025-2026 (convocatoria 2025).[Cód. 2025-10042]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10042.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-10042.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Padrón por la prestación de los servicios de ayuda a domicilio y teleasistencia correspondiente al mes de junio de 2023.[Cód. 2025-09803]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09803.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09803.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Padrón por la prestación de los servicios de ayuda a domicilio y teleasistencia correspondiente al mes de julio de 2023.[Cód. 2025-09821]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09821.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09821.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de las bases comunes y específicas que rigen la convocatoria de plazas incluidas en las Ofertas de Empleo Público de 2022 (Auxiliar de Biblioteca).[Cód. 2025-09815]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09815.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09815.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de cobranza.[Cód. 2025-09817]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09817.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/04/2025-09817.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
