<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Mon, 22 Dec 2025 07:16:18 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombra Catedrática de Universidad a Dña. María Mercedes González de Sande.[Cód. 2025-10346]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10346.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10346.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda de modificación al convenio entre el Ente Público de Servicios Tributarios del Principado de Asturias y el Ayuntamiento de Sobrescobio, por el que se delegan en el ente público la gestión, recaudación e inspección de determinados tributos y de otros ingresos de derecho público no tributarios.[Cód. 2025-10369]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10369.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10369.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, y la Sociedad Ned España Distribución Gas, S. A. U., para acometer la gasificación y promover la seguridad y calidad del suministro en la Zona Industrial de La Vega (Llanes), en el ejercicio 2025.[Cód. 2025-10373]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10373.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10373.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, el Ayuntamiento de Gijón y la Fundación Municipal de Servicios Sociales de Gijón, para el mantenimiento de la Red de Casas de Acogida para Mujeres Víctimas de Violencia de Genero para 2025.[Cód. 2025-10375]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10375.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10375.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se conceden y se deniegan las solicitudes de ayudas para el fomento de la natalidad y la adopción en el Principado de Asturias para el ejercicio 2025, se dispone el gasto y se reconoce la obligación.[Cód. 2025-10372]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10372.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10372.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se conceden subvenciones, en régimen de concurrencia competitiva, para el apoyo a la digitalización de pymes del sector turístico en el año 2025.[Cód. 2025-10553]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10553.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10553.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, definitiva de concesión de subvenciones, en régimen de concurrencia competitiva, a Entidades Locales del Principado de Asturias destinadas a acciones para el impulso de la Agenda 2030, línea 2: proyectos de transformación sostenible, convocatoria 2025.[Cód. 2025-10545]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10545.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10545.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, de concesión de las ayudas al Plan de Transformación Digital de Empresas de Economía Social del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10361]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10361.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10361.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación del calendario laboral para el año 2026 del convenio colectivo de sector Construcción y Obras Públicas del Principado de Asturias, en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2025-10360]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10360.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10360.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/24821 (AT-14136).[Cód. 2025-10359]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10359.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10359.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de diciembre de 2025, la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se anuncia el depósito de la modificación de los estatutos de la asociación empresarial denominada Asociación de Estanqueros del Principado de Asturias, con número de depósito 33000636.[Cód. 2025-10358]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10358.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10358.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/24899 (AT-14135).[Cód. 2025-10357]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10357.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10357.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación de las tablas salariales, para los años 2025 y 2026, del convenio colectivo de sector Construcción y Obras Públicas del Principado de Asturias, en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos laborales.[Cód. 2025-10352]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10352.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10352.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se resuelve la convocatoria pública de subvenciones a los artesanos del Principado de Asturias para la asistencia a ferias y cursos de formación profesional fuera del ámbito regional del año 2025.[Cód. 2025-10351]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10351.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10351.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 545/2024, interpuesto ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia.[Cód. 2025-10362]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10362.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10362.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/24813 (AT-14137).[Cód. 2025-10356]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10356.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10356.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/24894 (AT-14138).[Cód. 2025-10355]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10355.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10355.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se resuelve la convocatoria de Ayudas de fomento al emprendimiento innovador (cheque emprendedor) para el año 2025.[Cód. 2025-10354]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10354.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10354.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se aprueba el Plan Regional de Formación Permanente del Profesorado 2025-2026, del que parte de las acciones formativas se desarrollarán en el marco del Programa financiado por el Ministerio de Educación, Formación Profesional y Deportes, y el Mecanismo de Recuperación y Resiliencia, así como el Programa financiado por la Unión Europea en el marco de dicho Mecanismo.[Cód. 2025-10393]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10393.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10393.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se remite expediente administrativo y se emplaza a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 282/2025, interpuesto ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 1 de Oviedo por doña T. F. R.[Cód. 2025-10392]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10392.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10392.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se conceden los Premios Extraordinarios del alumnado de Enseñanzas Artísticas Profesionales en el Principado de Asturias correspondientes al año 2025.[Cód. 2025-10391]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10391.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10391.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se conceden los Premios Extraordinarios de las Enseñanzas Artísticas Superiores correspondientes al año académico 2024-2025.[Cód. 2025-10390]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10390.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10390.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de emergencias, por la que se aprueban las bases reguladoras de la concesión de subvenciones a las parroquias rurales asturianas destinadas a gastos de administración y gestión de los servicios generales y de inversión.[Cód. 2025-10386]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10386.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10386.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se formula el informe de impacto ambiental del proyecto modificaciones en las instalaciones de Esnova Racks (Gijón). Expte. IA-IA-0125/2025//AUTO/2025/17115.[Cód. 2025-10387]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10387.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10387.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se dispone la publicación de las relaciones de candidatos de las subescalas de la Escala de Funcionarios de Administración Local con Habilitación de Carácter Nacional para la provisión, con carácter interino, de puestos reservados a funcionarios de Administración local con habilitación de carácter nacional.[Cód. 2025-10494]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10494.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10494.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 11 de diciembre de 2025, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, por la que se autoriza la ampliación del gasto para la concesión de subvenciones destinadas a la realización de programas de interés general para fines sociales, en el ámbito de actuación D-Inserción social e inclusión activa de la población de especial vulnerabilidad (ejercicio 2025).[Cód. 2025-10496]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10496.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10496.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 11 de diciembre de 2025, de la Vicerrectora de Internacionalización, por la que se rectifican errores en la convocatoria abierta de ayudas, en régimen de concurrencia competitiva, destinadas a financiar movilidades de personal docente e investigador y personal técnico, de gestión y de administración y servicios de la Universidad de Oviedo, durante el curso académico 2025/2026, en el marco del Programa Erasmus+ y de los convenios de colaboración firmados al efecto.[Cód. 2025-10504]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10504.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10504.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 15 de diciembre de 2025, de la Vicerrectora de Internacionalización de la Universidad de Oviedo, por la que se autoriza el gasto y se aprueba la convocatoria de ayudas complementarias Programa “Becas Santander para Erasmus 2026” de movilidad internacional, en régimen de concurrencia competitiva, destinadas a cursar estudios de Grado, Máster Universitario o de Doctorado en instituciones con las que existan acuerdos bilaterales Erasmus+ KA131 durante el curso académico 2026/2027.[Cód. 2025-10492]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10492.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10492.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/30985 (AT-12756).[Cód. 2025-10366]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10366.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10366.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/30988 (AT-12757).[Cód. 2025-10365]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10365.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10365.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/31013 (AT-12758).[Cód. 2025-10364]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10364.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10364.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/31150 (AT-12759).[Cód. 2025-10363]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10363.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10363.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/31777 (AT-12760).[Cód. 2025-10371]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10371.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10371.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/31786 (AT-12761).[Cód. 2025-10370]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10370.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10370.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación ambiental estratégica simplificada. Estudio de detalle de la Unidad de Gestión 18 (UG-18), en San Juan de la Arena (Soto del Barco). Expte. IA-PP-0187/2025//AUTO/2025/27735.[Cód. 2025-10388]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10388.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10388.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Información pública sobre estudio de detalle y parcelación de finca en La Cortina.[Cód. 2025-10345]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10345.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10345.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Aprobación definitiva de la modificación del Presupuesto de 2025, mediante créditos extraordinarios y suplementos financiados con mayores ingresos.[Cód. 2025-10389]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10389.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10389.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Expediente LIC/2025/284 relativo a procedimiento sancionador.[Cód. 2025-10376]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10376.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10376.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del expediente de modificación presupuestaria número 21/2025, en la modalidad de suplemento de crédito, financiado con remanente líquido de tesorería del ejercicio 2024.[Cód. 2025-10524]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10524.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10524.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de las modificaciones presupuestarias números 13/2025 y 15/2025.[Cód. 2025-10534]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10534.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10534.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionaria de carrera de la Escala de Administración Especial, Subescala Técnica, Arquitecta Técnica Municipal.[Cód. 2025-10350]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10350.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10350.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones de la Alcaldía para la celebración de matrimonio civil en el Ayuntamiento de Lena.[Cód. 2025-10379]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10379.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10379.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición de padrones y plazo de ingreso.[Cód. 2025-10368]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10368.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10368.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la modificación de las bases para becas en comedores escolares y ayudas al estudio para el curso 2025/2026 en el Ayuntamiento de Llanera.[Cód. 2025-10487]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10487.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10487.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Decreto de Alcaldía. Delegación de la facultad de celebración de matrimonio civil.[Cód. 2025-10383]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10383.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10383.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Sustitución temporal en el ejercicio de las competencias delegadas en la Concejala de Gobierno de Deportes.[Cód. 2025-10374]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10374.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10374.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de revisión periódica del inventario de caminos de titularidad municipal del concejo de Oviedo a 31 de mayo de 2025. Expte. 1399-2024-4.[Cód. 2025-10378]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10378.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10378.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de la modificación de la Relación de Puestos de Trabajo del Ayuntamiento de Parres.[Cód. 2025-10380]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10380.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10380.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones de la Alcaldía para oficiar matrimonio civil el 22 de diciembre de 2025.[Cód. 2025-10385]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10385.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10385.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la Ordenanza Fiscal número 1 General, reguladora de la gestión, recaudación e inspección de los tributos y demás ingresos de derecho público del Ayuntamiento de Siero.[Cód. 2025-10211]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10211.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10211.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de la Ordenanza número 25 reguladora de precios públicos por la prestación de servicios en las instalaciones culturales de la Fundación Municipal de Cultura del Ayuntamiento de Siero.[Cód. 2025-10394]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10394.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10394.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Designación de una calle en el núcleo de Ranón.[Cód. 2025-10341]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10341.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10341.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Plan Estratégico de Subvenciones 2026-2028.[Cód. 2025-10342]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10342.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10342.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Información pública de expediente de cesión gratuita de bienes municipales.[Cód. 2025-10343]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10343.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10343.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto sobre aprobación de la matrícula de abonados, liquidaciones y recibos resultantes y apertura del período de cobranza del impuesto sobre las afecciones ambientales del uso de agua y de las prestaciones patrimoniales de carácter público no tributario, del Servicio Municipal de Agua y Alcantarillado de Gijón, y de los servicios de recogida, tratamiento y eliminación de residuos de Gijón, correspondiente al sexto período de facturación del año 2025.[Cód. 2025-10377]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10377.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/22/2025-10377.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
