<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Tue, 13 Jan 2026 07:16:59 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de diciembre de 2025, de la Gerencia del Área Sanitaria III del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura del puesto de Supervisor/a de Área: Consultas Externas.[Cód. 2025-10995]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10995.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10995.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se conceden y se deniegan las solicitudes de ayudas para el fomento de la natalidad y la adopción en el Principado de Asturias para el ejercicio 2025, se dispone el gasto y se reconoce la obligación.[Cód. 2025-11022]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11022.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11022.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del convenio entre el Ente Público de Servicios Tributarios del Principado de Asturias y el Ayuntamiento de Lena por el que se delegan en el Ente Público la gestión, recaudación e inspección de determinados tributos y de otros ingresos de derecho público no tributarios.[Cód. 2025-10970]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10970.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10970.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio entre el Ente Público de Servicios Tributarios del Principado de Asturias y el Ayuntamiento de Ibias por el que se delegan en el Ente Público la gestión, recaudación e inspección de determinados tributos y de otros ingresos de derecho público no tributarios.[Cód. 2025-10967]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10967.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10967.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, y el Ayuntamiento de Valdés, para el mantenimiento de la Red de Casas de Acogida para Mujeres Víctimas de Violencia de Genero para 2025.[Cód. 2025-10966]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10966.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10966.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, de octava modificación de la Resolución de 22 de marzo de 2024, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba el Plan Estratégico de Subvenciones de la Consejería para el período 2024-2026.[Cód. 2025-11038]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11038.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11038.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, de concesión de subvenciones para el impulso empresarial de autónomos, microempresas, y pequeñas y medianas empresas con establecimiento permanente en el Principado de Asturias, convocadas mediante Resolución de 30 de julio de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo.[Cód. 2025-11001]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11001.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11001.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación del convenio colectivo de la empresa Comisiones Obreras de Asturias (personal asalariado), en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad dependiente de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2025-11000]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11000.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11000.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación del convenio colectivo de empresa Fundación, Formación y Empleo Asturias, en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad dependiente de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2025-10999]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10999.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10999.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se resuelve el tercer bloque de solicitudes presentadas a la convocatoria de subvenciones para realizar instalaciones de energías renovables térmicas en el sector residencial (Programa 6 del R. D. 477/2021), financiada por la Unión Europea —NextGenerationEU— en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia en el Principado de Asturias.[Cód. 2026-00086]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00086.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00086.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/27211 (AT-12713).[Cód. 2025-11025]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11025.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11025.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de fecha 30 de diciembre de 2025, de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se resuelve la convocatoria pública del programa Jovellanos de ayuda a empresas para la incorporación de personal para el desarrollo de actividades I+D+i para el ejercicio 2025.[Cód. 2025-10998]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10998.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10998.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de diciembre de 2025, de la Consejería de Salud, por la que se modifica el anexo de la Resolución de 20 de octubre de 2025, por la que se aprueba, en el ejercicio presupuestario 2025, la concesión de ayudas para prestaciones oculares a menores de doce años en el ámbito territorial del Principado de Asturias y se autoriza la modificación de las anualidades de gasto.[Cód. 2025-10975]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10975.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10975.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de enero de 2026, de la Consejería de Salud, por la que se establecen servicios mínimos correspondientes a los centros concertados del Servicio de Salud del Principado de Asturias, para la huelga convocada por el Sindicato Médico Profesional de Asturias (SIMPA) para los días 14 y 15 de enero de 2026.[Cód. 2026-00198]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00198.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00198.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de enero de 2026, de la Consejería de Salud, por la que se establecen servicios mínimos correspondientes a los servicios centrales, centros e instituciones sanitarias dependientes del Servicio de Salud del Principado de Asturias, para la huelga convocada por el Sindicato Médico Profesional de Asturias (SIMPA) y para la huelga convocada por el Sindicato de Médicas y Médicos de Atención Primaria (SMP), para los días 14 y 15 de enero de 2026.[Cód. 2026-00197]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00197.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00197.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 329/2023, interpuesto por doña A. R. M. ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo.[Cód. 2025-10982]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10982.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10982.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone la ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 841/2023, interpuesto por doña M. A. G. G., ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2025-10981]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10981.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10981.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 158/2025 interpuesto por doña S. M. G. ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 1 de Gijón.[Cód. 2025-10983]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10983.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10983.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 821/2024 interpuesto por doña M. B. F. G, doña L. S. C., doña M. I. G. C., don J. M. G. R., doña M. B. M. C. y don S. G. S., ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2025-10979]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10979.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10979.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 204/2025 interpuesto por doña M. P. F. G., ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2025-10980]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10980.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10980.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se conceden y deniegan ayudas individualizadas en materia de transporte escolar relativas a la convocatoria ordinaria del curso escolar 2025/2026.[Cód. 2025-11031]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11031.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11031.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se formula el informe de impacto ambiental sobre el proyecto Planta móvil para valorización de RCDs I.E. Doriga (Salas) (IA-IA-0218/2024//AUTO/2024/17484).[Cód. 2025-11047]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11047.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11047.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, por la que se conceden y deniegan subvenciones destinadas a la realización de programas de interés general para fines sociales.[Cód. 2026-00095]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00095.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00095.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se convocan subvenciones en régimen de concurrencia competitiva para apoyar la financiación de proyectos y actuaciones arqueológicas sobre bienes del Patrimonio Cultural Asturiano.[Cód. 2026-00044]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00044.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00044.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se convocan subvenciones para la difusión, estudio y fomento del valor del Patrimonio Cultural Asturiano.[Cód. 2026-00052]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00052.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00052.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se convocan subvenciones en régimen de concurrencia competitiva para la realización de obras de conservación, restauración o rehabilitación de hórreos, paneras y cabazos, así como otros elementos de interés etnográfico.[Cód. 2026-00046]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00046.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00046.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se convocan subvenciones para la restauración de elementos que forman parte del Patrimonio Cultural de Asturias para particulares e instituciones sin fines de lucro radicados en el Principado de Asturias (Línea 1. Bienes de Interés Cultural o incluidos individualmente en el Inventario del Patrimonio Cultural de Asturias).[Cód. 2026-00048]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00048.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00048.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se convocan subvenciones en régimen de concurrencia competitiva para la restauración y conservación de bienes de interés patrimonial existentes en brañas del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00049]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00049.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2026-00049.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Convenio de cotutela de Tesis Doctoral entre la Universidad de Padua de la República Italiana y la Universidad de Oviedo del Reino de España.[Cód. 2025-10971]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10971.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10971.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Convenio de colaboración entre la Universidad de Oviedo (Reino de España) y la Ludong University (República Popular China).[Cód. 2025-10968]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10968.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10968.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte AUTO/2025/32212 (AT-12767).[Cód. 2025-10997]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10997.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10997.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/32635 (AT-12769).[Cód. 2025-11005]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11005.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11005.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/32595 (AT-12770).[Cód. 2025-11008]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11008.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11008.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa y declaración de utilidad pública de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/32634 (AT-12771).[Cód. 2025-11002]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11002.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11002.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa y declaración de utilidad pública de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/32685 (AT-12772).[Cód. 2025-11026]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11026.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11026.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/32648 (AT-12773).[Cód. 2025-11004]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11004.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11004.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/32606 (AT-12774).[Cód. 2025-11007]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11007.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11007.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/32653 (AT-12775).[Cód. 2025-11003]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11003.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11003.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/32627 (AT-12776).[Cód. 2025-11006]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11006.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11006.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la resolución de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se deja sin efecto la autorización ambiental integrada de funcionamiento de la instalación “Planta de generación de energía eléctrica, agua caliente y vapor” de Industrias Lácteas Asturianas, S. A., ubicada en Anleo, concejo de Navia. Expte. AUTO/2020/17852.[Cód. 2025-10977]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10977.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10977.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto Municipal para el ejercicio 2026 del Ayuntamiento de Allande.[Cód. 2025-10990]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10990.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10990.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases reguladoras por las que se regirá el proceso de selección de un Agente de Desarrollo Local, convocatoria 2025, y creación de una bolsa de empleo.[Cód. 2025-11021]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11021.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11021.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la Ordenanza General de Subvenciones del Ayuntamiento de Allande.[Cód. 2025-10992]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10992.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10992.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la modificación de la ordenanza reguladora del estacionamiento limitado gratuito del Ayuntamiento de Allande.[Cód. 2025-10994]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10994.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10994.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la Ordenanza de uso de locales del Ayuntamiento de Allande.[Cód. 2025-10989]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10989.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10989.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la modificación de la Ordenanza de Policía y Buen Gobierno del Ayuntamiento de Allande.[Cód. 2025-10993]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10993.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10993.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución Alcaldía. Avocación de competencias asumidas por la Junta de Gobierno Local para el pago de ayudas de pobreza infantil y ayuda energética.[Cód. 2025-11030]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11030.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11030.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Resolución de Alcaldía número 152/2025, de fecha 30 de diciembre de 2025, del Ayuntamiento de Belmonte de Miranda por la que se acuerda la avocación de determinadas competencias de la Junta de Gobierno Local.[Cód. 2025-11018]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11018.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11018.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Lista provisional de admitidos y excluidos al proceso selectivo de dos plazas de Auxiliar Administrativo, Subgrupo C2, de la plantilla de funcionarios del Ayuntamiento de Cangas de Onís.[Cód. 2025-11039]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11039.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11039.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Avocación de competencias.[Cód. 2025-11024]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11024.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11024.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de las bases y convocatoria del concurso de disfraces de Carnaval 2026.[Cód. 2025-11029]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11029.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11029.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de las bases y convocatoria del concurso de carteles de Antroxu 2026 para alumnos de centros educativos de Corvera de Asturias (CUL/2025/140).[Cód. 2025-11032]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11032.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11032.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de la Presidencia de la Comisión Informativa de Personal, Desarrollo Local, Régimen Interior, Cultura y Deportes.[Cód. 2025-10991]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10991.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10991.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de la Presidencia de la Comisión Informativa de Hacienda, Economía, Acción Social y Participación Ciudadana.[Cód. 2025-11028]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11028.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11028.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la ordenanza municipal sobre la aplicación de horarios a establecimientos, locales e instalaciones para espectáculos públicos y actividades recreativas en atención a las fiestas locales y eventos singulares del Ayuntamiento de Degaña.[Cód. 2025-11037]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11037.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11037.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Aprobación del padrón de agua, basura, alcantarillado e impuesto sobre las afecciones ambientales del uso del agua correspondiente al cuarto trimestre de 2025.[Cód. 2025-11016]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11016.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11016.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del padrón fiscal de agua, basura, alcantarillado e impuesto sobre las afecciones ambientales, correspondiente al cuarto trimestre de 2025, del Ayuntamiento de Nava.[Cód. 2025-11015]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11015.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11015.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Relación actualizada de puestos de personal eventual a diciembre de 2025.[Cód. 2025-11027]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11027.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11027.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la Ordenanza de Movilidad y Tráfico del Ayuntamiento de Oviedo.[Cód. 2025-10978]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10978.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10978.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones del Alcalde.[Cód. 2025-10973]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10973.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10973.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionaria interina.[Cód. 2025-10965]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10965.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10965.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionario interino.[Cód. 2025-10972]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10972.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10972.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionaria como Administrativa del Ayuntamiento de Salas.[Cód. 2025-11040]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11040.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11040.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Plan Estratégico de Subvenciones del Área de Servicios Sociales.[Cód. 2025-11042]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11042.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11042.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases reguladoras para la formación de una bolsa de empleo temporal de Arquitecto/a Técnico/a, del Ayuntamiento de San Tirso de Abres.[Cód. 2025-11034]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11034.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11034.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación y publicación de memoria justificativa, así como apoyo técnico recibido, con documento “Diagnóstico de los servicios de agua y alcantarillado” y determinación de la forma de gestión del servicio público de abastecimiento de agua potable y alcantarillado del Concejo de Siero.[Cód. 2025-11019]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11019.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11019.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Aprobación inicial del Presupuesto del año 2026 del Ayuntamiento de Sobrescobio.[Cód. 2025-10996]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10996.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-10996.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del expediente de modificación de crédito 3/2025.[Cód. 2025-11009]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11009.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11009.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Padrón fiscal de agua, basura, alcantarillado y canon de saneamiento, correspondiente al segundo semestre del año 2025.[Cód. 2025-11010]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11010.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11010.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación provisional de la modificación del Plan General de Ordenación de Tineo conforme a la propuesta presentada por Almacenes Faro, S. L., para tramitación de modificación del Plan General de Ordenación Urbana de Tineo, en finca con referencia catastral 1723601QJ1012S0001UJ, sita en El Crucero. Expte. OFI/2023/405.[Cód. 2025-11043]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11043.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11043.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de Funcionaria interina del Ayuntamiento de Tineo como Técnico de Administración General.[Cód. 2025-11011]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11011.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11011.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Acuerdo del Pleno del Ayuntamiento de Valdés por el que se aprueba inicialmente el Presupuesto Municipal para el ejercicio 2026. INT/2025/64.[Cód. 2025-11017]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11017.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/13/2025-11017.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
