<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Tue, 23 Dec 2025 07:15:54 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 11 de diciembre de 2025, del Letrado Mayor de la Junta General del Principado de Asturias, por la que se hace público el resultado del sorteo para la determinación del orden de actuación de aspirantes en las pruebas selectivas de ingreso que se celebren durante el año 2026 en el ámbito de la Junta General del Principado de Asturias (2025/491/B1202).[Cód. 2025-10417]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10417.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10417.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 10 de diciembre de 2025, de la Gerencia del Área Sanitaria I del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura del puesto de Director de Equipo de Atención Primaria Z. E. S. Boal.[Cód. 2025-10404]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10404.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10404.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 10 de diciembre de 2025, de la Gerencia del Área Sanitaria IV del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelve el proceso selectivo para la cobertura de un puesto de Jefe/a de Sección Facultativo: Urología, en la Unidad de Gestión Clínica de Urología.[Cód. 2025-10400]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10400.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10400.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de diciembre de 2025, conjunta de la Universidad de Oviedo y el Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra Profesora Titular de Universidad con plaza asistencial vinculada a doña Marta María García Clemente.[Cód. 2025-10435]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10435.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10435.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de diciembre de 2025, conjunta de la Universidad de Oviedo y el Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra Catedrático de Universidad con plaza asistencial vinculada a don Emilio Esteban González.[Cód. 2025-10436]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10436.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10436.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se resuelve la convocatoria de subvenciones para promover el acceso al empleo público en el marco de la ejecución de la Oferta de Empleo Público de la Administración del Principado de Asturias, sus organismos y entes públicos.[Cód. 2025-10420]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10420.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10420.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 10 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba el Plan de Inspección Turística para el año 2026.[Cód. 2025-10409]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10409.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10409.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 11 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, de sexta modificación de la Resolución de 26 de marzo de 2024, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se aprueba el Plan Estratégico de Subvenciones de esta Consejería para el período 2024-2026.[Cód. 2025-10415]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10415.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10415.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 10 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza y se da publicidad a la redistribución del gasto de la convocatoria de subvenciones correspondientes a los programas de incentivos ligados a la movilidad eléctrica (MOVES III), financiada por la Unión Europea —NextGenerationEU— en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia en el Principado de Asturias.[Cód. 2025-10397]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10397.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10397.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de diciembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se fija la distribución definitiva de los créditos estimativos previstos en la convocatoria de concesión de subvenciones al coste salarial de la plantilla de personas trabajadoras con discapacidad y a las Unidades de Apoyo a la Actividad Profesional de los Centros Especiales de Empleo radicados en el Principado de Asturias 2025-2026.[Cód. 2025-10700]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10700.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10700.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de diciembre de 2025, del Servicio Público de Empleo, por la que se fija la distribución definitiva de los créditos estimativos previstos en la convocatoria de subvenciones públicas para 2025, con destino a la realización de acciones formativas dirigidas a la mejora de las capacidades digitales de las personas desempleadas, para impulsar el emprendimiento y el desarrollo rural y reducir la brecha de género, en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resilencia.[Cód. 2025-10709]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10709.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10709.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de diciembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se fija la distribución definitiva de los créditos previstos en la primera convocatoria de subvenciones públicas, destinadas a la financiación del “Programa Investigo Asturias”, de contratación de personas jóvenes desempleadas inscritas en el Sistema Nacional de Garantía Juvenil que desarrollen actividades en iniciativas de investigación e innovación el ámbito territorial del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10712]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10712.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10712.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 10 de diciembre de 2025, de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se resuelve la convocatoria pública para la concesión de subvenciones dirigidas a empresas del Principado de Asturias en el marco del programa de Ayudas a la Transformación Digital para el ejercicio 2025, susceptibles de ser cofinanciadas en el marco del programa del Fondo de Transición Justa de España 2021-2027.[Cód. 2025-10403]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10403.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10403.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de diciembre de 2025, de la Consejería de Salud, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 354/2023.[Cód. 2025-10418]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10418.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10418.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se declara el decaimiento de subvenciones para el uso, en régimen de préstamo, de libros de texto en centros educativos públicos para el curso académico 2025/2026.[Cód. 2025-10426]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10426.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10426.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se remite expediente administrativo y se emplaza a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 283/2025, interpuesto ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 4 de Oviedo.[Cód. 2025-10427]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10427.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10427.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se seleccionan proyectos y se conceden subvenciones para la realización de olimpiadas educativas que fomenten el esfuerzo y rendimiento académico del alumnado de Educación Secundaria Obligatoria y Bachillerato para el año 2025.[Cód. 2025-10425]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10425.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10425.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se regula la campaña 2026 de extracción profesional de gusanos marinos para cebo.[Cód. 2025-10402]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10402.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10402.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se designan los tribunales que juzgarán las pruebas de los exámenes ordinarios para la obtención de titulaciones para el gobierno de embarcaciones de recreo en 2026.[Cód. 2025-10401]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10401.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10401.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se conceden subvenciones para el fomento de razas autóctonas españolas.[Cód. 2025-10587]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10587.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10587.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 10 de diciembre de 2025, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, por la que se nombra y cesa vocal en el Plenario del Consejo Asturiano de Cooperación al Desarrollo.[Cód. 2025-10406]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10406.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10406.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se modifica la composición de la Comisión de Valoración y se designa Instructor para la evaluación, en el ejercicio 2025, de las solicitudes de subvención con destino a Entidades Locales del Principado de Asturias, para el mantenimiento y reparación e inversiones en las instalaciones deportivas de los municipios de menos de 10.000 habitantes.[Cód. 2025-10413]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10413.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10413.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública del Proyecto de Decreto regulador de las oficinas de farmacia y botiquines en el Principado de Asturias.[Cód. 2025-10399]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10399.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10399.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Ampliación del plazo de información pública del Anteproyecto de Ley del Principado de Asturias de Salud Mental.[Cód. 2025-10583]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10583.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10583.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación ambiental estratégica simplificada. Estudio de detalle parcela 16 ámbito urbanizable Las Campas-Paniceres (Oviedo). Expte. IA-PP-0135/2025//AUTO/2025/21289.[Cód. 2025-10408]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10408.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10408.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación ambiental estratégica simplificada. Modificación puntual del Plan General de Ordenación Urbana de Laviana para desvinculación y supresión de área de movimiento de dos parcelas en Canzana (Laviana). Expte. IA-PP-0188/2025//AUTO/2025/28853.[Cód. 2025-10407]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10407.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10407.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Acuerdo del Pleno de 27 de noviembre de 2025, del Ayuntamiento de Boal, por el que se aprueba definitivamente la Relación de Puestos de Trabajo.[Cód. 2025-10411]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10411.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10411.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de las bases reguladoras para la concesión de subvenciones para el ejercicio 2026. Acción social.[Cód. 2025-10429]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10429.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10429.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases reguladoras del programa de bonificación al transporte público 2026.[Cód. 2025-10422]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10422.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10422.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Convocatoria y bases reguladoras para la solicitud de tarifa reducida en el pago de recibos de suministro de agua, recogida de basura y servicio de alcantarillado de 2026.[Cód. 2025-10421]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10421.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10421.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Modificación de la composición de los miembros del Grupo Municipal Socialista (PSOE) en las Comisiones Informativas Permanentes (SGE/2023/52).[Cód. 2025-10431]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10431.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10431.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Avocación de competencias delegadas.[Cód. 2025-10430]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10430.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10430.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Padrón por la prestación del servicio de ayuda a domicilio correspondiente al tercer trimestre de 2025.[Cód. 2025-10396]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10396.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10396.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto Municipal para el ejercicio 2025.[Cód. 2025-10572]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10572.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10572.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de ordenanzas municipales.[Cód. 2025-10412]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10412.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10412.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Información pública de expediente de revisión de oficio, por nulidad de pleno derecho, de Acuerdo Plenario.[Cód. 2025-10395]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10395.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10395.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Convenio de colaboración entre el Ayuntamiento de Mieres y la Fundación Cibervoluntarios.[Cód. 2025-10423]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10423.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10423.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones de la Alcaldía del Ayuntamiento de Mieres.[Cód. 2025-10398]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10398.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10398.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto Municipal de 2025.[Cód. 2025-10571]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10571.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/23/2025-10571.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
