<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Mon, 15 Dec 2025 07:16:37 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Decreto 121/2025, de 1 de diciembre, de declaración de utilidad pública de la concentración parcelaria de carácter privado de Monte de Telares (Valdés).[Cód. 2025-10333]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10333.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10333.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 4 de diciembre de 2025, del Consejo de Gobierno, por el que se aprueba la modificación de los instrumentos de ordenación de los puestos de trabajo (8/2025).[Cód. 2025-10339]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10339.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10339.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal Calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 48 plazas de la Categoría de Titulado/a Grado Medio (Enfermero/a), Grupo B, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de personal laboral fijo de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 30 de julio de 2025).[Cód. 2025-10338]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10338.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10338.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 1 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, la Universidad de Oviedo y la Organización de Estados Iberoamericanos para la Educación, la Ciencia y la Cultura (OIE), para el desarrollo del Programa Paulo Freire Plus en la edición 2025-2026.[Cód. 2025-10126]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10126.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10126.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se realiza el emplazamiento de pluralidad de interesados en el expediente administrativo procedimiento ordinario 409/2025.[Cód. 2025-10140]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10140.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10140.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se dispone ejecución de la sentencia dictada por la Sección Primera de la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias de fecha 30 de septiembre de 2025 (Recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 12/2025).[Cód. 2025-10129]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10129.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10129.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se conceden subvenciones en régimen de concurrencia competitiva para el apoyo a la digitalización de pymes del sector turístico en el año 2025.[Cód. 2025-10326]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10326.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10326.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 10 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se resuelve el procedimiento de concesión de subvenciones a asociaciones de mujeres y otras entidades para la realización de programas de formación internos de las organizaciones y de atención directa a mujeres de colectivos vulnerables, para el ejercicio 2025.[Cód. 2025-10384]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10384.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10384.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se establecen los servicios mínimos con motivo de la huelga convocada para los días 16 y 17 de diciembre de 2025, por la organización sindical CC. OO., en las escuelas infantiles de 0-3 años de Asturias.[Cód. 2025-10445]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10445.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10445.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 10 de diciembre de 2025, de la Dirección del Instituto Asturiano de Administración Pública “Adolfo Posada”, por la que se aprueba el programa de actividades formativas del Instituto para el primer semestre del año 2026.[Cód. 2025-10382]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10382.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10382.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se proclama a la persona ganadora del Concurso de Maquetas Pop-Rock incluido dentro del Programa “Culturaquí” 2025.[Cód. 2025-10124]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10124.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10124.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 11 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se somete a trámite de información pública el Anteproyecto de Ley del Principado de Asturias para la erradicación de la discriminación y para la igualdad real y efectiva de derechos de las personas lesbianas, gais, trans, bisexuales e intersexuales y sus familias.[Cód. 2025-10424]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10424.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10424.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se deniegan ayudas solicitadas en la formación profesional para el empleo.[Cód. 2025-10117]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10117.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10117.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 1 de diciembre de 2025, de la Consejería de Salud, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada en el recurso contencioso-administrativo, procedimiento abreviado 56/2025.[Cód. 2025-10123]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10123.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10123.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Salud, de convocatoria de ayudas para la asistencia a actividades formativas de larga duración en el ejercicio 2025.[Cód. 2025-10262]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10262.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10262.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 11 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se establecen los servicios mínimos respecto al personal docente no universitario dependiente de la Consejería de Educación en puestos de Dirección en centros educativos que imparten el primer ciclo de Educación Infantil, con motivo de la huelga convocada para los días 16 y 17 de diciembre de 2025.[Cód. 2025-10446]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10446.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10446.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 1 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se regula la pesca del pulpo común (Octopus vulgaris) durante la campaña 2025/2026.[Cód. 2025-10136]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10136.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10136.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de diciembre de 2025, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, por la que se acuerda someter al trámite de información pública el expediente para la concesión del título de Hijo Adoptivo de Asturias a don Adolfo Rivas Fernández.[Cód. 2025-10128]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10128.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10128.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 5 de diciembre de 2025, de la Vicerrectora de Investigación de la Universidad de Oviedo, para la contratación de personal investigador y técnico de apoyo, según artículo 23.bis de la Ley 14/2011, de la Ciencia, la Tecnología y la Innovación (noviembre extra 1-2025).[Cód. 2025-10282]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10282.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10282.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 5 de diciembre de 2025, de la Vicerrectora de Investigación de la Universidad de Oviedo, para la contratación de personal investigador y técnico de apoyo, según artículo 23.bis de la Ley 14/2011, de la Ciencia, la Tecnología y la Innovación (octubre extra 3-2025).[Cód. 2025-10278]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10278.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10278.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública de la expropiación de los bienes afectados por el “Proyecto de mejora integral de la carretera PO-3, carretera de Abiegos (Ponga) tramo 1: pk 0+000 a pk 1+800”.[Cód. 2025-10141]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10141.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10141.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se otorga autorización ambiental integrada simplificada a ArcelorMittal Powders, S. L., para la instalación de “fabricación de productos básicos de hierro, acero y ferroaleaciones”, con ubicación en el Parque Empresarial Principado de Asturias (PEPA), n.º 10, del concejo de Avilés (número de registro: AAIs-052/24 expte. AUTO/2024/12389).[Cód. 2025-10142]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10142.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10142.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se adaptan las autorizaciones ambientales sectoriales existentes y se otorga a Hermanos Coto, S. L., autorización ambiental integrada simplificada para la instalación “cantera de áridos” ubicada en Anieves s/n, Tudela Veguín (Oviedo). Número reg. AAIs-084/24. Expte. AUTO/2024/17906.[Cód. 2025-10143]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10143.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10143.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Listado provisional de personas admitidas a participar en el procedimiento selectivo para la constitución de una bolsa de empleo en la Categoría de Operario/a de Limpieza viaria-barrendero del Ayuntamiento de Cangas de Onís.[Cód. 2025-10130]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10130.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10130.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Revocación de la delegación de competencias de selección de Agentes de la Policía Local en el Principado de Asturias.[Cód. 2025-10152]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10152.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10152.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación de error material en el Reglamento Orgánico Municipal.[Cód. 2025-10151]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10151.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10151.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Modificación de la plantilla orgánica del Ayuntamiento de Caravia.[Cód. 2025-10135]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10135.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10135.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Oferta de Empleo Público del Patronato Deportivo Municipal Carreño, del Ayuntamiento de Carreño, año 2025.[Cód. 2025-10153]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10153.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10153.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Proyecto revisado para el saneamiento del Truébano en Villa, ramales 2.1 y 2.2, Corvera de Asturias. Expte. PAT/2025/13.[Cód. 2025-10145]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10145.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10145.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Actualización del Plan Estratégico de Subvenciones del Ayuntamiento de Gijón/Xixón y sus Organismos Autónomos para el período 2024-2026, aprobada por la Junta de Gobierno Local del Ayuntamiento de Gijón/Xixón en sesión celebrada el 27 de mayo de 2025, y publicada en el Boletín Oficial del Principado de Asturias de 19 de junio de 2025.[Cód. 2025-10132]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10132.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10132.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la convocatoria de ayudas económicas, de pago único, a familias en dificultades económicas con menores a cargo durante el año 2025.[Cód. 2025-10284]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10284.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10284.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación temporal del ejercicio de las funciones atribuidas a la Alcaldía en el Primer Teniente de Alcalde del Ayuntamiento de Langreo.[Cód. 2025-10108]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10108.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10108.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Calificación definitiva y relación de aspirantes, por orden de puntuación y clasificación, del proceso selectivo de dos plazas de Técnico de Administración General, por oposición, del Ayuntamiento de Llanes y propuesta de nombramiento de funcionarios en prácticas.[Cód. 2025-10125]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10125.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10125.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de Alcaldía. Delegación de funciones para celebración de matrimonio civil.[Cód. 2025-10107]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10107.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10107.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del expediente de modificación presupuestaria AE/2025/25, en su modalidad de suplemento de crédito financiado con cargo a remanente de tesorería para gastos generales del Ayuntamiento de Proaza.[Cód. 2025-10116]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10116.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10116.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación del estudio de implantación para la ampliación de nave ganadera en San Pedro de Bárcena, presentado por Casa Manolón, S. C., conforme a proyecto. Expte. OFI/2022/212.[Cód. 2025-10133]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10133.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/15/2025-10133.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
