<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Wed, 03 Dec 2025 07:13:23 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 20 de noviembre de 2025, del Letrado Mayor de la Junta General del Principado de Asturias, por la que se señala fecha, hora y lugar para la celebración del sorteo público que ha de determinar el orden de actuación de aspirantes en las pruebas selectivas de ingreso que se celebren durante el año 2026 en el ámbito de la Junta General del Principado de Asturias (2025/491/B1202).[Cód. 2025-09790]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09790.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09790.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Decreto 66/2025, de 28 de noviembre, del Presidente del Principado, por el que se dispone que durante la ausencia temporal de la Consejera de Salud sea sustituida por la Consejera de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo.[Cód. 2025-10055]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-10055.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-10055.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de noviembre de 2025,de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se dispone la contratación laboral fija para la cobertura de 110 plazas de Ordenanza y Auxiliar de Servicios Generales a extinguir en turno de acceso libre ordinario y para personas con discapacidad, correspondiente a la Oferta de Empleo Público extraordinaria para la estabilización de empleo temporal en aplicación de la Ley 20/2021.[Cód. 2025-09595]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09595.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09595.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se dispone la contratación laboral fija para la cobertura de 15 plazas de Conductor/a en turno de acceso libre ordinario, correspondiente a la Oferta de Empleo Público Extraordinaria para la estabilización de empleo temporal en aplicación de la Ley 20/2021.[Cód. 2025-09686]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09686.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09686.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se dispone la contratación laboral fija para la cobertura de 5 plazas de Operario/a Agroganadero/a y de Obras Públicas, por turno de acceso libre ordinario, correspondiente a la Oferta de Empleo Público Extraordinaria para la estabilización de empleo temporal en aplicación de la Ley 20/2021.[Cód. 2025-09685]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09685.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09685.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 24 de noviembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelve el proceso selectivo para la cobertura temporal, con carácter interino, de siete plazas de personal Técnico Titulado Superior, para el desarrollo del programa de promoción del bienestar y la salud en la comunidad educativa, cuidado de la salud mental, apoyado en activos de la comunidad del Principado de Asturias, y se convoca a los/as aspirantes para la elección de destino.[Cód. 2025-09824]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09824.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09824.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se convoca concurso público para la provisión de plazas de profesorado contratado en régimen de derecho laboral en la figura de Profesoras y Profesores Ayudantes Doctoras/es.[Cód. 2025-10012]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-10012.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-10012.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se conceden subvenciones en materia de turismo para las entidades locales del Principado de Asturias. Línea 7: Señalización de Interés Turístico.[Cód. 2025-09785]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09785.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09785.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 20 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/22548 (AT-14123).[Cód. 2025-09794]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09794.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09794.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 20 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación del Convenio colectivo del personal laboral del Ayuntamiento de Nava, en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad dependiente de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2025-09793]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09793.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09793.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza un gasto complementario y se declara la disponibilidad de un crédito adicional de 500.000 € para financiar la convocatoria de ayudas de fomento al emprendimiento innovador (cheque emprendedor), en el año 2025.[Cód. 2025-10032]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-10032.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-10032.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se conceden subvenciones para la ejecución para el empleo con compromiso de contratación posterior dirigidas prioritariamente a las personas trabajadoras desempleadas dentro de la Línea 2, al amparo de la convocatoria de subvenciones públicas para 2025-2026 de este tipo de ayudas.[Cód. 2025-10011]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-10011.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-10011.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se resuelve el proceso de selección de Centros de Educación Especial sostenidos con fondos públicos del Principado de Asturias que podrán impartir Programas Formativos de Formación Profesional destinados a alumnado con necesidades educativas especiales durante el curso 2025/2026.[Cód. 2025-09777]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09777.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09777.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de noviembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada en recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 670/2024.[Cód. 2025-09796]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09796.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09796.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Vicerrectora de Investigación de la Universidad de Oviedo, por la que se aprueba la convocatoria de ayudas FPI 2025.[Cód. 2025-09946]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09946.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09946.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Vicerrectora de Investigación de la Universidad de Oviedo, para la contratación de personal investigador y técnico de apoyo, según artículo 23.bis de la Ley 14/2011 de la Ciencia, la Tecnología y la Innovación (octubre extra 9-2025).[Cód. 2025-09949]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09949.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09949.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública sobre subvenciones concedidas al amparo del artículo 6.3 del Decreto 71/1992, de 29 de octubre, por la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, y por los Organismos Autónomos adscritos a la misma durante el tercer trimestre del año 2025.[Cód. 2025-09774]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09774.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09774.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de notificación de la Resolución de 9 de septiembre de 2025, de la Dirección General de Energía y Minería, en procedimiento de minería. Expte. AUTO/2025/22203.[Cód. 2025-09792]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09792.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09792.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 826/2025, que se tramita ante el Tribunal Superior de Justicia de Asturias (Sala de lo Contencioso-Administrativo).[Cód. 2025-09849]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09849.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09849.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 830/2025, que se tramita ante el Tribunal Superior de Justicia de Asturias (Sala de lo Contencioso-Administrativo).[Cód. 2025-09852]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09852.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09852.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 272/2025, que se tramita ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 2 de Oviedo.[Cód. 2025-09882]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09882.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09882.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de recurso administrativo interpuesto contra la Resolución de 10 de octubre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se publica la lista definitiva de personas admitidas y excluidas de la convocatoria para la elaboración de bolsas de aspirantes a interinidad de los cuerpos docentes que imparten las enseñanzas escolares del sistema educativo, convocadas por Resolución de 2 de septiembre de 2025.[Cód. 2025-09780]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09780.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09780.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de recurso administrativo interpuesto contra la Resolución de 10 de octubre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se publica la lista definitiva de personas admitidas y excluidas, de la convocatoria para la elaboración de bolsas de aspirantes a interinidad de los cuerpos docentes que imparten las enseñanzas escolares del sistema educativo, convocadas por Resolución de 2 de septiembre de 2025.[Cód. 2025-09779]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09779.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09779.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases para la selección de una plaza de Arquitecto Técnico del Ayuntamiento de Cabrales.[Cód. 2025-09787]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09787.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09787.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la convocatoria de subvención para la adquisición de libros de texto y material escolar para el curso 2025/2026.[Cód. 2025-09947]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09947.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09947.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del cambio de domicilio de la Junta de Compensación de la Unidad de Ejecución AUA-PERI-11A. Expte. 60684A/2020.[Cód. 2025-09733]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09733.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09733.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del proyecto de urbanización para la ejecución de nuevo vial entre la avenida Justo del Castillo y Quintana con la carretera de Castiello. Expte. 76369J/2023.[Cód. 2025-09708]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09708.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09708.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Proyecto de Urbanización del Área de Unidad de Actuación Ceares 07 (AUA-CEA-07). Expte. 5174V/2025.[Cód. 2025-09706]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09706.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09706.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la plantilla de personal del Ayuntamiento de Gijón. Expediente con referencia. 142493Z/2025.[Cód. 2025-09971]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09971.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09971.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Inicio de expediente de investigación en Llantrales AYT/2025/2205.[Cód. 2025-09771]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09771.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09771.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la convocatoria de subvenciones ampas programa madrugadores curso 2025-2026.[Cód. 2025-09945]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09945.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09945.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición de padrones y plazo de ingreso.[Cód. 2025-09784]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09784.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09784.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación presupuestaria número 13/2025, por crédito extraordinario.[Cód. 2025-09786]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09786.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09786.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Calificación definitiva y relación de aspirantes, por orden de puntuación y clasificación, del proceso selectivo de una plaza de Vigilante de Urbanismo y Medio Ambiente, mediante oposición libre, personal funcionario, Grupo C, Subgrupo C2, incluida en la Oferta de Empleo Público 2024 del Ayuntamiento de Llanes y propuesta de nombramiento de funcionario en prácticas.[Cód. 2025-09769]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09769.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09769.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación y puesta al cobro del padrón relativo a las prestaciones patrimoniales de carácter público no tributario por los servicios de suministro de agua y alcantarillado y de la tasa por recogida basuras, así como del impuesto sobre las afecciones ambientales del uso del agua correspondiente al quinto bimestre del año 2025.[Cód. 2025-09788]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09788.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09788.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de la Presidencia del Consejo Escolar Municipal del Ayuntamiento de San Martín del Rey Aurelio.[Cód. 2025-09773]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09773.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09773.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de la Presidencia del Consejo Municipal de Personas Mayores de San Martín del Rey Aurelio.[Cód. 2025-09772]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09772.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09772.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Corrección de error habido en la publicación de “Anuncio. Levantamiento actas previas a la ocupación de terrenos en Lugones. Expte. 24219100N.” (Boletín Oficial del Principado de Asturias número 232, de 2 de diciembre de 2025).[Cód. 2025-10113]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-10113.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-10113.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Decreto de Alcaldía. Delegación de funciones de la Alcaldía en el Primer Teniente de Alcalde.[Cód. 2025-09783]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09783.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09783.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Licitación para la enajenación de las parcelas industriales municipales números 10, 11, 12 y 13 del sector 1, fase III-A, 23, 24-A, 22-2, 22-3 y 22-4 del sector 1, fase III-B y 65, 66, 67, 68 y 69 del sector 1, Fase II, del área industrial de La Curiscada (Tineo).[Cód. 2025-09795]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09795.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-09795.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases y convocatoria del proceso para la selección de jóvenes dentro del programa de contratos formativos para la obtención de la práctica profesional adecuada al nivel de estudios.[Cód. 2025-10013]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-10013.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/03/2025-10013.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Ramón y Cajal (RYC) 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505872</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505872</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
