<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Tue, 02 Dec 2025 07:14:15 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Ley del Principado de Asturias 3/2025, de 19 de noviembre, de modificación del texto refundido de las disposiciones legales del Principado de Asturias en materia de Tributos Cedidos por el Estado, aprobado por Decreto Legislativo 2/2014, de 22 de octubre (12/0142/0010/17092).[Cód. 2025-09912]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09912.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09912.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Ley del Principado de Asturias 4/2025, de 19 de noviembre, de novena modificación de la Ley del Principado de Asturias 2/1995, de 13 de marzo, sobre Régimen Jurídico de la Administración y de Medidas legales sectoriales de simplificación administrativa.[Cód. 2025-09914]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09914.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09914.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Rectificación de error material detectado en la Resolución de 11 de noviembre de 2025, de la Gerencia del Área Sanitaria IV del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Jefe/a de Sección Facultativo: Radiofísica y Protección Radiológica, en el Servicio de Radiofísica y Protección Radiológica.[Cód. 2025-09936]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09936.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09936.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, del Director General del Consorcio de Transportes de Asturias, por la que se dispone el nombramiento de doña Ihoana Moura Santana, en comisión de servicios, como Jefa de Servicio de Contratación y Apoyo a la Secretaría General.[Cód. 2025-09961]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09961.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09961.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de noviembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se convoca para su provisión, por el sistema de libre designación, un puesto de trabajo de Secretario/a de Despacho de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte.[Cód. 2025-09734]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09734.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09734.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 28 de noviembre de 2025, de la Junta de Gobierno del Centro Regional de Bellas Artes, por el que se nombra a doña María Catalina López-Fanjul Díez del Corral como Directora-Gerente del Centro Regional de Bellas Artes de Asturias.[Cód. 2025-10041]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-10041.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-10041.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 20 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada en el recurso 265/2025, interpuesto ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 2 de Oviedo por M. J. G. A. Expte. SANC/2025/2348.[Cód. 2025-09754]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09754.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09754.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se conceden y desestiman subvenciones a entidades sin animo de lucro para la promoción de la participación ciudadana n’Asturies durante el año 2025.[Cód. 2025-09941]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09941.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09941.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación del convenio colectivo de sector Carpintería, Ebanistería y Varios, en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad dependiente de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2025-09756]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09756.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09756.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación del convenio colectivo de sector Almacenes y Almacenes Mixtos de Madera de Asturias, en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad dependiente de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2025-09757]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09757.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09757.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación del convenio colectivo de sector Trabajos Forestales y Aserraderos de Madera del Principado de Asturias, en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad dependiente de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2025-09750]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09750.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09750.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 24 de noviembre de 2025, del Consejo de Gobierno, por el que se suprimen en la Universidad de Oviedo las enseñanzas conducentes a la obtención del título oficial de Máster Universitario Erasmus Mundus en Ingeniería Mecatrónica por la Universidad de Oviedo, Federal State-Financed Educational Institution of Higher Education Ivanovo State Power Engineering University named after V. I. Lenin (Rusia), Hochschule Karlsruhe-Technik und Wirtschaft (Alemania), Nile University (Egipto) y École Nationale Supérieure de Mécanique et des Microtechniques de Besançon (Francia) RUCT 4316116.[Cód. 2025-09918]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09918.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09918.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 24 de noviembre de 2025, del Consejo de Gobierno, por el que se autoriza la implantación en la Universidad de Oviedo de enseñanzas conducentes a la obtención del título oficial de Máster Universitario Erasmus Mundus en Ingeniería Mecatrónica por la Universidad de Oviedo; Hochschule Karlsruhe-Technik und Wirtschaft (Alemania); Högskolan I Skövde (Suecia) y École Nationale Supérieure de Mécanique et des Microtechniques de Besançon (Francia).[Cód. 2025-09920]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09920.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09920.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de noviembre de 2025, de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se rectifica el error en la Resolución de 24 de octubre de 2025, de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se resuelve la convocatoria para la concesión de subvenciones para el desarrollo y mejora de los espacios industriales del Principado de Asturias, para el ejercicio 2025.[Cód. 2025-09730]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09730.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09730.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 24 de noviembre de 2025, del Consejo de Gobierno, por el que se modifica la plantilla orgánica del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2025-09921]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09921.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09921.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 1 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se acuerda la ejecución de la sentencia recaída en el procedimiento abreviado 131/2025, interpuesto por don E. P. H., en nombre y representación de don F. L. F. y M. E., S. A., contra la resolución del expediente de responsabilidad patrimonial RESP/2024/1447.[Cód. 2025-09761]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09761.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09761.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se acuerda la ejecución de la sentencia recaída en el procedimiento abreviado 36/2025, interpuesto por don J. J. C. E., en nombre y representación de don J. L. B.-D. G. y A. S. G. S. A. de S. y R., contra la resolución del expediente de responsabilidad patrimonial RESP/2024/1397.[Cód. 2025-09737]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09737.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09737.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se acuerda la ejecución de la sentencia recaída en el procedimiento abreviado 99/2025, interpuesto por doña L. del S. F.-M. S., en nombre y representación de doña E. A. C., contra la resolución del expediente de responsabilidad patrimonial RESP/2024/364.[Cód. 2025-09736]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09736.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09736.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 11 de noviembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se rectifican errores materiales detectados en la Resolución de 29 de septiembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se reconoce la formación deportiva promovida por la Federación de Gimnasia del Principado de Asturias.[Cód. 2025-09735]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09735.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09735.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Convenio entre la Administración del Principado de Asturias, a través del Instituto Asturiano de Prevención de Riesgos Laborales y la Universidad de Oviedo, para la colaboración en la organización y el funcionamiento de la Cátedra Asturias Prevención.[Cód. 2025-09749]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09749.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09749.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Convenio de Colaboración entre la Universidad de Oviedo y el Ayuntamiento de Salas para la regulación del “Aula Valdés-Salas”.[Cód. 2025-09747]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09747.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09747.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación ambiental estratégica simplificada. Plan especial Parque Eólico IEP-Pravia (Cudillero, Salas, Valdés y Pravia). Expte. IA-PP-0063/2024//AUTO/2024/13454.[Cód. 2025-09766]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09766.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09766.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación ambiental estratégica simplificada. Estudio de implantación de área especial de acogida de autocaravanas en tránsito en Oteiros (Valdés). Expte. IA-PP-0166/2025//AUTO/2025/25923.[Cód. 2025-09762]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09762.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09762.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación ambiental estratégica simplificada. Plan Especial de reforma interior APR_C4 (Avilés). Expte. IA-PP-0168/2025//AUTO/2025/25925.[Cód. 2025-09765]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09765.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09765.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación ambiental estratégica simplificada “Plan especial de protección de las riberas de los ríos Nora y Noreña en el entorno de L’Acebera (Siero)”. Expe. IA-PP-0170/2025//AUTO/2025/25927.[Cód. 2025-09763]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09763.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09763.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de publicación de la resolución definitiva de la zona de concentración parcelaria de Mones - La Mortera - Faedal - Espiniella, concejo de Valdés.[Cód. 2025-09839]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09839.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09839.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de competencias para celebración de matrimonio civil.[Cód. 2025-09740]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09740.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09740.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de Alcaldía. Incentivos Impulsa 2025-Subvenciones Diversificación de Mercados 2025 (segundo plazo).[Cód. 2025-09758]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09758.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09758.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución. Incentivos Impulsa 2025-Subvenciones al emprendimiento, innovación y crecimiento empresarial-Línea III. Crecimiento empresarial (segundo plazo).[Cód. 2025-09759]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09759.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09759.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General del Ayuntamiento de Gijón para el año 2026.[Cód. 2025-09972]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09972.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09972.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la modificación del Reglamento del Servicio de Abastecimiento de Agua Potable y Alcantarillado del Ayuntamiento de Grado.[Cód. 2025-09751]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09751.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09751.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la modificación del Reglamento de uso de las instalaciones culturales municipales de Grau/Grado.[Cód. 2025-09752]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09752.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09752.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionaria interina. Expte. RH/2025/178.[Cód. 2025-09739]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09739.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09739.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del protocolo para la prevención y actuación en casos de violencia y acoso laboral.[Cód. 2025-09738]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09738.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09738.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionario de carrera.[Cód. 2025-09755]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09755.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09755.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto General del Ayuntamiento de Siero para el ejercicio 2026.[Cód. 2025-09732]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09732.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09732.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Levantamiento actas previas a la ocupación de terrenos en Lugones. Expte. 24219100N.[Cód. 2025-09760]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09760.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09760.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases reguladoras y convocatoria que regirán el proceso de selección de las personas a contratar dentro de los planes de empleo 2025-2026, en el marco de los itinerarios integrados de activación en el ámbito local.[Cód. 2025-09970]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09970.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/02/2025-09970.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Ramón y Cajal (RYC) 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505872</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505872</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
