<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Wed, 21 Jan 2026 07:19:33 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal Calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 4 plazas de la Categoría de Cocinero/a Ayudante, Grupo D, turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de personal laboral fijo de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 30 de julio de 2025).[Cód. 2026-00350]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00350.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00350.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelven solicitudes de homologación de Nivel de desarrollo profesional otorgados en otros Servicios de Salud.[Cód. 2026-00156]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00156.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00156.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de enero de 2026, de la Dirección de Profesionales del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se acuerda la designación del Tribunal de Selección del proceso selectivo para el acceso a plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Telefonista, convocado por Resolución de 28 de abril de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00165]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00165.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00165.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra a los/as aspirantes que han superado el proceso selectivo para la cobertura temporal de siete plazas de personal Técnico Titulado Superior, con el perfil de Licenciado/a o Grado en Psicología, para el desarrollo del programa de promoción del bienestar y la salud en la comunidad educativa, cuidado de la salud mental apoyado en activos de la comunidad del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00300]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00300.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00300.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de enero de 2026, del Rector de la Universidad de Oviedo, por la que se acuerda el cese de la Vicerrectora de Extensión Universitaria y Proyección Cultural.[Cód. 2026-00339]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00339.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00339.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de enero de 2026, del Rector de la Universidad de Oviedo, por la que se acuerda el nombramiento de la Vicerrectora de Extensión Universitaria y Proyección Cultural.[Cód. 2026-00338]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00338.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00338.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio entre el Ente Público de Servicios Tributarios del Principado de Asturias y el Ayuntamiento de Castropol por el que se delegan en el Ente público la gestión, recaudación e inspección de determinados tributos y de otros ingresos de derecho público no tributarios.[Cód. 2026-00150]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00150.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00150.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la segunda adenda al Convenio de colaboración suscrito el 18 de diciembre de 2024, entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, y el Ayuntamiento de Castropol para la creación de un centro de capacitación digital para la formación en el marco del Proyecto “Transición Digital: Capacitación de Concejos”.[Cód. 2026-00147]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00147.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00147.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la segunda adenda al Convenio de colaboración suscrito el 18 de diciembre de 2024, entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, y el Ayuntamiento de Cudillero, para la creación de un Centro de Capacitación Digital para la formación en el marco del Proyecto “Transición Digital: Capacitación de Concejos”.[Cód. 2026-00149]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00149.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00149.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la segunda adenda al Convenio de colaboración suscrito el 20 de diciembre de 2024, entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, y el Ayuntamiento de Cangas del Narcea, para la creación de un Centro de Capacitación Digital para la formación en el marco del Proyecto “Transición digital: capacitación de concejos”.[Cód. 2026-00146]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00146.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00146.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la segunda adenda al Convenio de colaboración suscrito el 18 de diciembre de 2024, entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, y el Ayuntamiento de Illas, para la creación de un Centro de Capacitación Digital para la formación en el marco del Proyecto “Transición Digital: Capacitación de Concejos”.[Cód. 2026-00148]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00148.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00148.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, y el Ayuntamiento de Laviana para su contribución a las obras de rehabilitación de la fachada del Cine Maxi de Pola de Laviana.[Cód. 2026-00161]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00161.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00161.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, y el Ayuntamiento de Vegadeo para su contribución a las obras de restauración del quiosco de la música de Vegadeo.[Cód. 2026-00162]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00162.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00162.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, y el Ayuntamiento de Proaza, para la consolidación de edificación en el conjunto histórico de Banduxu.[Cód. 2026-00163]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00163.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00163.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, y el Ayuntamiento de Grado para la puesta en marcha del Museo del Traxe.[Cód. 2026-00160]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00160.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00160.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio por el que se formaliza la encomienda de gestión de la Dirección General de la Mutualidad General de Funcionarios Civiles del Estado al Principado de Asturias, a través de la Consejería de Salud, en materia de apoyo técnico-sanitario en la gestión de prestaciones sanitarias.[Cód. 2026-00164]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00164.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00164.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/27470 (AT-12717).[Cód. 2026-00173]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00173.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00173.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/27474 (AT-14146).[Cód. 2026-00177]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00177.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00177.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/27486 (AT-12716).[Cód. 2026-00176]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00176.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00176.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelven solicitudes de homologación de grado de carrera profesional otorgados en otros Servicios de Salud.[Cód. 2026-00157]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00157.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00157.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se conceden y deniegan subvenciones a entidades locales del Principado de Asturias titulares de Escuelas de Música y Danza del año 2025.[Cód. 2026-00167]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00167.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00167.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se conceden subvenciones a las asociaciones, federaciones y confederaciones de madres y padres de alumnado del Principado de Asturias para el año 2025.[Cód. 2026-00168]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00168.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00168.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Encomienda de gestión formalizada por convenio entre la Universidad de Oviedo y el Organismo Autónomo Agencia Nacional de Evaluación de la Calidad y Acreditación, para la evaluación de la actividad investigadora de personal docente e investigador contratado.[Cód. 2026-00336]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00336.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00336.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa y declaración de utilidad pública de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/32692 (AT-12777).[Cód. 2026-00178]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00178.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00178.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/63 (AT-12779).[Cód. 2026-00180]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00180.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00180.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/73 (ER-5389).[Cód. 2026-00179]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00179.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00179.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/105 (AT-12782).[Cód. 2026-00184]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00184.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00184.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/134 (AT-12783).[Cód. 2026-00183]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00183.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00183.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/139 (AT-12785).[Cód. 2026-00182]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00182.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00182.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/142 (AT-12787).[Cód. 2026-00181]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00181.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00181.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública sobre subvenciones concedidas por la Consejería de Salud, al amparo de lo previsto en el artículo 6.3 del Decreto 71/1992, de 29 de octubre, por el que se regula el régimen general de subvenciones en el ámbito del Principado de Asturias, durante el cuarto trimestre de 2025.[Cód. 2026-00142]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00142.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00142.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se somete a nuevo período de información pública y se notifica a las personas interesadas desconocidas, la solicitud de autorización ambiental integrada simplificada de la instalación de incineración de mascotas en el término municipal de Gijón, del titular Servicios Cremasturias, S. L. Expte. AAIs-001/25 (AUTO/2025/42).[Cód. 2026-00355]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00355.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00355.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación de error en el anuncio de la convocatoria del procedimiento selectivo de cuatro plazas de Agente de Policía Local.[Cód. 2026-00170]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00170.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00170.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del Plan de Comunicación y Publicidad del Ayuntamiento de Cangas del Narcea para el ejercicio 2026.[Cód. 2026-00151]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00151.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00151.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del Plan de Obras Municipal, ejercicio 2026.[Cód. 2026-00169]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00169.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00169.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Tasas por prestación del servicio de suministro de agua, recogida de basuras, servicio de alcantarillado e impuesto sobre las afecciones ambientales del uso del agua. Cuarto trimestre del año 2025.[Cód. 2026-00143]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00143.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00143.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Procedimiento abierto del contrato para la concesión demanial para la explotación de bares en varias playas y áreas recreativas del concejo de El Franco.[Cód. 2026-00166]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00166.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00166.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Cese de funcionario interino. Expte. RH/2025/187.[Cód. 2026-00171]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00171.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00171.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionario interino. RH/2025/187.[Cód. 2026-00172]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00172.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00172.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionaria de carrera de Técnica de Gestión del Ayuntamiento de Llanera. Expte. 3374/2025.[Cód. 2026-00152]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00152.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00152.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición de padrones y plazo de ingreso.[Cód. 2026-00159]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00159.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00159.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de Alcaldía. Padrón correspondiente a la tasa por suministro de agua potable, tasa por recogida de basuras, servicio de alcantarillado e impuesto sobre las afecciones ambientales del uso del agua, correspondiente al tercer trimestre de 2025.[Cód. 2026-00141]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00141.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00141.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de la prórroga del Presupuesto General del Ayuntamiento de San Martín del Rey Aurelio para el ejercicio 2026.[Cód. 2026-00185]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00185.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00185.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de convocatoria pública de subvenciones, en régimen de concurrencia competitiva, para la concesión de subvenciones en el concurso de disfraces de Carnaval en el año 2026.[Cód. 2026-00298]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00298.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/21/2026-00298.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
