<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Mon, 19 Jan 2026 07:21:27 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 7 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria VI del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelve la convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Jefe/a del Servicio de Atención al Ciudadano.[Cód. 2026-00091]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00091.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00091.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Catedráticos y Catedráticas de Universidad.[Cód. 2026-00110]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00110.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00110.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Profesoras y Profesores Titulares de Universidad.[Cód. 2026-00109]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00109.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00109.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombra Profesor Titular de Universidad a don Pedro Moral Quirós.[Cód. 2026-00111]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00111.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00111.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Catedráticos y Catedráticas de Universidad.[Cód. 2026-00106]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00106.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00106.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Catedráticos y Catedráticas de Universidad.[Cód. 2026-00107]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00107.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00107.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Profesoras y Profesores Titulares de Universidad.[Cód. 2026-00105]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00105.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00105.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombra Profesora Titular de Universidad a doña Estefanía Costa Rama.[Cód. 2026-00108]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00108.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00108.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Profesoras y Profesores Titulares de Universidad.[Cód. 2026-00104]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00104.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00104.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Profesoras y Profesores Titulares de Universidad.[Cód. 2026-00103]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00103.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00103.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Catedráticos y Catedráticas de Universidad.[Cód. 2026-00102]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00102.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00102.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Profesoras y Profesores Titulares de Universidad.[Cód. 2026-00100]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00100.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00100.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, del Rector de la Universidad de Oviedo, por la que se rectifica la de 19 de diciembre de 2025, por la que se nombran Catedráticos y Catedráticas de Universidad.[Cód. 2026-00099]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00099.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00099.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de enero de 2026, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Catedráticos y Catedráticas de Universidad.[Cód. 2026-00098]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00098.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00098.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de diciembre de 2025, conjunta de la Universidad de Oviedo y el Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra Profesor Titular de Universidad con plaza asistencial vinculada a don Germán Morís de la Tassa.[Cód. 2026-00112]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00112.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00112.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 31 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se inadmiten, se deniegan, se consideran desistidas y se conceden las ayudas a las familias con niñas y niños de hasta doce años de edad para la conciliación de la vida laboral, personal y familiar con motivo de la situación ocasionada por la COVID-19, convocatoria 2025.[Cód. 2026-00093]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00093.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00093.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 2 de enero de 2026, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se convocan las ayudas al Bono Alquiler Joven.[Cód. 2026-00189]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00189.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00189.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 9 de enero de 2026, de la Presidencia del Consorcio de Aguas de Asturias, por la que se aprueba la convocatoria de subvenciones en régimen de concurrencia competitiva para los ayuntamientos consorciados. Presupuesto 2026.[Cód. 2026-00204]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00204.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00204.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se aprueban las bases reguladoras de las ayudas destinadas para el desarrollo de zonas forestales destinadas a empresas privadas, particulares y entidades locales en el marco del Plan Estratégico de la Política Agraria Común.[Cód. 2026-00065]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00065.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00065.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se prorrogan medidas cautelares frente a la Dermatosis Nodular Contagiosa (DNC) en el Principado de Asturias.[Cód. 2026-00252]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00252.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00252.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Vicerrectora de Internacionalización, por la que se autoriza el gasto y se aprueba la convocatoria de ayudas de movilidad internacional, en régimen de concurrencia competitiva, destinadas a estudiantes de grado, máster universitario o doctorado, para participar en “Cursos Tándem de Alemán con la Ruhr-Universität Bochum (Alemania)” en el año 2026.[Cód. 2026-00188]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00188.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00188.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública del informe de diagnóstico inicial relativo a la eventual declaración del núcleo urbano de Llanes (concejo de Llanes) como zona de mercado residencial tensionado.[Cód. 2026-00070]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00070.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00070.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública del informe de diagnóstico inicial relativo a la eventual declaración de Posada de Llanes (concejo de Llanes) como zona de mercado residencial tensionado.[Cód. 2026-00071]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00071.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00071.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública del informe de diagnóstico inicial relativo a la eventual declaración de Poo (concejo de Cabrales) como zona de mercado residencial tensionado.[Cód. 2026-00072]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00072.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00072.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública del informe de diagnóstico inicial relativo a la eventual declaración de Arenas (concejo de Cabrales) como zona de mercado residencial tensionado.[Cód. 2026-00073]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00073.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00073.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición del padrón de aguas correspondiente al cuarto trimestre de 2025.[Cód. 2026-00082]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00082.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00082.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Lista definitiva de admitidos y excluidos a participar en el procedimiento selectivo para la constitución de una bolsa de empleo en la Categoría de Operario de Limpieza Viaria-Barrendero del Ayuntamiento de Cangas de Onís.[Cód. 2026-00092]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00092.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00092.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación de errores materiales detectados en la convocatoria de provisión, por concurso específico de méritos, de puestos de trabajo singularizados del Ayuntamiento de Gijón/Xixón, aprobada por Acuerdo de la Junta de Gobierno Local, en sesión de 23 de diciembre de 2025. Expte. 181349T/2025.[Cód. 2026-00271]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00271.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00271.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones para celebración de matrimonio civil.[Cód. 2026-00063]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00063.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00063.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases que regirán la convocatoria para la contratación de un/a joven desempleado/a para la adquisición de práctica profesional como Administrativo/a.[Cód. 2026-00087]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00087.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00087.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Resolución de cese de personal eventual: Asesora/Coordinadora del Grupo Municipal Socialista.[Cód. 2026-00066]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00066.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00066.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Convocatoria y bases para la creación de una bolsa de trabajo de Técnico de Administración General.[Cód. 2026-00064]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00064.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00064.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de Agones para el año 2026.[Cód. 2026-00067]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00067.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00067.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de Ballota para el año 2026.[Cód. 2026-00068]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00068.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00068.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Cobranza de las liquidaciones (recibos unificados) correspondientes al cuarto trimestre de 2025, en concepto de tasa por la prestación del servicio de abastecimiento de agua potable a domicilio e impuesto sobre las afecciones ambientales del uso del agua.[Cód. 2026-00113]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00113.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00113.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de Bueres, Nieves y Gobezanes para el año 2026.[Cód. 2026-00069]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00069.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00069.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de Busmente, Herías y La Muria para el año 2026.[Cód. 2026-00074]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00074.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00074.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de Corollos, La Fenosa, Villeirín y Orderias para el año 2026.[Cód. 2026-00075]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00075.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00075.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de Escoredo para el año 2026.[Cód. 2026-00076]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00076.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00076.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de Loro para el año 2026.[Cód. 2026-00078]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00078.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00078.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de Los Cabos para el año 2026.[Cód. 2026-00077]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00077.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00077.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de San Juan de Piñera para el año 2026.[Cód. 2026-00079]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00079.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00079.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de San Martín del Valledor para el año 2026.[Cód. 2026-00085]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00085.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00085.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de Santianes del Rey Silo para el año 2026.[Cód. 2026-00080]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00080.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00080.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de Somao para el año 2026.[Cód. 2026-00081]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00081.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00081.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de Taja para el año 2026.[Cód. 2026-00083]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00083.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00083.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de Trevías para el año 2026.[Cód. 2026-00084]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00084.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00084.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio relativo a la relación aprobatoria correspondiente al cuarto período del año 2025 de la zona de facturación A04, que incluye los conceptos de suministro de agua, servicio de alcantarillado, conservación de contador, impuesto sobre las afecciones ambientales del uso del agua y recogida de residuos urbanos.[Cód. 2026-00094]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00094.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00094.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio relativo a la relación aprobatoria correspondiente al cuarto período del año 2025 de la zona de facturación A05, que incluye los conceptos de suministro de agua, servicio de alcantarillado, conservación de contador, impuesto sobre las afecciones ambientales del uso del agua y recogida de residuos urbanos.[Cód. 2026-00097]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00097.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00097.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio relativo a la relación aprobatoria correspondiente al cuarto período del año 2025 de la zona de facturación A06, que incluye los conceptos de suministro de agua, servicio de alcantarillado, conservación de contador, impuesto sobre las afecciones ambientales del uso del agua y recogida de residuos urbanos.[Cód. 2026-00101]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00101.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00101.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de cobranza.[Cód. 2026-00096]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00096.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/19/2026-00096.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
