<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Tue, 16 Dec 2025 07:15:28 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Viceconsejería de Justicia, por la que se convoca concurso específico para la provisión de puestos de trabajo singularizados de las oficinas judiciales en el partido judicial de Oviedo del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10489]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10489.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10489.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Viceconsejería de Justicia, por la que se convoca concurso específico para la provisión de puestos de trabajo singularizados de las oficinas judiciales en el partido judicial de Gijón del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10490]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10490.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10490.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Viceconsejería de Justicia, por la que se convoca concurso específico para la provisión de puestos de trabajo singularizados de las oficinas judiciales en el partido judicial de Avilés, del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10491]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10491.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10491.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombra Catedrático de Universidad a don Rafael Rosillo Camblor.[Cód. 2025-10165]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10165.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10165.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se resuelve la concesión y denegación de las ayudas para las actuaciones de rehabilitación, a nivel de edificio, del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia.[Cód. 2025-10155]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10155.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10155.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación de la sentencia del Juzgado de lo Social número 1 de Avilés, sentencia número 540/2025, relativa al convenio colectivo de empresa Asturiana de Zinc, S. A. U.-Fábrica de Zinc Electrolítico de San Juan de Nieva, en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad dependiente de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2025-10175]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10175.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10175.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se conceden subvenciones para empresas de transporte de viajeros para la adaptación de vehículos para el año 2025.[Cód. 2025-10190]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10190.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10190.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 1 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se formula el informe de impacto ambiental del proyecto “Modificación sustancial de fábrica de productos refractarios (Siero)” (IA-IA-0035/2024//AUTO/2024/1778).[Cód. 2025-10191]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10191.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10191.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Corrección de errores habidos en la publicación de la Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede la subvención Ayuda básica a la renta para la sostenibilidad, campaña 2025 (Boletín Oficial del Principado de Asturias n.º 238, de 11 de diciembre de 2025).[Cód. 2025-10460]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10460.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10460.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 11 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se adoptan medidas cautelares frente a la Dermatosis Nodular Contagiosa (DNC) en el Principado de Asturias.[Cód. 2025-10428]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10428.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10428.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Vicerrectora de Investigación de la Universidad de Oviedo, para la contratación de personal investigador y técnico de apoyo, según artículo 23.bis de la Ley 14/2011, de la Ciencia, la Tecnología y la Innovación (noviembre extra 3-2025).[Cód. 2025-10330]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10330.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10330.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Aviso de notificación de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, Secretaría General Técnica, Servicio de Asuntos Generales y Expropiaciones.[Cód. 2025-10183]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10183.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10183.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación de almacenamiento eléctrico independiente. Expte. AUTO/2023/4900 (AT-10796).[Cód. 2025-10179]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10179.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10179.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/30580 (AT-12751).[Cód. 2025-10180]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10180.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10180.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/30626 (AT-12752).[Cód. 2025-10178]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10178.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10178.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/30772 (AT-12754).[Cód. 2025-10177]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10177.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10177.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/30773 (AT-12755).[Cód. 2025-10176]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10176.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10176.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la Resolución de 24 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se adaptan las autorizaciones ambientales sectoriales existentes y se otorga a Calizas de Villaviciosa, S. L., autorización ambiental integrada simplificada para la instalación destinada a “explotación de áridos”, ubicada en Fuentes, s/n, concejo de Villaviciosa (n.º de reg. AAIs-068/24, expte. AUTO/2024/16187).[Cód. 2025-10161]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10161.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10161.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se adaptan las autorizaciones ambientales sectoriales existentes y se otorga a Canteras Arrojo, S. L., autorización ambiental integrada simplificada para la instalación destinada a extracción de áridos en “La Llosona”, ubicada en avenida del Campón, s/n, Salinas (Castrillón) (n.º de registro: AAIs-071/24, expte. AUTO/2024/16223).[Cód. 2025-10160]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10160.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10160.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de la Secretaría General Técnica de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por el que se somete a información pública la relación de bienes y derechos afectados por el expediente de expropiación promovido con motivo del “Proyecto de instalación permanente de una EMA para la recopilación de datos meteorológicos en el Puerto de Tarna, a la altura del P. K. 64+000 de la carretera AS-117, Riaño-Puerto de Tarna (Caso)”.[Cód. 2025-10163]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10163.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10163.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de la Secretaría General Técnica de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por el que se somete a información pública la relación de bienes y derechos afectados por el expediente de expropiación promovido con motivo del proyecto “Modificado número 1 del proyecto de colector interceptor del río Aller. Tramo: Levinco-Cabañaquinta”. Expte. RESP-2025-3004.[Cód. 2025-10162]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10162.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10162.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en procedimiento de evaluación ambiental estratégica simplificada. Estudio de detalle UA-19 Lugones (Siero). Expte. IA-PP-0186/2025//AUTO/2025/27730.[Cód. 2025-10182]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10182.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10182.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición de padrón de Escuela y Conservatorio de Música de Aller y plazos de ingreso, correspondiente a noviembre de 2025.[Cód. 2025-10158]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10158.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10158.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Convocatoria del procedimiento selectivo para la provisión de cuatro plazas de Agente de Policía Local (Subgrupo C1) de la plantilla de funcionarios del Ayuntamiento de Cangas de Onís.[Cód. 2025-10157]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10157.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10157.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición del padrón fiscal de la tasa por ocupación de terrenos de dominio público local con puestos de venta en el mercadillo semanal de Piedras Blancas, correspondiente al cuarto trimestre del ejercicio 2025.[Cód. 2025-10187]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10187.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10187.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición del padrón de beneficiarios por el servicio de teleasistencia domiciliaria correspondiente a los meses de febrero y marzo de 2025.[Cód. 2025-10186]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10186.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10186.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de la Oferta de Empleo Público para el ejercicio 2025.[Cód. 2025-10154]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10154.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10154.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Emplazamiento a posibles interesados en el procedimiento abreviado 289/2025, seguido ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 2 de Oviedo.[Cód. 2025-10156]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10156.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10156.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Modificación del Plan Estratégico de Subvenciones 2024-2026 del Ayuntamiento de Villaviciosa.[Cód. 2025-10184]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10184.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10184.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto del Acuerdo de 9 de diciembre de 2025, de la Junta de Gobierno Local del Ayuntamiento de Villaviciosa, por el que se aprueba una segunda convocatoria de subvenciones de apoyo a las actividades de mantenimiento de bienes y servicios de interés vecinal de Villaviciosa para 2025.[Cód. 2025-10367]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10367.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/16/2025-10367.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
