<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Fri, 12 Dec 2025 07:15:02 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de diciembre de 2025, de la Gerencia del Organismo Autónomo, Servicio de Emergencias del Principado de Asturias, por la que se corrigen errores en la Resolución de 1 de diciembre de 2025, por la que se dispone la contratación laboral fija de dieciséis plazas de la Categoría Auxiliar de Bombero Especialista (Grupo D).[Cód. 2025-10273]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10273.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10273.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del convenio específico de colaboración entre el Servicio de Salud del Principado de Asturias (SESPA) y la Fundación para la Investigación y la Innovación Biosanitaria de Asturias (FINBA) para la creación de la Unidad de Investigación Clínica (UIC) del Hospital Universitario Central de Asturias (HUCA).[Cód. 2025-10062]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10062.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10062.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda II al convenio específico de colaboración entre el Instituto para la Transición Justa, O. A., y la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo (anteriormente Consejería de Industria, Empleo y Promoción Económica), para la ejecución del proyecto “Distribución energética en San Antolín de Ibias”.[Cód. 2025-10057]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10057.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10057.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda II al convenio específico de colaboración entre el Instituto para la Transición Justa, O. A., y la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo (anteriormente Consejería de Industria, Empleo y Promoción Económica), para la ejecución del proyecto “Urbanización del área industrial de Villallana”.[Cód. 2025-10060]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10060.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10060.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda IV al convenio específico de colaboración entre el Instituto para la Transición Justa, O. A., y la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo (anteriormente Consejería de Industria, Empleo y Promoción Económica), para la ejecución del proyecto “Actuaciones de mejora en diversos polígonos industriales”.[Cód. 2025-10056]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10056.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10056.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda IV al convenio de colaboración entre el Ayuntamiento de Mieres y la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Industria, Empleo y Promoción Económica (actualmente Consejería de Ciencia, Industria y Empleo), para la ejecución del proyecto “Prolongación de la red de calefacción por distritos para las calles Valeriano Miranda y Numa Guilhou, casco urbano de Mieres”.[Cód. 2025-10064]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10064.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10064.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se conceden subvenciones con cargo a la convocatoria pública de subvenciones para proyectos de promoción y difusión de la emigración y el retorno en 2025.[Cód. 2025-10199]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10199.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10199.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone el cumplimiento de la sentencia dictada por la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias, en el recurso contencioso-administrativo 128/2025.[Cód. 2025-10061]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10061.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10061.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ordenación del Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se aprueban los límites de ingresos familiares ponderados aplicables al programa «Alquilámoste» para el ejercicio 2025.[Cód. 2025-10065]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10065.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10065.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución del 28 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se aprueba la metodología detallada para el cálculo del canon de cesión de las viviendas incorporadas al programa “Alquilámoste”.[Cód. 2025-10066]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10066.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10066.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, de quinta modificación de la Resolución de 26 de marzo de 2024, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se aprueba el Plan Estratégico de Subvenciones de esta Consejería para el período 2024-2026.[Cód. 2025-10067]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10067.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10067.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 1 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/24506 (AT-5508-A).[Cód. 2025-10102]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10102.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10102.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de noviembre de 2025, del Instituto Asturiano de Prevención de Riesgos Laborales, por la que se conceden subvenciones para la realización de actividades en el ámbito de prevención de riesgos laborales conforme a la Ley 31/1995, de 8 de noviembre, de Prevención de Riesgos Laborales.[Cód. 2025-10068]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10068.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10068.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se conceden ayudas dentro de la intervención sectorial apícola.[Cód. 2025-10277]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10277.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10277.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa y declaración de utilidad pública de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29775 (AT-12746).[Cód. 2025-10103]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10103.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10103.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29777 (AT-12747).[Cód. 2025-10106]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10106.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10106.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/30026 (AT-12749).[Cód. 2025-10105]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10105.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10105.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/30529 (AT-12750).[Cód. 2025-10104]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10104.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10104.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se anuncia la ampliación de la cuantía disponible para la concesión de ayudas para el fomento de vocaciones científicas, para el ejercicio 2025.[Cód. 2025-10074]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10074.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10074.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación ambiental estratégica simplificada. Estudio de implantación de área especial de acogida de autocaravanas en tránsito categoría superior en Bañugues (Gozón). Expte. IA-PP-0153/2025//AUTO/2025/24587.[Cód. 2025-10101]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10101.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10101.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación de impacto ambiental simplificada. Ordenación del monte “Os Corragos”, Ventoso (Santa Eulalia de Oscos). Expte. IA-IA-0173/2025//AUTO/2025/26851.[Cód. 2025-10100]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10100.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10100.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación de impacto ambiental simplificada. Proyecto de urbanización del subsector Sur.R-C1 del PGOU de Castropol. Expte. IA-IA-0176/2025//AUTO/2025/27126.[Cód. 2025-10088]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10088.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10088.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de la Secretaría General Técnica de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por el que se somete a información pública la relación de bienes y derechos afectados por el expediente de expropiación promovido con motivo del proyecto “Modificado número 1 del saneamiento de Mohías (Coaña)”. Expte. RESP-2025-3005.[Cód. 2025-10092]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10092.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10092.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de prórroga de concesión. Expte. AUTO/2025/23023.[Cód. 2025-10089]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10089.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10089.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la Resolución de 1 de diciembre de 2025, por la que se aprueba la convocatoria de premios del XVI Concurso de Relato Corto L’Horru d’El Carbayedo.[Cód. 2025-10201]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10201.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10201.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de Subinspector de Policía Local del Ayuntamiento de Cangas del Narcea, por promoción interna, correspondiente a la Oferta de Empleo Público de 2023 (BOPA n.º 39, de 26 de febrero de 2025).[Cód. 2025-10070]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10070.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10070.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto para 2026 del Ayuntamiento de Caravia.[Cód. 2025-10071]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10071.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10071.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la modificación de crédito del Presupuesto de 2025, del Ayuntamiento de Caravia mediante suplemento de crédito.[Cód. 2025-10069]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10069.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10069.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la modificación de varias ordenanzas municipales del Ayuntamiento de Caravia.[Cód. 2025-10082]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10082.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10082.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del proyecto de reparcelación UE-CL-20 (fase II).[Cód. 2025-10072]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10072.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10072.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de la lista definitiva de admitidos y determinación de fecha de la prueba teórica en el proceso selectivo para la provisión por concurso-oposición de dos plazas de la plantilla de personal laboral fijo del Ayuntamiento de Cudillero, con denominación “Peón-Limpiador”.[Cód. 2025-10258]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10258.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10258.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación y establecimiento de período de pago voluntario del padrón de recogida de basuras en núcleos rurales del municipio de Cudillero, año 2025.[Cód. 2025-10075]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10075.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10075.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la Resolución de Alcaldía, de 2 de diciembre de 2025 (Decreto 2025-0282), por la que se convocan subvenciones en materia de organización, promoción y difusión de fiestas y eventos populares para el año 2025, por el procedimiento de concurrencia competitiva. Expte. 421/2025.[Cód. 2025-10226]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10226.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10226.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Caducidad de la Oferta de Empleo del ejercicio 2022, para la cobertura de las plazas de estabilización de empleo temporal (Ley 20/2021) del Ayuntamiento de Llanes.[Cód. 2025-10076]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10076.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10076.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Calificación definitiva y relación de aspirantes, por orden de puntuación y clasificación, del proceso selectivo de cuatro plazas de Peón, personal laboral, por oposición, del Ayuntamiento de Llanes y propuesta de contratación de personal labora fijo.[Cód. 2025-10085]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10085.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10085.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Contratación como personal laboral fijo de plantilla, para ocupar la plaza de Oficial Conductor para el Ayuntamiento de Nava (OBR10), personal laboral fijo, Grupo C, Subgrupo C2.[Cód. 2025-10098]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10098.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10098.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Constitución de la bolsa de empleo de Oficial Conductor para el Ayuntamiento de Nava.[Cód. 2025-10099]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10099.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10099.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del expediente de modificación de créditos en la modalidad de transferencia de crédito entre partidas de distinta área de gasto. Expte. IN/2025/80.[Cód. 2025-10059]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10059.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10059.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del expediente de modificación de créditos en la modalidad de créditos extraordinarios y suplementos de crédito. Expte. IN/2025/85.[Cód. 2025-10058]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10058.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10058.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Pliegos de condiciones particulares que regirán el concurso para la venta de parcelas para uso industrial resultantes de la urbanización de la Unidad de Actuación UA-02 del Sector Sur.I-B. Onís.[Cód. 2025-10096]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10096.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10096.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación de error material en la RPT del Ayuntamiento de Pravia.[Cód. 2025-10080]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10080.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10080.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de la delegación de la competencia de contratación del Pleno en la Junta de Gobierno Local.[Cód. 2025-10083]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10083.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10083.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Información pública de desafectación de la Escuela de Riberas.[Cód. 2025-10090]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10090.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10090.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Información pública de no afección a terrenos o vías de dominio público por discrepancias catastrales. Expte. LIC/2025/201.[Cód. 2025-10095]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10095.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10095.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación presupuestaria número 23/2025.[Cód. 2025-10270]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10270.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10270.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto Municipal para el ejercicio 2026.[Cód. 2025-10079]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10079.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10079.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio relativo a la relación aprobatoria correspondiente al cuarto período del año 2025, de la zona de facturación A02, que incluye los conceptos de suministro de agua, servicio de alcantarillado, conservación de contador, impuesto sobre las afecciones ambientales del uso del agua y recogida de residuos urbanos.[Cód. 2025-10086]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10086.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/12/2025-10086.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
