<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Tue, 10 Feb 2026 07:51:30 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria IV del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Jefe/a de Grupo no sanitario: Logística de Alimentos, en el Servicio de Hostelería, Orden Interno y Gestión Medioambiental.[Cód. 2026-00790]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00790.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00790.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria IV del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Supervisor/a de Unidad: Hospitalización de adultos.[Cód. 2026-00791]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00791.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00791.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria VII del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura del puesto de Jefe/a de Unidad de Calidad.[Cód. 2026-00793]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00793.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00793.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Rectificación de errores materiales detectados en la Resolución de 22 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria VI del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Supervisor/a de Unidad: Bloque Quirúrgico.[Cód. 2026-00978]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00978.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00978.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de enero de 2026, conjunta de la Universidad de Oviedo y el Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra Catedrático de Universidad con plaza asistencial vinculada a don Guillermo Muñíz Albaiceta.[Cód. 2026-00807]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00807.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00807.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de febrero de 2026, de la Viceconsejería de Justicia, por la que se aprueba el calendario de jornada reducida por fiestas locales para el año 2026 en el ámbito de la Administración de Justicia en Asturias.[Cód. 2026-00967]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00967.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00967.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se remite expediente administrativo y se emplaza a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 68/2026, interpuesto ante el Tribunal Superior de Justicia de Asturias, Sala de lo Contencioso-Administrativo, Sección Única 003.[Cód. 2026-00808]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00808.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00808.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de enero de 2026, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se establecen diversas normas de utilización y funcionamiento y limitaciones para el uso lúdico, recreativo y deportivo de las instalaciones de embarcaderos y condiciones de navegación en el embalse de Tanes (Caso), dentro del Parque Natural de Redes.[Cód. 2026-00813]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00813.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00813.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento para la provisión de siete plazas de Operario/a de Oficios, personal funcionario, mediante concurso-oposición incluido en la Oferta de Empleo Público extraordinaria de 2022.[Cód. 2026-00788]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00788.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00788.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Plan Anual Normativo del Ayuntamiento de Grado para el año 2026.[Cód. 2026-00812]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00812.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00812.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación de error en las bases específicas de selección para la provisión de una plaza de Auxiliar Administrativo para el CAI de Pando.[Cód. 2026-00822]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00822.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00822.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición de padrones del Ayuntamiento de Llanera y plazo de ingreso.[Cód. 2026-00809]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00809.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00809.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Incremento salarial del 1,5 %.[Cód. 2026-00787]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00787.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00787.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto General de la entidad para el ejercicio económico 2026. Expte. INT/2025/69.[Cód. 2026-00803]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00803.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00803.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Aprobación inicial del estudio de detalle de la parcela 3C de la unidad B del Plan Parcial 9-Fozaneldi. Expte. 1100-0093 2025/5.[Cód. 2026-00805]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00805.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00805.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases reguladoras y convocatoria para la constitución de una bolsa de empleo de Auxiliares de Biblioteca (C1) del Ayuntamiento de Parres, en régimen de personal laboral temporal, por el sistema de oposición libre.[Cód. 2026-00789]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00789.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00789.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 299/2025 ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 4 de Oviedo.[Cód. 2026-00804]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00804.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00804.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del padrón de las tasas por servicios de suministro de agua y alcantarillado, prestación patrimonial pública de carácter no tributario por el servicio de recogida de basura e impuesto sobre afecciones ambientales, pertenecientes al sexto bimestre de 2025.[Cód. 2026-00815]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00815.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00815.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de modificación del presupuesto y anexo de personal, año 2026.[Cód. 2026-00794]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00794.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00794.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Cese y nombramiento de miembros de la Junta de Gobierno Local.[Cód. 2026-00821]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00821.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00821.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Proyecto de saneamiento de la parroquia de Trespando fase 1. Expte. 863/2025.[Cód. 2026-00820]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00820.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00820.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de las funciones de la Alcaldía de Soto del Barco para la celebración de matrimonio civil (ALC/2025/160).[Cód. 2026-00810]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00810.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00810.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Padrón por la prestación de servicios del aula de música perteneciente a la Escuela de Música Mancomunidad Cinco Villas, correspondiente a enero de 2026.[Cód. 2026-00802]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00802.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00802.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto del acuerdo de 19 de enero de 2026, de la Junta de Gobierno Local del Ayuntamiento de Villaviciosa (Asturias), por el que se convocan premios por participación en el Antroxu 2026.[Cód. 2026-00994]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00994.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00994.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de cobranza.[Cód. 2026-00806]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00806.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/10/2026-00806.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas destinadas a la financiación de congresos organizados por la Universidad de Oviedo para el año 2026</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13726278</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13726278</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Procedimiento interno para la selección de propuestas de contratación - Programa Investigo Asturias 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11579457</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11579457</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública de Ayudas Económicas de Movilidad de Excelencia para Docentes e Investigadores de la Universidad de Oviedo, año 2025 cofinanciadas por el Banco Santander</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
