<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Mon, 12 Jan 2026 07:19:11 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Decreto 125/2025, de 26 de diciembre, por el que se renueva vocal del Consejo Social de la Universidad de Oviedo en representación del sindicato Comisiones Obreras de Asturias (CC. OO. Asturias).[Cód. 2026-00045]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2026-00045.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2026-00045.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de diciembre de 2025, de la Gerencia del Área Sanitaria I del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelve la convocatoria pública para la cobertura temporal de un puesto de Enfermera/o en el Equipo de Apoyo en Cuidados Paliativos del Área Sanitaria I del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10299]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10299.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10299.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, y el Ayuntamiento de Avilés para el mantenimiento de la Red de Casas de Acogida para Mujeres Víctimas de Violencia de Genero para 2025.[Cód. 2025-10954]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10954.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10954.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, y el Ayuntamiento de Corvera para el mantenimiento de la Red de Casas de Acogida para Mujeres Víctimas de Violencia de Genero para 2025.[Cód. 2025-10953]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10953.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10953.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, y el Ayuntamiento de Oviedo, para el mantenimiento de la Red de Casas de Acogida para Mujeres Víctimas de Violencia de Genero para 2025.[Cód. 2025-10955]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10955.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10955.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, de concesión de subvenciones para la celebración de eventos, jornadas, foros y/o encuentros empresariales en el ámbito territorial del Principado de Asturias en 2025 convocadas mediante Resolución de 1 de agosto de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo.[Cód. 2025-10948]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10948.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10948.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se da publicidad a la ampliación y modificación de la distribución de crédito en la convocatoria de subvenciones para realizar instalaciones de energías renovables térmicas en el sector residencial (Programa 6 del R. D. 477/2021), financiada por la Unión Europea -NextGenerationEU- en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia en el Principado de Asturias.[Cód. 2025-10947]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10947.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10947.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se resuelve el cuarto bloque de solicitudes presentadas a la convocatoria de subvenciones para la implantación de instalaciones de energías renovables térmicas en diferentes sectores de la economía (Programa 1 del R. D. 1124/2021), financiada por la Unión Europea -Next Generation EU- en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia en el Principado de Asturias.[Cód. 2026-00054]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2026-00054.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2026-00054.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se resuelve el segundo bloque de solicitudes presentadas a la convocatoria de subvenciones para la implantación de instalaciones de energías renovables térmicas en diferentes sectores de la economía (Programa 2 del R. D. 1124/2021), financiada por la Unión Europea —NextGenerationEU— en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia en el Principado de Asturias.[Cód. 2026-00053]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2026-00053.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2026-00053.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de diciembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se autoriza el gasto, se concede y se reconoce la obligación de las becas al alumnado participante en el programa de Escuelas-Taller 2024-2025 por asistencias de abril a junio, ambos inclusive, de 2025.[Cód. 2026-00061]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2026-00061.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2026-00061.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de diciembre de 2025, de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se resuelve la convocatoria pública para la concesión de subvenciones dirigidas a la ejecución de planes de actuación para centros de I+D+i empresariales en el ejercicio 2025.[Cód. 2025-10958]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10958.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10958.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se formula el informe ambiental estratégico de la modificación puntual del Plan General de Allande en el ámbito de la unidad de actuación UA-SD-01 en Pola de Allande (Allande). Expte. IA-PP-0076/2025//AUTO/2025/11180.[Cód. 2025-10933]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10933.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10933.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 3 de Oviedo, en el procedimiento abreviado 185/2025.[Cód. 2025-10938]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10938.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10938.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se formula el informe de impacto ambiental del proyecto “Modificado del proyecto planta de almacenamiento Bess Maruca en Avilés” . Expte. IA-IA-0121/2025//AUTO/2025/16639.[Cód. 2025-10937]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10937.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10937.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se formula el informe de impacto ambiental del proyecto «2.º Modificado del proyecto “Planta de almacenamiento Bess Tabiella 1 (50 kV) y su infraestructura de evacuación” (Avilés)». Expte. IA-IA-0161/2025//AUTO/2025/25238.[Cód. 2025-10960]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10960.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10960.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se formula el informe de impacto ambiental del proyecto “2.º Modificado del proyecto ‘Planta de almacenamiento Bess Tabiella 2 (132 kV) y su infraestructura de evacuación’, (Avilés)”. Expte. IA-IA-0162/2025//AUTO/2025/25248.[Cód. 2025-10959]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10959.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10959.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se convocan ayudas para el impulso de la economía circular a través de proyectos promovidos por pymes, susceptibles de ser cofinanciados en el marco del Programa del Fondo de Transición Justa de España 2021-2027.[Cód. 2026-00002]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2026-00002.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2026-00002.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 29 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se convocan subvenciones en el área de influencia socioeconómica de los Picos de Europa y en el territorio correspondiente del Principado de Asturias para el ejercicio 2026.[Cód. 2026-00001]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2026-00001.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2026-00001.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 2 de enero de 2026, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, por la que se aprueba la convocatoria del programa Juventud Asturiana Cooperante 2026.[Cód. 2026-00062]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2026-00062.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2026-00062.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio relativo a la publicación de la segunda adenda al Contrato-Programa suscrito entre la Administración del Principado de Asturias y la empresa pública Viviendas del Principado de Asturias, S. A. (VIPASA).[Cód. 2025-10943]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10943.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10943.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación de impacto ambiental simplificada. Nave para almacenamiento de carbones en el barrio de El Cotarón, P. I. de Logrezana, 87 (Carreño). Expte. IA-IA-0183/2025//AUTO/2025/27642.[Cód. 2025-10934]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10934.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10934.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la Resolución de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, de modificación de la autorización ambiental integrada otorgada a DDR Vessels XXI, S. L., para la instalación destinada a “Tratamiento de residuos de planta de descontaminación, desmantelamiento y reciclaje de buques”, ubicada en el puerto de El Musel (Gijón), para su adaptación al Convenio de Hong Kong y se corrige error advertido. Expte. AUTO/2022/5086 (AAI-106/R2-25).[Cód. 2025-10936]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10936.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10936.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de competencias de la Junta de Gobierno en la Comisión Delegada del Consorcio de Aguas de Asturias.[Cód. 2025-10942]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10942.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10942.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de modificación de crédito del Ayuntamiento de Candamo.[Cód. 2025-10951]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10951.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10951.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de la Oferta de Empleo Público del Ayuntamiento de Cudillero para el ejercicio 2025.[Cód. 2025-10926]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10926.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10926.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del documento de ejecución/reparcelación del estudio de detalle de los terrenos ubicados en la avenida Justo del Castillo, esquina carretera de Castiello. Expte. 138668F/2025.[Cód. 2025-10932]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10932.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10932.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Padrón de recogida de basura, octubre-diciembre de 2025.[Cód. 2025-10925]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10925.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10925.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición de padrones y plazo de ingreso del curso de cultura período octubre-diciembre 2025.[Cód. 2025-10928]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10928.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10928.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Padrones de las tasas por la prestación de los servicios de recogida de basura, suministro de agua y alcantarillado, que incluye además el impuesto sobre afecciones ambientales del uso del agua, período octubre-diciembre 2025.[Cód. 2025-10923]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10923.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10923.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Notificación de emplazamiento a interesados en el procedimiento abreviado 305/2025, tramitado ante el Juzgado Contencioso-Administrativo número 1 de Oviedo.[Cód. 2025-10956]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10956.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10956.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Aprobación definitiva del estudio de detalle en la parcela 22, manzana A9, del Plan Parcial 2, Montecerrao. Expte. 1100-0093 2025/4.[Cód. 2025-10927]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10927.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10927.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Convocatoria y bases reguladoras para la elaboración de dos bolsas de Empleo de Auxiliar y Agente de Policía Local.[Cód. 2025-10952]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10952.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10952.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Cambio de gestor de expedientes-GALA.[Cód. 2025-10718]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10718.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10718.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General de la Parroquia Rural de Barcia y Leiján para el año 2026.[Cód. 2025-10962]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10962.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10962.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de cobranza.[Cód. 2025-10941]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10941.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10941.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de cobranza.[Cód. 2025-10950]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10950.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10950.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Solicitud de presentación de ofertas para la contratación de diferentes servicios.[Cód. 2025-10944]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10944.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/12/2025-10944.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
