<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Mon, 09 Feb 2026 07:46:39 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Acuerdo de 3 de febrero de 2026, de la Mesa de la Junta General del Principado de Asturias, por el que se convoca proceso selectivo, en turno libre y por el procedimiento de concurso-oposición, de una plaza del Cuerpo Superior y Facultativo, Escala de Protocolo, Grupo A, Subgrupo A1, y se aprueban las bases por las que se ha de regir la convocatoria (2025/588/B1202).[Cód. 2026-00949]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00949.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00949.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, del Síndico Mayor de la Sindicatura de Cuentas del Principado de Asturias, por la que se aprueba la lista provisional de admitidos y excluidos a las pruebas convocadas para la provisión de 5 plazas de la plantilla del Cuerpo de Auditores de la Sindicatura de Cuentas del Principado de Asturias y se designa al Tribunal Calificador.[Cód. 2026-00770]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00770.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00770.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de febrero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se modifica la composición del Tribunal calificador del proceso selectivo para la provisión de 17 plazas del Cuerpo de Veterinaria, Grupo A, Subgrupo A1, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 20 de marzo de 2025).[Cód. 2026-00954]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00954.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00954.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de febrero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se modifica la composición del Tribunal Calificador del proceso selectivo para la provisión de 17 plazas de la Categoría de Operario/a Agroganadero/a y de Obras Públicas, Grupo E, en turno de acceso libre y régimen de personal laboral fijo de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 30 de julio de 2025).[Cód. 2026-00955]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00955.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00955.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de enero de 2026, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se resuelve el procedimiento de libre designación convocado para la provisión de dos puestos de trabajo de Conductor/a CG 19439 y CG 19440. Expte. RRHH/2025/6880.[Cód. 2026-00726]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00726.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00726.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria I del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura del puesto de Jefe/a de Servicio de Urgencias del Área Sanitaria I.[Cód. 2026-00730]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00730.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00730.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria VI del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Coordinador/a Médico de Equipos de Atención Primaria.[Cód. 2026-00761]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00761.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00761.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria VI del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Coordinador/a de Área de Continuidad de Cuidados.[Cód. 2026-00765]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00765.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00765.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se corrigen errores advertidos en la Resolución de 15 de enero de 2026 por la que se hace público el listado provisional de puntuaciones y adjudicaciones de destinos funcionales en el proceso de movilidad voluntaria abierto y periódico, para el acceso a plazas estatutarias de la Categoría de Médico de Familia.[Cód. 2026-00942]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00942.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00942.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, conjunta de la Universidad de Oviedo y el Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra Profesor Titular de Universidad con plaza asistencial vinculada a don Marco Antonio Álvarez Vega.[Cód. 2026-00767]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00767.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00767.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 20 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se deniegan y se declaran desistidas las solicitudes de ayudas para el fomento de la natalidad y la adopción en el Principado de Asturias en el ejercicio 2025.[Cód. 2026-00723]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00723.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00723.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración para la realización, en su fase autonómica, de los servicios de arbitraje de los Juegos Deportivos y de las Jornadas de Deporte Adaptado organizados por el Principado de Asturias durante el curso académico 2025/2026. Fútbol Sala.[Cód. 2026-00781]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00781.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00781.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración para la realización, en su fase autonómica, de los servicios de arbitraje de los Juegos Deportivos y de las Jornadas de Deporte Adaptado organizados por el Principado de Asturias durante el curso académico 2025/2026. Atletismo Campo.[Cód. 2026-00773]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00773.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00773.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración para la realización, en su fase autonómica, de los servicios de arbitraje de los Juegos Deportivos y de las Jornadas de Deporte Adaptado organizados por el Principado de Asturias durante el curso académico 2025/2026. Deportes de Invierno.[Cód. 2026-00780]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00780.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00780.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda correspondiente al ejercicio 2025 al convenio suscrito con fecha 2 de junio de 2022 entre la Administración del Principado de Asturias y la Universidad de Oviedo para la creación de la Cátedra Concepción Arenal de Agenda 2030, suscrita por la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos.[Cód. 2026-00732]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00732.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00732.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda al convenio de colaboración suscrito el 18 de diciembre de 2024, entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, y el Ayuntamiento de Castropol, para la creación de un Centro de Capacitación Digital para la formación en el marco del Proyecto “Transición Digital: Capacitación de Concejos”.[Cód. 2026-00753]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00753.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00753.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda al Convenio de colaboración suscrito el 18 de diciembre de 2024, entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, y el Ayuntamiento de Illas para la creación de un centro de capacitación digital para la formación en el marco del proyecto “Transición Digital: Capacitación de Concejos”.[Cód. 2026-00754]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00754.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00754.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda correspondiente al ejercicio 2025 al convenio suscrito con fecha 12 de febrero de 2025 entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, y la Universidad de Oviedo para la realización de actuaciones en materia de memoria democrática.[Cód. 2026-00733]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00733.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00733.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, y el Editorial Prensa Asturiana, S. A. U., para la organización y celebración del Foro del Noroeste.[Cód. 2026-00756]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00756.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00756.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, y el Ayuntamiento de Mieres para la ejecución de obras y equipamiento de la “Casa del Notario Vigil” para su destino a espacio juvenil.[Cód. 2026-00731]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00731.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00731.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración para la realización, en su fase autonómica, de los servicios de arbitraje de los Juegos Deportivos y de las Jornadas de Deporte Adaptado organizados por el Principado de Asturias durante el curso académico 2025/2026. Deportes de Montaña.[Cód. 2026-00771]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00771.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00771.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración para la realización, en su fase autonómica, de los servicios de arbitraje de los Juegos Deportivos y de las Jornadas de Deporte Adaptado organizados por el Principado de Asturias durante el curso académico 2025/2026. Ciclismo.[Cód. 2026-00779]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00779.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00779.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración para la realización, en su fase autonómica, de los servicios de arbitraje de los Juegos Deportivos y de las Jornadas de Deporte Adaptado organizados por el Principado de Asturias durante el curso académico 2025/2026. Balonmano.[Cód. 2026-00777]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00777.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00777.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración para la realización, en su fase autonómica, de los servicios de arbitraje de los Juegos Deportivos y de las Jornadas de Deporte Adaptado organizados por el Principado de Asturias durante el curso académico 2025/2026. Ajedrez.[Cód. 2026-00774]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00774.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00774.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración para la realización, en su fase autonómica, de los servicios de arbitraje de los Juegos Deportivos y de las Jornadas de Deporte Adaptado organizados por el Principado de Asturias durante el curso académico 2025/2026. Golf.[Cód. 2026-00783]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00783.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00783.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda al convenio de colaboración suscrito el 18 de diciembre de 2024, entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo y el Ayuntamiento de Cudillero, para la creación de un Centro de Capacitación Digital para la formación en el marco del proyecto “Transición Digital: Capacitación de concejos”.[Cód. 2026-00755]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00755.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00755.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración para la realización, en su fase autonómica, de los servicios de arbitraje de los Juegos Deportivos y de las Jornadas de Deporte Adaptado organizados por el Principado de Asturias durante el curso académico 2025/2026. Gimnasia.[Cód. 2026-00782]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00782.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00782.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del convenio entre el Ministerio de Hacienda y el Principado de Asturias en materia de contratación pública.[Cód. 2026-00757]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00757.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00757.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, y la Real Federación de Fútbol del Principado de Asturias para la realización de los servicios de arbitraje en la modalidad de fútbol campo de los Juegos Deportivos convocados por el Principado de Asturias durante el curso académico 2025/2026.[Cód. 2026-00758]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00758.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00758.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración para la realización, en su fase autonómica, de los servicios de arbitraje de los Juegos Deportivos y de las Jornadas de Deporte Adaptado organizados por el Principado de Asturias durante el curso académico 2025/2026. Baloncesto.[Cód. 2026-00776]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00776.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00776.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda al Convenio de colaboración suscrito el 20 de diciembre de 2024 entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, y el Ayuntamiento de Cangas de Narcea para la creación de un centro de capacitación digital para la formación en el marco del proyecto “Transición digital: Capacitación de concejos”.[Cód. 2026-00752]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00752.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00752.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración para la realización, en su fase autonómica, de los servicios de arbitraje de los Juegos Deportivos y de las Jornadas de Deporte Adaptado organizados por el Principado de Asturias durante el curso académico 2025/2026. Bádminton.[Cód. 2026-00775]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00775.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00775.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración para la realización, en su fase autonómica, de los servicios de arbitraje de los Juegos Deportivos y de las Jornadas de Deporte Adaptado organizados por el Principado de Asturias durante el curso académico 2025/2026. Atletismo.[Cód. 2026-00772]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00772.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00772.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración para la realización, en su fase autonómica, de los servicios de arbitraje de los Juegos Deportivos y de las Jornadas de Deporte Adaptado organizados por el Principado de Asturias durante el curso académico 2025/2026. Béisbol.[Cód. 2026-00778]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00778.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00778.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29263 (AT-12730).[Cód. 2026-00745]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00745.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00745.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29061 (AT-12731).[Cód. 2026-00747]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00747.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00747.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29276 (AT-12732).[Cód. 2026-00743]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00743.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00743.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29066 (AT-12733).[Cód. 2026-00746]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00746.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00746.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29287 (AT-12734).[Cód. 2026-00742]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00742.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00742.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29269 (AT-12736).[Cód. 2026-00744]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00744.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00744.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29290 (AT-12737).[Cód. 2026-00741]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00741.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00741.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29603 (AT-12739).[Cód. 2026-00737]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00737.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00737.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29322 (AT-12740).[Cód. 2026-00740]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00740.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00740.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29566 (AT-12742).[Cód. 2026-00738]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00738.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00738.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29632 (AT-12743).[Cód. 2026-00736]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00736.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00736.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29325 (AT-14149).[Cód. 2026-00739]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00739.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00739.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación de modificación del Convenio colectivo de la empresa PMG Asturias Powder Metal, S. A. U. (antes Sinterstahl Asturias, S. A.), en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2026-00734]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00734.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00734.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación de la tabla salarial para el año 2026 del Convenio colectivo de la empresa Club de Golf Castiello, en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos laborales.[Cód. 2026-00735]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00735.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00735.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 797/2024, interpuesto por doña M. F. M., ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2026-00785]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00785.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00785.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de enero de 2026, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 798/2024, interpuesto por doña M. A. T. V., ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2026-00784]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00784.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00784.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Presidencia del Consorcio Asturiano de Servicios Tecnológicos, por la que se ordena la publicación del Convenio entre el Consorcio para el Abastecimiento de Aguas y Saneamiento en el Principado de Asturias (CADASA) y el Consorcio Asturiano de Servicios Tecnológicos (CAST) en materia de uso y soporte de aplicaciones de administración electrónica.[Cód. 2026-00762]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00762.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00762.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación de almacenamiento eléctrico independiente. Expte. AUTO/2024/9275 (AT-10999).[Cód. 2026-00751]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00751.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00751.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/28260 (AT-14147).[Cód. 2026-00750]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00750.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00750.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/994 (AT-12805).[Cód. 2026-00748]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00748.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00748.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa, de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/1351 (AT-12806).[Cód. 2026-00749]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00749.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00749.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 15/2026 que se tramita ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 2 de Oviedo.[Cód. 2026-00811]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00811.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00811.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública sobre subvenciones concedidas al amparo del artículo 6.3 del Decreto 71/1992, de 29 de octubre, por la Consejería de Educación, durante el cuarto trimestre de 2025.[Cód. 2026-00786]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00786.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00786.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de la Plantilla Orgánica del Ayuntamiento de Caravia.[Cód. 2026-00763]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00763.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00763.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición de las listas de recibos de las prestaciones patrimoniales de carácter público no tributarias por la prestación de servicios de abastecimiento de agua potable, del servicio de alcantarillado, del servicio de recogida de basuras y del impuesto sobre las afecciones ambientales de uso del agua, correspondientes al cuarto trimestre del ejercicio 2025, y de recibos refacturados por los mismos conceptos entre el 25 de octubre de 2025 y el 26 de enero de 2026.[Cód. 2026-00729]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00729.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00729.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición del padrón de beneficiarios por el servicio de ayuda a domicilio, correspondiente al mes de diciembre de 2025.[Cód. 2026-00727]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00727.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00727.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición del padrón de usuarios del servicio de apertura temprana en los centros de Educación Primaria e Infantil correspondiente al mes de octubre 2025.[Cód. 2026-00728]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00728.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00728.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Aprobación inicial del Presupuesto General para el ejercicio 2026.[Cód. 2026-00928]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00928.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00928.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del documento de revisión de las normas subsidiarias del planeamiento municipal de Nava en el ámbito de Fuensanta.[Cód. 2026-00766]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00766.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00766.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Incremento salarial del 2,5%.[Cód. 2026-00764]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00764.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00764.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la modificación del Reglamento Orgánico de Participación Ciudadana y Juntas Vecinales del Ayuntamiento de Nava.[Cód. 2026-00769]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00769.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00769.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto del acuerdo de la Junta de Gobierno Local, de 29 de enero de 2026, en la que se aprueba la convocatoria de subvenciones de la Concejalía de Deportes del Ayuntamiento de Oviedo destinadas a clubes deportivos y federaciones deportivas para la realización de eventos y competiciones deportivas, año 2026.[Cód. 2026-00890]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00890.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00890.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto del acuerdo de la Junta de Gobierno Local, de fecha 29 de enero de 2026, en la que se aprueba la convocatoria de subvenciones de la Concejalía de Deportes del Ayuntamiento de Oviedo destinadas a jóvenes deportistas del Concejo de Oviedo para el año 2026.[Cód. 2026-00886]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00886.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00886.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto del acuerdo de la Junta de Gobierno Local, de fecha 29 de enero de 2026, en la que se aprueba la convocatoria de subvenciones de la Concejalía de Deportes del Ayuntamiento de Oviedo destinadas a clubes deportivos del concejo de Oviedo, año 2026.[Cód. 2026-00882]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00882.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00882.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de Alcaldía. Aprobación de cargos a abonados de área, de piscina y actividades de piscina.[Cód. 2026-00725]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00725.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00725.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Decreto de aprobación de padrones fiscales y apertura voluntaria de cobranza.[Cód. 2026-00724]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00724.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00724.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de cobranza.[Cód. 2026-00768]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00768.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00768.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Convocatoria de la oferta de empleo de 2026 para la cobertura de los ceses y bajas voluntarias de empleo indefinido producidas en el segundo semestre de 2025.[Cód. 2026-00915]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00915.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/09/2026-00915.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Procedimiento interno para la selección de propuestas de contratación - Programa Investigo Asturias 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11579457</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11579457</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública de Ayudas Económicas de Movilidad de Excelencia para Docentes e Investigadores de la Universidad de Oviedo, año 2025 cofinanciadas por el Banco Santander</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
