<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Wed, 10 Dec 2025 07:14:46 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se rectifican errores materiales detectados en la Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se aprueba la Relación de Puestos de Trabajo del personal al servicio de la Administración de Justicia en las oficinas judiciales de los partidos judiciales del Principado de Asturias que se constituirán en tribunales de instancia en fecha 31 de diciembre de 2025.[Cód. 2025-10307]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10307.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10307.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se rectifican errores materiales detectados en la Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se aprueba la Relación de Puestos de Trabajo del personal al servicio de la Administración de Justicia en las Oficinas Generales del Registro Civil de los partidos judiciales del Principado de Asturias que se constituirán en Tribunales de Instancia en fecha 31 de diciembre de 2025.[Cód. 2025-10308]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10308.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10308.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se rectifican errores materiales detectados en la Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se aprueba la Relación de Puestos de Trabajo del personal al servicio de la Administración de Justicia en la Secretaría de Gobierno del Tribunal Superior de Justicia del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10309]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10309.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10309.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de diciembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se rectifican errores materiales detectados en la Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se aprueba la Relación de Puestos de Trabajo del personal al servicio de la Administración de Justicia en las oficinas de justicia y en las agrupaciones de oficinas de justicia en los municipios de los partidos judiciales del Principado de Asturias que se constituirán en tribunales de instancia en fecha 31 de diciembre de 2025.[Cód. 2025-10310]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10310.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10310.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Gerencia del Área Sanitaria VII del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelve el proceso selectivo para la cobertura de un puesto de Supervisor/a de Unidad de Hospitalización del Área Sanitaria VII.[Cód. 2025-09994]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09994.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09994.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de diciembre de 2025, de la Gerencia del Organismo Autónomo, Servicio de Emergencias del Principado de Asturias, por la que se convoca la provisión de puesto de trabajo singularizado, por el sistema de libre designación, del puesto de Responsable de Departamento Jurídico-Laboral.[Cód. 2025-10185]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10185.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10185.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se reconoce la obligación y se ordena el pago en relación a una concesión directa de subvención para los concejos en riesgo de despoblación en el marco del Fondo Municipal Riesgo Despoblación.[Cód. 2025-10233]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10233.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10233.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se aprueba la ejecución territorial inicial del programa de movilización de viviendas vacías para ponerlas en el mercado de arrendamiento, programa «Alquilámoste», se constituye la Comisión Técnica del programa y se aprueban los modelos normalizados de solicitud.[Cód. 2025-10010]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10010.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10010.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación del acuerdo parcial para la modificación del artículo 34 del V Convenio Colectivo del personal laboral de la Administración del Principado de Asturias, en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2025-09979]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09979.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09979.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/24055 (AT-12692).[Cód. 2025-09995]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09995.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09995.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/23038 (AT-14131).[Cód. 2025-09988]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09988.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09988.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/24103 (AT-14132).[Cód. 2025-10007]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10007.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10007.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 116/2025, interpuesto ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2025-09986]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09986.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09986.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se da publicidad a la autorización de un gasto complementario y declaración de disponibilidad de un crédito adicional para la financiación de la segunda convocatoria de ayudas para la aceleración de sectores estratégicos para la transición hacia una economía de cero emisiones netas, susceptibles de ser cofinanciadas en el marco del programa del Fondo de Transición Justa de España 2021-2027.[Cód. 2025-09978]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09978.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09978.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación del convenio colectivo de empresa TK Airport Solutions, S. A., en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad dependiente de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2025-10005]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10005.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10005.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de diciembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se amplia el plazo y se dispone nueva fecha de inicio de los proyectos aprobados de los programas de Escuelas Taller en los ejercicios 2025-2026.[Cód. 2025-10174]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10174.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10174.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se resuelve la convocatoria pública de subvenciones con destino a inversiones dirigidas al impulso a grandes empresas para la diversificación económica de los territorios susceptibles de cofinanciación por el programa del Fondo de Transición Justa de España 2021-2027, en régimen de concurrencia competitiva en el ámbito del Principado de Asturias para 2025.[Cód. 2025-10004]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10004.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10004.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 24 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se formula el informe de impacto ambiental del proyecto “Instalación de valorización de RCD en el polígono industrial de Río Pinto en Jarrio (Coaña)”. Expte. IA-IA-0036/2025//AUTO/2025/3073.[Cód. 2025-09998]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09998.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09998.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se formula la declaración de impacto ambiental del proyecto “Reducción área de afección I. E. El Imperio (San Tirso de Abres)” (IA-IA-0092-2022//AUTO-2023-0069).[Cód. 2025-09997]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09997.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09997.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se formula la declaración ambiental estratégica de la “Revisión parcial de las normas subsidiarias de planeamiento de Coaña relativa a la regulación de las actividades agrarias”. Expte. IA-PP-0148-2023//AUTO-2023-13871.[Cód. 2025-09996]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09996.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09996.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de noviembre de 2025, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, por la que se concede el Premio José Lorca a la Promoción y Defensa de los Derechos de la Infancia, en su XVIII edición.[Cód. 2025-10000]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10000.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10000.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de noviembre de 2025, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, por la que se cesa y nombra vocal suplente de la Comisión de Valoración de Ingresos del Organismo Autónomo “Establecimientos Residenciales para Ancianos”.[Cód. 2025-10002]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10002.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10002.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, del Secretario General de la Universidad de Oviedo, por la que se emplaza a los interesados en los recursos de alzada 124 y 128/2025 contra el Acuerdo de 15 de octubre de 2025, adoptado por el Tribunal Calificador para resolver las pruebas selectivas convocadas por Resolución del Rector de 31 de julio de 2025, por la que se convocan 3 plazas de funcionario interino de la Escala de Gestión de la Universidad de Oviedo, Grupo A, Subgrupo A2, sistema general de acceso libre (BOPA de 6 de agosto de 2025); todo ello en relación con el Puesto 1: Gestor de Proyectos: Apoyo a la Coordinación.[Cód. 2025-09989]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09989.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09989.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Convenio de colaboración entre la Fundación Alimerka y la Universidad de Oviedo, para la realización de proyectos de investigación en Ciencias de la Salud.[Cód. 2025-09993]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09993.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09993.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29668 (AT-12744).[Cód. 2025-09981]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09981.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09981.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29672 (AT-12745).[Cód. 2025-09980]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09980.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09980.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/29636 (AT-14150).[Cód. 2025-09982]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09982.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09982.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación ambiental estratégica simplificada. Plan Especial de protección de L’Acebera (Siero). Expte. IA-PP-0171/2025//AUTO/2025/25928.[Cód. 2025-09999]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09999.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09999.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de publicación de la resolución definitiva de la zona de concentración parcelaria privada de Ciérades, concejo de Cangas del Narcea.[Cód. 2025-09838]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09838.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09838.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del padrón de suministro de agua, recogida de basura, alcantarillado e impuesto sobre afecciones ambientales correspondiente al quinto bimestre de 2025.[Cód. 2025-10014]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10014.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10014.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de Alcaldía. Incentivos impulsa 2025-subvenciones al emprendimiento, innovación y crecimiento empresarial-línea I. Aceleración de proyectos (segundo plazo).[Cód. 2025-09975]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09975.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09975.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de Alcaldía. Incentivos Impulsa 2025 - subvenciones al emprendimiento, innovación y crecimiento empresarial - Línea II: Innovación abierta (segundo plazo).[Cód. 2025-09974]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09974.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09974.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de la operación jurídica complementaria al proyecto de compensación de propietario único del área de planeamiento propuesto Nuevo Gijón Este 04 (APP-NGE-04). Expte. 81292Z/2023.[Cód. 2025-09976]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09976.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09976.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del estudio de detalle de la parcela 102 del Área Empresarial Zona A Gijón. Expte. 124419H/2025.[Cód. 2025-09977]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09977.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09977.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la convocatoria de premios al estudio 2024-2025 del Ayuntamiento de Langreo.[Cód. 2025-10120]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10120.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10120.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la convocatoria de subvenciones para proyectos de promoción y dinamización del sector comercial realizados por asociaciones de comercio y/o hostelería.[Cód. 2025-10119]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10119.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10119.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la convocatoria para la concesión de subvenciones para entidades sociales sin ánimo de lucro en materia de juventud, año 2025.[Cód. 2025-10122]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10122.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10122.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la convocatoria de ayudas a estudios de grado universitario y enseñanzas artísticas superiores para el curso 2025/2026.[Cód. 2025-10118]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10118.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10118.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la ordenanza fiscal número T.2, reguladora de la tasa por los documentos que se expidan o de que entienda la administración o las autoridades municipales.[Cód. 2025-09984]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09984.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09984.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Resolución por avocación de la modificación de las bases reguladoras de las ayudas al alquiler municipal 2025.[Cód. 2025-10008]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10008.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10008.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la convocatoria del III Concurso de Fachadas y Escaparates de Navidad 2025.[Cód. 2025-10115]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10115.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10115.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación del Inventario General de Bienes y Derechos que pertenecen al patrimonio municipal año 1952-1953. Camín de la Estación al Sotu” en Carancos, Ceceda, Nava.[Cód. 2025-09983]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09983.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09983.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Fin de la interinidad en puesto de Auxiliar Administrativo.[Cód. 2025-09991]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09991.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09991.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Fin de interinidad del puesto de Agente de Desarrollo Local.[Cód. 2025-09990]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09990.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09990.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionario interino para ocupar una plaza de Auxiliar Administrativo.[Cód. 2025-09992]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09992.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09992.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Programa de gestión de colonias felinas del municipio de Peñamellera Baja.[Cód. 2025-09973]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09973.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-09973.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del padrón de las tasas por servicios de suministro de agua y alcantarillado, prestación patrimonial pública de carácter no tributario por el servicio de recogida de basura e impuesto sobre afecciones ambientales, pertenecientes al quinto bimestre de 2025.[Cód. 2025-10009]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10009.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10009.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Disolución de Sociedad.[Cód. 2025-10001]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10001.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/10/2025-10001.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
