<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Tue, 03 Feb 2026 07:34:55 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria IV del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Jefe/a de Grupo no Sanitario: Proveedores en el Servicio de Contabilidad.[Cód. 2026-00573]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00573.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00573.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria IV del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Jefe/a de Sección no Sanitario: Cargo a Terceros, Facturación y Aseguramiento en el Servicio de Contabilidad.[Cód. 2026-00574]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00574.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00574.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria VI del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Supervisor/a de Unidad: Bloque Quirúrgico y Esterilización del Área VI.[Cód. 2026-00616]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00616.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00616.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se aprueba la relación provisional de aspirantes admitidos y excluidos en la convocatoria para la cobertura temporal de una plaza de Ingeniero Técnico en el Departamento Técnico del Instituto Nacional de Silicosis (INS).[Cód. 2026-00760]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00760.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00760.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de enero de 2026, del Rector de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Catedráticos y Catedráticas de Universidad.[Cód. 2026-00579]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00579.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00579.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de enero de 2026, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombra Profesor Titular de Universidad a don Carlos Cabo Gómez.[Cód. 2026-00581]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00581.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00581.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de enero de 2026, del Rector de la Universidad de Oviedo, por la que se nombra Profesora Titular de Universidad a doña María del Rocío Pérez Gañán.[Cód. 2026-00580]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00580.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00580.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 8 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, relativa a la convocatoria de ayudas a la digitalización. Línea 1 Pymes turísticas.[Cód. 2026-00691]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00691.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00691.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 8 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, relativa a la convocatoria de ayudas a la digitalización. Línea 2 Asociaciones del sector turístico.[Cód. 2026-00685]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00685.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00685.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 20 de enero de 2026, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la cual la Secretaría General Técnica, por la delegación del Consejero, ordena la remisión al Tribunal de expediente administrativo y el emplazamiento a todos los interesados en el mismo.[Cód. 2026-00582]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00582.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00582.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de enero de 2026, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se corrigen errores materiales detectados en la Resolución de 23 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ordenación del Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se aprueba el Plan de Inspección Urbanística bienal del Principado de Asturias 2026/2027. Expte. DECO/2025/31606.[Cód. 2026-00578]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00578.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00578.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se dispone la inscripción y depósito en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales, del contenido del Acuerdo adoptado entre Comisiones Obreras de Asturias y la empresa Clece, S. A., en materia de conflicto colectivo por el procedimiento de mediación seguido en el Servicio Asturiano de Solución Extrajudicial de Conflictos.[Cód. 2026-00610]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00610.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00610.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se dispone la inscripción y depósito en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales, del contenido del Acuerdo adoptado entre Comisiones Obreras de Asturias y la empresa Ohl Servicios Ingesan, S. A., en su prestación de servicios de ayuda a domicilio en los Ayuntamientos de Castrillón y Grado, en materia de conflicto colectivo por el procedimiento de mediación seguido en el Servicio Asturiano de Solución Extrajudicial de Conflictos.[Cód. 2026-00607]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00607.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00607.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se dispone la inscripción y depósito en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales, del contenido del Acuerdo adoptado entre CSI-Corriente Sindical de Izquierdas y la empresa Transportes Accesibles Peninsulares, S. L., en materia de conflicto colectivo por el procedimiento de mediación seguido en el Servicio Asturiano de Solución Extrajudicial de Conflictos.[Cód. 2026-00611]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00611.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00611.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se dispone la inscripción y depósito en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales, del contenido del Acuerdo adoptado entre UGT Asturias y la empresa Deportes y Contratas, S. L., en materia de conflicto colectivo por el procedimiento de mediación seguido en el Servicio Asturiano de Solución Extrajudicial de Conflictos.[Cód. 2026-00612]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00612.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00612.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se dispone la inscripción y depósito en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales, del contenido del Acuerdo adoptado entre UGT Asturias, y la empresa Deportes y Contratas, S. L., en materia de conflicto colectivo por el procedimiento de mediación seguido en el Servicio Asturiano de Solución Extrajudicial de Conflictos.[Cód. 2026-00613]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00613.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00613.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se dispone la inscripción y depósito en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales, del contenido del Acuerdo adoptado entre UGT Asturias y la empresa Deportes y Contratas, S. L., en materia de conflicto colectivo por el procedimiento de mediación seguido en el Servicio Asturiano de Solución Extrajudicial de Conflictos.[Cód. 2026-00609]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00609.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00609.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se dispone la inscripción y depósito en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales, del contenido del Acuerdo adoptado entre UGT Asturias y la empresa Perujal, S. L., en materia de conflicto colectivo por el procedimiento de mediación seguido en el Servicio Asturiano de Solución Extrajudicial de Conflictos.[Cód. 2026-00608]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00608.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00608.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación de la sentencia de la Sala de lo Social del Tribunal Superior de Justicia del Principado de Asturias 14/19, relativa al convenio colectivo de empresa Fundación Comarcas Mineras (FUCOMI), en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad dependiente de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2026-00606]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00606.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00606.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Consejería de Salud, por la que se establecen las unidades que forman parte del Equipo de Valoración de Víctimas de Amianto (EVVA) en el ámbito territorial del Principado de Asturias y se nombra a sus miembros.[Cód. 2026-00586]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00586.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00586.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 20 de enero de 2026, de la Consejería de Salud, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 13/2025.[Cód. 2026-00583]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00583.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00583.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución 16 enero de 2026, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, por la que se dispone la ejecución de la sentencia 978/2025 de la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2026-00590]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00590.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00590.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de rectificación de error habido en el extracto de la Resolución de 7 de enero de 2026, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se aprueba la convocatoria de subvenciones a medios de comunicación para la normalización social del asturiano y, en su ámbito, del gallego-asturiano o eonaviego, en régimen de concurrencia competitiva.[Cód. 2026-00722]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00722.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00722.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de enero de 2026, de la Universidad de Oviedo, por la que se publica la modificación del Plan de Estudios de máster universitario en Química y Desarrollo Sostenible por la Universidad de Oviedo.[Cód. 2026-00575]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00575.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00575.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 27 de enero de 2026, del Vicerrector de Estudiantes y Empleabilidad, por la que se autoriza el gasto y se aprueba la convocatoria de 1 beca del programa Becas Santander Excelencia Académica 360º 2026, en régimen de concurrencia competitiva, financiadas por el Banco Santander.[Cód. 2026-00708]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00708.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00708.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se somete a información pública el informe de diagnóstico previo relativo a la eventual declaración del barrio de La Magdalena (concejo de Avilés) como zona de mercado residencial tensionado.[Cód. 2026-00792]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00792.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00792.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se somete a información pública el informe de diagnóstico previo relativo a la eventual declaración del barrio de La Arena (concejo de Gijón) como zona de mercado residencial tensionado.[Cód. 2026-00795]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00795.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00795.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se somete a información pública el informe de diagnóstico previo relativo a la eventual declaración del barrio de Cimadevilla (concejo de Gijón) como zona de mercado residencial tensionado.[Cód. 2026-00796]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00796.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00796.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se somete a información pública el informe de diagnóstico previo relativo a la eventual declaración de Luanco (concejo de Gozón) como zona de mercado residencial tensionado.[Cód. 2026-00799]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00799.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00799.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se somete a información pública el informe de diagnóstico previo relativo a la eventual declaración de Barro (concejo de Llanes) como zona de mercado residencial tensionado.[Cód. 2026-00801]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00801.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00801.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se somete a información pública el informe de diagnóstico previo relativo a la eventual declaración de Celorio (concejo de Llanes) como zona de mercado residencial tensionado.[Cód. 2026-00800]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00800.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00800.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se somete a información pública el informe de diagnóstico previo relativo a la eventual declaración de Nueva (concejo de Llanes) como zona de mercado residencial tensionado.[Cód. 2026-00798]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00798.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00798.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se somete a información pública el informe de diagnóstico previo relativo a la eventual declaración de Poo (concejo de Llanes) como zona de mercado residencial tensionado.[Cód. 2026-00797]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00797.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00797.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación de almacenamiento eléctrico independiente. Expte. AUTO/2024/17780 (AT-14052).[Cód. 2026-00615]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00615.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00615.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/428 (AT-12795).[Cód. 2026-00614]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00614.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00614.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/716 (AT-12802).[Cód. 2026-00570]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00570.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00570.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación ambiental estratégica simplificada. Modificación puntual de las normas subsidiarias del planeamiento urbanístico del concejo de Cudillero en la zona de Las Dueñas (Cudillero). Expte. IA-PP-0134/2025//AUTO/2025/20023.[Cód. 2026-00605]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00605.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00605.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de la Resolución 402/2026, de 21 de enero de 2026, de la Concejalía de Cultura y Festejos, por la que se convocan los premios del Concurso Proyectos de Carrozas El Bollo 2026.[Cód. 2026-00697]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00697.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00697.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Aprobación inicial del Presupuesto General para el ejercicio 2026.[Cód. 2026-00565]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00565.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00565.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación de error en el anuncio de aprobación de la Oferta de Empleo Público del Ayuntamiento de Cudillero para el ejercicio 2025.[Cód. 2026-00569]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00569.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00569.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Padrón relativo a la tasa por los puestos instalados en el rastro, correspondiente al primer semestre del ejercicio 2026.[Cód. 2026-00568]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00568.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00568.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de Alcaldía. Sustitución de la Alcaldesa por la Primera Teniente de Alcaldía desde el día 23 hasta el 25 de enero de 2026.[Cód. 2026-00594]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00594.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00594.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto Municipal para el ejercicio 2026.[Cód. 2026-00584]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00584.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00584.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de las atribuciones de la Alcaldía del Ayuntamiento de Parres.[Cód. 2026-00564]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00564.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00564.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Padrón por la prestación de servicios del aula de música perteneciente a la Escuela de Música Mancomunidad Cinco Villas, correspondiente a diciembre de 2025.[Cód. 2026-00601]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00601.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00601.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del convenio de monetarización del 10 % del aprovechamiento urbanístico correspondiente al ámbito de la unidad de actuación en parcela de propietario único en Camino de San Roque, en Tineo.[Cód. 2026-00567]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00567.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00567.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del proyecto de reparcelación voluntario para parcela de propietario único en Camino de San Roque, en Tineo.[Cód. 2026-00566]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00566.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00566.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Decreto de Alcaldía. Delegación de las funciones de la Alcaldía en la Primer Teniente de Alcalde.[Cód. 2026-00585]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00585.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00585.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Nombramiento de Jueza de Paz Titular de El Franco.[Cód. 2026-00597]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00597.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00597.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Nombramiento de Jueza de Paz Sustituta de Ibias.[Cód. 2026-00600]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00600.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00600.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Nombramiento de Jueza de Paz Titular de Proaza.[Cód. 2026-00598]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00598.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00598.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Nombramiento de Juez de Paz Sustituto de Proaza.[Cód. 2026-00599]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00599.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/03/2026-00599.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Procedimiento interno para la selección de propuestas de contratación - Programa Investigo Asturias 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11579457</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11579457</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública de Ayudas Económicas de Movilidad de Excelencia para Docentes e Investigadores de la Universidad de Oviedo, año 2025 cofinanciadas por el Banco Santander</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
