<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Tue, 20 Jan 2026 07:19:21 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se somete a trámite de información pública la Propuesta de Resolución por la que se aprueban las bases reguladoras del Programa de Mayores para personas emigrantes asturianas residentes en el exterior.[Cód. 2026-00266]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00266.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00266.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se somete a trámite de información pública la propuesta de resolución por la que se aprueban las bases reguladoras del Programa “Añoranza-Asturias”.[Cód. 2026-00267]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00267.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00267.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 30 de octubre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se aprueba, mediante tramitación de gasto anticipado, la convocatoria de ayudas para la prestación de servicios de asesoramiento en las pequeñas y medianas explotaciones agrarias del Principado de Asturias, en el marco del PEPAC, durante el año 2026.[Cód. 2026-00281]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00281.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00281.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 7 de enero de 2026, del la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se aprueba la convocatoria de subvenciones para la normalización del asturiano y del gallego-asturiano o eonaviego, en régimen de concurrencia competitiva para empresas privadas o fundaciones y asociaciones.[Cód. 2026-00284]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00284.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00284.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 7 de enero de 2026, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se aprueba la convocatoria de subvenciones a medios de comunicación para la normalización social del asturiano y, en su ámbito, del gallego-asturiano o eonaviego, en régimen de concurrencia competitiva.[Cód. 2026-00283]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00283.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00283.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de enero de 2026, de la Universidad de Oviedo, por la que se publica la modificación del plan de estudios del Máster Universitario en Biotecnología Alimentaria por la Universidad de Oviedo.[Cód. 2026-00133]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00133.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00133.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de enero de 2026, de la Universidad de Oviedo, por la que se publica la modificación del plan de estudios de Máster Universitario en Ciencias Analíticas y Bioanalíticas por la Universidad de Oviedo.[Cód. 2026-00134]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00134.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00134.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Notificación por anuncio de la resolución de la Dirección General de Vivienda por la que se declara la cancelación del derecho de reversión relativo a una finca expropiada en Oviedo.[Cód. 2026-00131]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00131.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00131.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de las bases y convocatoria para la creación de una bolsa de empleo de Socorrista del Ayuntamiento de Allande.[Cód. 2026-00116]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00116.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00116.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la derogación del apartado e) del artículo 5.1 de la ordenanza fiscal reguladora de la tasa por expedición de documentos administrativos del Ayuntamiento de Aller.[Cód. 2026-00140]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00140.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00140.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición del padrón de la escuela y conservatorio de música de Aller y de los plazos de ingreso correspondiente a diciembre de 2025.[Cód. 2026-00135]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00135.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00135.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de competencias de Alcaldía para la celebración de matrimonio civil.[Cód. 2026-00128]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00128.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00128.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto para 2026 del Ayuntamiento de Caravia.[Cód. 2026-00121]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00121.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00121.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de crédito del Presupuesto de 2025, del Ayuntamiento de Caravia mediante suplemento de crédito.[Cód. 2026-00123]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00123.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00123.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de varias ordenanzas municipales del Ayuntamiento de Caravia.[Cód. 2026-00124]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00124.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00124.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Exposición de la tasa de vados correspondiente al ejercicio 2025.[Cód. 2026-00129]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00129.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00129.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Cobranza correspondiente al padrón de entrada de vehículos a través de aceras (vados), correspondiente al ejercicio 2025.[Cód. 2026-00130]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00130.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00130.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio: Exposición al público de padrones fiscales correspondientes al mes de diciembre de 2025.[Cód. 2026-00118]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00118.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00118.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Modificación puntual de la Relación de Puestos de Trabajo del Ayuntamiento de Gijón/Xixón. Expte. 178829X/2025.[Cód. 2026-00127]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00127.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00127.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Padrón de agua, basura, alcantarillado e impuesto sobre las afecciones ambientales del uso del agua, correspondiente al cuarto trimestre de 2025.[Cód. 2026-00117]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00117.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00117.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Avocación de la delegación de competencias de la Concejala de Hacienda, Régimen Interior y Urbanismo en la Alcaldía.[Cód. 2026-00122]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00122.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00122.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Padrón por la prestación del servicio de ayuda a domicilio, correspondiente al mes de diciembre de 2025.[Cód. 2026-00120]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00120.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00120.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones para celebración de matrimonio civil.[Cód. 2026-00126]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00126.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00126.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación temporal de funciones de Alcaldía en la Primera Teniente de Alcaldía.[Cód. 2026-00115]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00115.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00115.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la Ordenanza Fiscal n.º 201, reguladora de la tasa por expedición de documentos administrativos.[Cód. 2026-00132]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00132.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00132.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Modificación parcial de la Relación de Puestos de Trabajo del Ayuntamiento de San Martín del Rey Aurelio.[Cód. 2026-00139]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00139.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00139.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto de convocatoria pública de subvenciones, en régimen de concurrencia competitiva, para la concesión de subvenciones en el concurso de disfraces de Carnaval en el año 2026.[Cód. 2026-00276]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00276.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00276.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Modificación de la plantilla de personal del Ayuntamiento de Somiedo para adecuarla a la nueva situación que se derive de la disolución de la agrupación del Ayuntamiento de Somiedo y el Ayuntamiento de Belmonte de Miranda para el sostenimiento en común del puesto de Secretaría.[Cód. 2026-00291]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00291.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00291.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Procedimiento de disolución de la agrupación del Ayuntamiento de Somiedo y el Ayuntamiento de Belmonte de Miranda para el sostenimiento en común del puesto de Secretaría.[Cód. 2026-00290]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00290.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/20/2026-00290.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
