<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Tue, 27 Jan 2026 07:19:21 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria I del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se dispone el cese de doña María José Franco Irimia como Supervisora de Unidad de Urgencias/Radiología en el Área Sanitaria I.[Cód. 2026-00340]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00340.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00340.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra personal estatutario fijo y se adjudica plaza de la Categoría de Grupo Administrativo de la Función Administrativa del Servicio de Salud del Principado de Asturias, convocado por Resolución de 15 de diciembre de 2022 (BOPA de 23 de diciembre de 2022).[Cód. 2026-00341]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00341.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00341.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria IV del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelve el proceso selectivo para la cobertura de un puesto de Jefe/a de Servicio Facultativo: Cirugía Ortopédica y Traumatología.[Cód. 2026-00344]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00344.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00344.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Rectificación de error detectado en la publicación de la Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Gerencia de la Orquesta Sinfónica del Principado de Asturias, por la que se convocan pruebas selectivas, en turno libre, para la selección de personal Profesor Instrumentista Violonchelo (Tutti), correspondiente a la Oferta Pública de Empleo de 2022, publicada en el BOPA n.º 248, de 26 de diciembre de 2025.[Cód. 2026-00364]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00364.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00364.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombra Catedrático de Universidad a don Esteban Agulló Tomás.[Cód. 2026-00367]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00367.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00367.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Universidad de Oviedo, por la que se rectifica la de 23 de diciembre de 2025, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Catedráticos y Catedráticas de Universidad, publicada en el Boletín Oficial del Estado de 31 de diciembre de 2025.[Cód. 2026-00366]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00366.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00366.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se ordena la remisión de expediente administrativo y se emplaza a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 316/2025, interpuesto ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo, número 2 de Oviedo.[Cód. 2026-00342]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00342.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00342.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se acuerda la ejecución de la sentencia recaída en el procedimiento ordinario 387/2024, interpuesto por doña B. M. C., en nombre y representación de don C. E. L., contra resolución de expediente de responsabilidad patrimonial RESP/2023/284.[Cód. 2026-00351]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00351.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00351.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se acuerda ejecución de sentencia recaída en el procedimiento abreviado 140/2025, interpuesto por don J. R. R., en nombre y representación de don J. C. P. L., contra resolución de expediente de responsabilidad patrimonial RESP/2023/296.[Cód. 2026-00353]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00353.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00353.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se acuerda ejecución de sentencia recaída en el procedimiento abreviado 165/2024, interpuesto por D. J. J. C. E., en nombre y representación de O. G. S. A. U. D. S. Y. R., contra resolución de expediente de responsabilidad patrimonial RESP/2024/309.[Cód. 2026-00352]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00352.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00352.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se acuerda la ejecución de la sentencia recaída en el procedimiento abreviado 204/2025, interpuesto por doña A. A. D., en nombre y representación de doña M. B. G., contra resolución de expediente de responsabilidad patrimonial RESP/2024/799.[Cód. 2026-00354]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00354.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00354.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se adaptan las autorizaciones ambientales sectoriales existentes y se otorga a Comercial Asturiana de Graneles, S. A., autorización ambiental integrada simplificada para la instalación destinada a “almacenamiento cubierto de materiales de construcción”, ubicada en el puerto de Gijón (n.º Reg. AAIs-026/23. Expte. AUTO/2023/14358).[Cód. 2026-00358]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00358.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00358.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se adaptan las autorizaciones ambientales sectoriales existentes y se otorga a “Arcelor Mittal España, S. A.”, autorización ambiental integrada simplificada para la instalación destinada a “extracción y fabricación de áridos” en Llugarín, s/n, Oviedo (número de registro AAIS-008/25. Expte. AUTO/2025/689).[Cód. 2026-00359]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00359.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00359.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se adaptan las autorizaciones ambientales sectoriales existentes y se otorga autorización ambiental integrada simplificada para la instalación destinada a “tanatorio y horno crematorio”, ubicada en Santa Catalina, s/n, Pravia (número de registro AAIS-012/25; expte. AUTO/2025/1168).[Cód. 2026-00357]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00357.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00357.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la Resolución de 8 de enero de 2026, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se adaptan las autorizaciones ambientales sectoriales existentes y se otorga a Ingeniería de Construcción y Obra Civil de Asturias, S. L., autorización ambiental integrada simplificada para la instalación destinada a “fabricación de aglomerados asfálticos y valorización de residuos de mezclas bituminosas”, ubicada en Muñás de Arriba, Valdés (número registro: AAIs-024/25. Expte. AUTO/2025/1955).[Cód. 2026-00356]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00356.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00356.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Padrón correspondiente al precio público por la prestación de los servicios de ayuda a domicilio y teleasistencia domiciliaria del Ayuntamiento de Candamo.[Cód. 2026-00363]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00363.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00363.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases específicas por la que se regirá el proceso de selección para la cobertura de una plaza de Coordinador de Deportes del Ayuntamiento de Gozón, personal funcionario, por el sistema de oposición libre. Expte. PER/2024/28.[Cód. 2026-00348]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00348.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00348.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto Municipal para 2026.[Cód. 2026-00343]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00343.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00343.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de Alcaldía. Delegación de atribuciones de Alcaldía.[Cód. 2026-00365]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00365.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00365.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionario interino. Expte. RH/2026/13.[Cód. 2026-00337]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00337.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00337.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases que han de regir los procesos selectivos para la contratación temporal de los/as trabajadores/as destinados a cubrir los 11 puestos temporales objeto del plan de empleo en el marco de los itinerarios integrados de activación en el ámbito local 2026 del Ayuntamiento de Laviana.[Cód. 2026-00529]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00529.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00529.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la plantilla de personal. Ejercicio 2026.[Cód. 2026-00335]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00335.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00335.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de personal funcionario (Administrativo-Recaudación) en el procedimiento extraordinario de estabilización de empleo temporal.[Cód. 2026-00345]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00345.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00345.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto 2026.[Cód. 2026-00347]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00347.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00347.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 260/2025.[Cód. 2026-00360]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00360.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00360.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 5/2026.[Cód. 2026-00361]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00361.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00361.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionario interino.[Cód. 2026-00362]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00362.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00362.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de las funciones propias de la Alcaldía en el Primer Teniente de Alcalde del Ayuntamiento de Las Regueras.[Cód. 2026-00561]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00561.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00561.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases para la constitución de una bolsa de empleo de Técnico de Administración General (Servicios de Gestión Económica).[Cód. 2026-00334]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00334.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00334.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación del extracto de la convocatoria pública de subvenciones, en régimen de concurrencia competitiva, para la concesión de subvenciones en el concurso de disfraces de Carnaval en el año 2026.[Cód. 2026-00498]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00498.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00498.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del expediente TES/2025/57 de modificación de créditos en la modalidad de transferencia de crédito entre aplicaciones de distinta área de gasto.[Cód. 2026-00349]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00349.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00349.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto para el ejercicio 2026 y la Plantilla de Personal.[Cód. 2026-00346]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00346.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/27/2026-00346.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública de Ayudas Económicas de Movilidad de Excelencia para Docentes e Investigadores de la Universidad de Oviedo, año 2025 cofinanciadas por el Banco Santander</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
