<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Thu, 12 Feb 2026 07:43:50 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de febrero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se modifica la composición del Tribunal Calificador del proceso selectivo para la provisión de 15 plazas del Cuerpo de Vigilancia del Territorio, Grupo C, Subgrupo C1, en turno de promoción interna, en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 22 de octubre de 2025).[Cód. 2026-01084]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01084.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01084.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de febrero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se modifica la composición del Tribunal calificador del proceso selectivo para la provisión de 37 plazas de la Categoría de Operario/a de Servicios, Grupo E, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de personal laboral fijo de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 23 de julio de 2025).[Cód. 2026-01083]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01083.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01083.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 26 de enero de 2026, del Consejo de Gobierno, por el que se declara el cese de don Óscar Evaristo Veiras del Río como Director de Atención y Evaluación Sanitaria del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-01061]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01061.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01061.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 26 de enero de 2026, del Consejo de Gobierno, por el que se nombra como Director de Atención, Evaluación y Cuidado de la Salud del Servicio de Salud del Principado de Asturias a don Óscar Evaristo Veiras del Río.[Cód. 2026-01066]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01066.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01066.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria IV del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelve el proceso selectivo para la cobertura de un puesto de Jefe/a de Sección Facultativo: Laboratorio de Hematología, en el Área de Gestión Clínica de Laboratorio de Medicina.[Cód. 2026-00889]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00889.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00889.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de enero de 2026, de la Gerencia del Área de Salud V del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelve el proceso selectivo para la cobertura, con carácter interino, de una plaza del Grupo de Gestión de la Función Administrativa (Servicio de personal-Unidad de Contrataciones).[Cód. 2026-00878]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00878.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00878.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de febrero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria VII del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Jefe/a de Equipo no Sanitario: Unidad Administrativa del Equipo de Atención Primaria de Cabañaquinta.[Cód. 2026-00867]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00867.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00867.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 2 de febrero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria VII del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Jefe/a de Equipo no Sanitario: Unidad Administrativa del Equipo de Atención Primaria de Pola de Lena.[Cód. 2026-00868]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00868.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00868.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de febrero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca para su provisión, mediante el sistema de libre designación, el puesto de la Gerencia del Área de Salud I Occidente del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-01101]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01101.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01101.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de febrero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca para su provisión, mediante el sistema de libre designación, el puesto de la Dirección de Atención Sanitaria y Evaluación de Área del Área de Salud I Occidente del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-01105]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01105.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01105.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de febrero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca para su provisión, mediante el sistema de libre designación, el puesto de la Dirección de Salud Pública de Área del Área de Salud I Occidente del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-01110]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01110.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01110.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de febrero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca para su provisión, mediante el sistema de libre designación, el puesto de la Dirección de Cuidados y Coordinación Sociosanitaria de Área del Área de Salud I Occidente del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-01118]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01118.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01118.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de febrero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca para su provisión, mediante el sistema de libre designación, el puesto de la Dirección Económica y de Profesionales de Área del Área de Salud I Occidente del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-01113]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01113.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01113.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de febrero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca para su provisión, mediante el sistema de libre designación, el puesto de la Gerencia del Área de Salud II Centro-suroccidente del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-01103]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01103.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01103.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de febrero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca para su provisión, mediante el sistema de libre designación, el puesto de la Dirección Económica y de Profesionales de Área del Área de Salud II Centro-Suroccidente del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-01115]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01115.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01115.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de febrero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca para su provisión, mediante el sistema de libre designación, el puesto de la Dirección de Salud Pública de Área del Área de Salud II Centro-Suroccidente del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-01111]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01111.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01111.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de febrero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca para su provisión, mediante el sistema de libre designación, el puesto de la Dirección de Atención Sanitaria y Evaluación de Área del Área de Salud II Centro-suroccidente del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-01106]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01106.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01106.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de febrero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca para su provisión, mediante el sistema de libre designación, el puesto de la Gerencia del Área de Salud III Oriente del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-01104]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01104.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01104.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de febrero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca para su provisión, mediante el sistema de libre designación, el puesto de la Dirección Económica y de Profesionales de Área del Área de Salud III Oriente del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-01116]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01116.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01116.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de febrero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca para su provisión, mediante el sistema de libre designación, el puesto de la Dirección de Atención Sanitaria y Evaluación de Área del Área de Salud III Oriente del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-01108]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01108.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01108.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de febrero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se convoca para su provisión, mediante el sistema de libre designación, el puesto de la Dirección de Salud Pública de Área del Área de Salud III Oriente del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-01112]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01112.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01112.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda modificativa y de prórroga del convenio entre el Principado de Asturias y el Ayuntamiento de Langreo y ADIF para la integración de la línea Gijón-Laviana en La Felguera y Sama.[Cód. 2026-00891]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00891.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00891.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio entre el Organismo Autónomo Parques Nacionales, la Consejería de Movilidad, Cooperación Local y Gestión de Emergencias del Principado de Asturias, la Consejería de Desarrollo Rural, Ganadería, Pesca y Alimentación de la Comunidad Autónoma de Cantabria y la Consejería de Medio Ambiente, Vivienda y Ordenación del Territorio de la Junta de Castilla y León, para la realización de diversas inversiones destinadas a la conservación de la biodiversidad en el Parque Nacional de los Picos de Europa, en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia.[Cód. 2026-00850]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00850.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00850.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda al Convenio de colaboración entre el Principado de Asturias, a través de la Orquesta Sinfónica del Principado de Asturias (OSPA) y el Excmo. Ayuntamiento de Oviedo, para la utilización del Auditorio/Palacio de Congresos “Príncipe Felipe” como sede de la Orquesta durante los seis primeros meses del 2026.[Cód. 2026-00894]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00894.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00894.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de cooperación educativa entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte y la Universidad de Oviedo, para la realización de Prácticas Académicas Externas Curriculares en enseñanzas oficiales de Grado y Máster universitario.[Cód. 2026-00896]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00896.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00896.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la segunda adenda al convenio suscrito el 1 de diciembre de 2023 entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la entonces Consejería de Ciencia, Empresas, Formación y Empleo (actual Consejería de Ciencia, Industria y Empleo), la Universidad de Oviedo y la Agencia Estatal Consejo Superior de Investigaciones Científicas, M. P. (CSIC), para instrumentar la concesión de una subvención del Principado de Asturias a la Universidad de Oviedo y al CSIC, así como las condiciones de su participación en el programa complementario de Biodiversidad en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia financiado por la Unión Europea Next Generation-EU.[Cód. 2026-00904]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00904.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00904.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda de modificación y prórroga al Convenio entre la Secretaría de Estado de Hacienda (Dirección General del Catastro) y el Ente Público de Servicios Tributarios el Principado de Asturias para el intercambio de información sobre el mercado inmobiliario y la coordinación de actuaciones relativas al valor de referencia.[Cód. 2026-00907]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00907.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00907.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda de modificación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte y el Ayuntamiento de Proaza, para la consolidación de edificación del Conjunto Histórico de Banduxu.[Cód. 2026-00895]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00895.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00895.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adhesión del Principado de Asturias al Convenio entre el Ministerio de Educación, Formación Profesional y Deportes y la Delegación en España de la Fundación British Council para la realización de proyectos curriculares integrados y actividades educativas conjuntas, con resolución de convenio anterior.[Cód. 2026-00851]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00851.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00851.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración plurianual entre la Fundación Municipal de Cultura, Educación y Universidad Popular del Ayuntamiento de Gijón/Xixón y el Conservatorio Profesional de Música y Danza de Gijón/Xixón 2025-2027.[Cód. 2026-00901]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00901.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00901.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio entre el Ministerio de Cultura y la Administración del Principado de Asturias a través de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte para la reproducción y difusión de documentos que se conservan en el Archivo Histórico Nacional.[Cód. 2026-00897]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00897.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00897.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda número 1 de modificación al Convenio con el Ayuntamiento de Teverga por el que se formalizan las condiciones de la encomienda de gestión al Principado de Asturias de la explotación integral de las instalaciones de depuración de aguas residuales.[Cód. 2026-00854]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00854.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00854.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, y el Servicio Regional de Investigación y Desarrollo Agroalimentario del Principado de Asturias, para la gestión de ayudas de la convocatoria del programa de ayudas “Severo Ochoa” para la Formación en Investigación y Docencia del Principado de Asturias correspondiente a 2024.[Cód. 2026-00903]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00903.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00903.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, y el Ayuntamiento de Taramundi para las obras de mantenimiento y conservación, así como de mejora del entorno y del acceso al castro “Os Castros”.[Cód. 2026-00898]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00898.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00898.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, y la Federación Asturiana de Bolos para la organización de la Copa Principado.[Cód. 2026-00899]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00899.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00899.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la primera adenda al Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, y la Universidad de Oviedo, para la creación de la Cátedra Universitaria de Feminismo del Instituto Asturiano de la Mujer.[Cód. 2026-00906]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00906.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00906.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda II al Convenio entre el Instituto para la Transición Justa, O. A., para la ejecución del proyecto “Plan de modernización en los ciclos del agua y mejora de calidad de las aguas en la localidad de Bello”.[Cód. 2026-00852]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00852.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00852.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 1 de febrero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se acuerda remitir el expediente administrativo y se emplaza a los interesados en la ampliación del recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 413/2025 a la Resolución de 31 de octubre de 2025 de la citada Consejería, por la que se nombra personal funcionario de carrera en el proceso de estabilización de empleo temporal, por el sistema de concurso, en el Cuerpo de Veterinaria de la Administración del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00887]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00887.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00887.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación de la tabla salarial definitiva para el año 2025 y la tabla salarial para el año 2026 del Convenio Colectivo de Sector Compraventa y/o Reparación del Automóvil, Reparación y Venta de Motocicletas del Principado de Asturias, en el Registro de Convenios Colectivos, Acuerdos Colectivos de Trabajo y Planes de Igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos laborales.[Cód. 2026-00870]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00870.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00870.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de enero de 2026, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, por la que se acuerda remitir a la Sección de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal de Instancia Plaza número 1 de Oviedo el expediente administrativo que ha dado lugar al acto recurrido en el procedimiento abreviado 25/2026.[Cód. 2026-00913]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00913.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00913.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 62/2026, que se tramita ante el Tribunal Superior de Justicia de Asturias (Sala de lo Contencioso-Administrativo).[Cód. 2026-01033]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01033.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-01033.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la Resolución de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se modifica la autorización ambiental integrada de la instalación de fabricación de vidrio de Saint Gobain Cristalería, S. A., para incluir una nueva caldera de vapor. Expte. AUTO/2025/26077.[Cód. 2026-00875]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00875.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00875.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de evaluación de impacto ambiental simplificada. Dragado parcial del embalse de Valle del Lago-Valle I (Somiedo). Expte. IA-IA-0009/2026//AUTO/2026/1026.[Cód. 2026-00872]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00872.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00872.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Composición de los miembros de la Mesa de Contratación Permanente del Consorcio de Aguas de Asturias.[Cód. 2026-00900]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00900.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00900.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Actualización Plan Estratégico de Subvenciones, período 2025-2028.[Cód. 2026-00866]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00866.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00866.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública del proyecto de concentración parcelaria de la zona de Arganza-El Puelo, concejos de Tineo y Cangas del Narcea.[Cód. 2026-00476]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00476.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00476.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición pública del padrón fiscal de la tasa por instalación de puestos y la tasa por servicios especiales, con puesto de venta en el mercadillo semanal y ferias de ganados anuales de Cangas del Narcea, ejercicio 2026.[Cód. 2026-00880]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00880.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00880.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación y puesta al cobro de los padrones de las tasas por prestación de los servicios de suministro de agua, recogida de basura, alcantarillado y canon de saneamiento, correspondientes al cuarto trimestre de 2025.[Cód. 2026-00879]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00879.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00879.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Modificación de la Relación de Puestos de Trabajo.[Cód. 2026-00888]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00888.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00888.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Elección de Juez de Paz Sustituto de Coaña.[Cód. 2026-00857]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00857.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00857.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de la Ordenanza Fiscal reguladora de la tasa por el servicio de recogida de basuras del Ayuntamiento de Coaña.[Cód. 2026-00863]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00863.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00863.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Declaración de necesidad de ocupación de la parcela 167, polígono 35, San Esteban (Coaña).[Cód. 2026-00893]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00893.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00893.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Elevación a definitivo del acuerdo de aprobación inicial de la Ordenanza reguladora del servicio de ordenación y regulación del estacionamiento limitado en vía pública (zona ORA), del área/zonas de servicio para autocaravanas y de la prestación patrimonial de carácter público no tributario en las zonas de estacionamiento regulado con limitación horaria en vías y aparcamientos públicos municipales.[Cód. 2026-00874]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00874.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00874.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del expediente relativo a la numeración de viviendas y codificación de viales de la parroquia de Pría, T. M. de Llanes.[Cód. 2026-00873]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00873.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00873.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases reguladoras y convocatoria para la constitución de una bolsa de empleo de Encargado de Instalaciones Deportivas (C1) del Ayuntamiento de Parres, en régimen de personal laboral temporal, por el sistema de oposición libre.[Cód. 2026-00902]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00902.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00902.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Relación de bienes y derechos afectados por las obras incluidas en el proyecto de saneamiento de la Parroquia de Limanes, Vallín de Limanes. Expte. 873/2025.[Cód. 2026-00877]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00877.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00877.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la Ordenanza Municipal de utilización temporal de edificios, locales e instalaciones municipales del Ayuntamiento de Teverga por solicitantes particulares, entidades o asociaciones sin ánimo de lucro.[Cód. 2026-00869]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00869.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00869.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de las modificaciones de la Relación de Puestos de Trabajo del Ayuntamiento de Valdés, año 2025.[Cód. 2026-00856]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00856.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00856.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la ordenanza del precio público por la utilización de instalaciones y maquinaria municipal y la prestación de servicios del personal municipal.[Cód. 2026-00871]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00871.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00871.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Avocación de competencias.[Cód. 2026-00881]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00881.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/12/2026-00881.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas destinadas a la financiación de congresos organizados por la Universidad de Oviedo para el año 2026</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13726278</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13726278</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Procedimiento interno para la selección de propuestas de contratación - Programa Investigo Asturias 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11579457</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11579457</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública de Ayudas Económicas de Movilidad de Excelencia para Docentes e Investigadores de la Universidad de Oviedo, año 2025 cofinanciadas por el Banco Santander</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
