<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Wed, 07 Jan 2026 07:17:18 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Decreto 124/2025, de 22 de diciembre, por el que se deroga el Decreto 90/2017, de 28 de diciembre, por el que se establece el precio público del Carné Joven del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10984]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10984.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10984.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de diciembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra personal estatutario fijo y se adjudican plazas de la Categoría de Técnico Especialista en Radiodiagnóstico del Servicio de Salud del Principado de Asturias, convocado por Resolución de 15 de diciembre de 2022 (BOPA de 27 de diciembre de 2022).[Cód. 2025-10749]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10749.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10749.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de diciembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra personal estatutario fijo y se adjudican plazas de la Categoría de Profesor de Logopedia y Logofonía del Servicio de Salud del Principado de Asturias, convocado por Resolución de 15 de diciembre de 2022 (BOPA de 28 de diciembre de 2022).[Cód. 2025-10750]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10750.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10750.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de diciembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se nombra personal estatutario fijo y se adjudican plazas de la Categoría de Técnico en Cuidados Auxiliares de Enfermería del Servicio de Salud del Principado de Asturias, convocadas mediante el sistema de concurso-oposición, por Resolución de 15 de diciembre de 2022 (BOPA de 28 de diciembre de 2022).[Cód. 2025-10748]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10748.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10748.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Dirección de Profesionales del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se hace pública la relación de plazas a adjudicar en el proceso selectivo para el acceso a 15 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Técnico Especialista en Anatomía Patológica del SESPA (BOPA de 28 de diciembre de 2022), y se fija el procedimiento a seguir para la elección de plazas.[Cód. 2025-10833]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10833.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10833.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 29 de diciembre de 2025, de la Vicerrectora de Investigación de la Universidad de Oviedo, para la contratación de personal investigador y técnico de apoyo, según artículo 23.bis de la Ley 14/2011, de la Ciencia, la Tecnología y la Innovación (convocatoria diciembre Extra 1-2025).[Cód. 2025-10945]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10945.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10945.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 23 de diciembre de 2025, del Consejo de la Sindicatura de Cuentas, por el que se establece que la remisión telemática a la Sindicatura de Cuentas de la información y documentación de contratos, convenios y encargos por parte de las entidades y entes del Sector Público Autonómico se realice a través de la herramienta Fisconex.[Cód. 2025-10849]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10849.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10849.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación de la adenda al convenio entre el Ministerio de Ciencia, Innovación y Universidades, la Consejería de Ciencia, Empresas, Formación y Empleo del Principado de Asturias, y la Universidad de Oviedo para la implementación del programa de incorporación de talento docente e investigador a las universidades públicas españolas, en ejecución de lo dispuesto en el Capítulo IV de la Ley Orgánica 2/2023, de 22 de marzo, del Sistema Universitario.[Cód. 2025-10790]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10790.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10790.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio entre el Ente Público de Servicios Tributarios del Principado de Asturias y el Ayuntamiento de Peñamellera Baja, por el que se delegan en el Ente Público la gestión, recaudación e inspección de determinados tributos y de otros ingresos de derecho público no tributarios.[Cód. 2025-10792]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10792.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10792.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio entre el Ente Público de Servicios Tributarios del Principado de Asturias y el Ayuntamiento de Pravia, por el que se delegan en el Ente Público la gestión, recaudación e inspección de determinados tributos y de otros ingresos de derecho público no tributarios.[Cód. 2025-10795]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10795.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10795.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio entre el Ente Público de Servicios Tributarios del Principado de Asturias y el Ayuntamiento de Quirós, por el que se delegan en el Ente Público la gestión, recaudación e inspección de determinados tributos y de otros ingresos de derecho público no tributarios.[Cód. 2025-10796]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10796.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10796.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio entre el Ente Público de Servicios Tributarios del Principado de Asturias y el Ayuntamiento de Santo Adriano,por el que se delegan en el Ente Público la gestión, recaudación e inspección de determinados tributos y de otros ingresos de derecho público no tributarios.[Cód. 2025-10798]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10798.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10798.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio entre el Ministerio de Sanidad, la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Salud y la Entidad Pública empresarial Red.es, M. P para el desarrollo de servicios digitales inteligentes en el ámbito del Sistema Nacional de Salud.[Cód. 2025-10800]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10800.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10800.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 16 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se convocan subvenciones para la financiación de planes formativos de entidades locales del Principado de Asturias AFEDAP 2026.[Cód. 2025-10924]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10924.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10924.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se modifica la composición del Tribunal calificador del proceso selectivo para la provisión de doce plazas del Cuerpo de Ingeniería Técnica, Escala de Ingeniería Técnica de Minas, Grupo A, Subgrupo A2, en turno de acceso libre y de promoción interna, y régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 24 de marzo de 2025).[Cód. 2025-11012]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-11012.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-11012.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se dispone la ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 80/2025, interpuesto ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia.[Cód. 2025-10826]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10826.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10826.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se rectifica error material en la Resolución publicada en el Boletín Oficial del Principado de Asturias de 27 de noviembre de 2025, mediante la que se ordena la inscripción del convenio colectivo de la empresa Indusla, S. A. en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2025-10841]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10841.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10841.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/26016 (AT-14142).[Cód. 2025-10827]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10827.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10827.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/26054 (AT-12705).[Cód. 2025-10813]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10813.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10813.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/26069 (AT-12706).[Cód. 2025-10828]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10828.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10828.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/26073 (AT-12707).[Cód. 2025-10825]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10825.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10825.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/26418 (AT-12708).[Cód. 2025-10824]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10824.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10824.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/26040 (AT-12704).[Cód. 2025-10840]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10840.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10840.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/26781 (AT-14141).[Cód. 2025-10839]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10839.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10839.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/26825 (AT-12710).[Cód. 2025-10838]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10838.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10838.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se resuelve la convocatoria pública para la concesión de subvenciones dirigidas a proyectos de I+D+i que implementen soluciones en Hiperautomatización en empresas para el ejercicio 2025, susceptibles de ser cofinanciadas en el marco del programa del Fondo de Transición Justa de España 2021-2027 (SA 116267).[Cód. 2025-10821]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10821.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10821.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de diciembre de 2025, de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se rectifican errores detectados en la Resolución de 10 de diciembre de 2025, que resolvió la convocatoria pública de subvenciones dirigidas a empresas del Principado de Asturias en el marco del programa de Ayudas a la Transformación Digital para el ejercicio 2025, susceptibles de ser cofinanciadas en el marco del programa del Fondo de Transición Justa de España 2021-2027.[Cód. 2025-10834]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10834.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10834.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se convocan procedimientos selectivos para ingreso en los Cuerpos a que se refiere la Ley Orgánica 2/2006, de 3 de mayo, de Educación y para adquisición de nuevas especialidades por el personal funcionario de estos Cuerpos.[Cód. 2025-10703]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10703.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10703.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 18 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se conceden los premios al esfuerzo personal y al rendimiento académico del alumnado de Educación Secundaria Obligatoria, correspondientes al año académico 2024-2025.[Cód. 2025-10858]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10858.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10858.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se convocan las pruebas libres para la superación de módulos profesionales incluidos en títulos de Técnico y Técnico Superior de Formación Profesional en el Principado de Asturias, correspondientes al año académico 2025-2026.[Cód. 2025-10856]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10856.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10856.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 19 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se conceden los premios de la fase autonómica del Concurso Hispanoamericano de Ortografía correspondiente al año académico 2025-2026, en el Principado de Asturias.[Cód. 2025-10857]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10857.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10857.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se conceden ayudas acogidas al régimen “de minimis” destinadas a compensar las dificultades de recogida de la leche en explotaciones de vacuno, ovino y caprino ubicadas en zonas de montaña del Principado de Asturias.[Cód. 2025-10850]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10850.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10850.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 29 de diciembre de 2025, de la Vicerrectora de Investigación de la Universidad de Oviedo, para la contratación de personal investigador y técnico de apoyo, según artículo 23.bis de la Ley 14/2011 de la Ciencia, la Tecnología y la Innovación (diciembre Extra 2-2025).[Cód. 2025-10946]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10946.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10946.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de las bases y convocatoria de participación en una bolsa de empleo de Peón de Obras del Ayuntamiento de Allande.[Cód. 2025-10815]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10815.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10815.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Relación de Puestos de Trabajo consolidada de la Fundación Municipal de Cultura del Ayuntamiento de Avilés 2025.[Cód. 2025-10817]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10817.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10817.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación presupuestaria 40-2025 en la modalidad de crédito extraordinario.[Cód. 2025-10818]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10818.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10818.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva modificación presupuestaria 44-2025, en la modalidad de transferencia de créditos de distinta área de gasto.[Cód. 2025-10819]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10819.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10819.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Listas definitivas de ayudas a la enseñanza y al transporte del curso 2025/2026 del Ayuntamiento de Carreño.[Cód. 2025-10847]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10847.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10847.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto 2026.[Cód. 2025-11036]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-11036.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-11036.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitivamente del Proyecto de reparcelación, UE-CL-23.[Cód. 2025-10793]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10793.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10793.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Proyecto de Urbanización UE-CL-23, suscrito por Noega ingenieros, S. L.[Cód. 2025-10791]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10791.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10791.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la modificación de ordenanzas fiscales del Ayuntamiento de Cudillero.[Cód. 2025-10808]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10808.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10808.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases que rigen la provisión de varios puestos de trabajo singularizados del Ayuntamiento de Gijón por el procedimiento de concurso específico de méritos. Expte. 81349T/2025.[Cód. 2025-10844]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10844.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10844.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Oferta de Empleo Público del Ayuntamiento de Gozón para el año 2025. Expte. PER/2025/59.[Cód. 2025-10843]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10843.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10843.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del estudio de viabilidad relativo a la concesión del servicio público de ordenación y regulación de aparcamientos en la vía pública (ORA) y estacionamiento de autocaravanas.[Cód. 2025-10822]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10822.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10822.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Información pública de la propuesta de estructura de costes del contrato de concesión del servicio público de ordenación y regulación de aparcamientos en la vía pública (ORA) y estacionamiento de autocaravanas.[Cód. 2025-10820]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10820.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10820.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionario de carrera.[Cód. 2025-10823]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10823.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10823.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General del Ayuntamiento de Morcín para el ejercicio 2026 y la Plantilla de Personal.[Cód. 2025-10976]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10976.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10976.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del precio público por la prestación del servicio de apertura temprana del Colegio Público del Ayuntamiento de Las Regueras, correspondiente al mes de noviembre de 2025.[Cód. 2025-11046]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-11046.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-11046.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de bases y convocatoria para la cobertura de cuatro plazas de Administrativo de Administración General, incluidas en la Oferta de Empleo Público de Tineo del año 2024, por turno libre y oposición.[Cód. 2025-10836]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10836.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10836.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de bases y convocatoria para la cobertura de una plaza de Técnico Superior, incluida en la oferta de Empleo Público de Tineo del año 2024, por turno libre y oposición.[Cód. 2025-10837]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10837.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10837.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Oferta de Empleo Público para el año 2025.[Cód. 2025-10809]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10809.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/07/2025-10809.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
