<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Tue, 09 Dec 2025 07:14:44 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 25 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se nombra personal funcionario de carrera en el proceso de estabilización de empleo temporal, por el sistema de concurso-oposición, en el Cuerpo de Arquitectura Técnica de la Administración del Principado de Asturias.[Cód. 2025-09943]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09943.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09943.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se nombra personal funcionario de carrera en el proceso de estabilización de empleo temporal, por el sistema de concurso, en la Escala a extinguir del Subgrupo C2 de la Administración del Principado de Asturias.[Cód. 2025-09958]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09958.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09958.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 27 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 8 plazas del Cuerpo de Ingeniería, Escala de Ingeniería Industrial, Grupo A, Subgrupo A1, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 20 de marzo de 2025).[Cód. 2025-10146]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10146.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10146.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 1 de diciembre de 2025, de la Consejera de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal Calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 12 plazas del Cuerpo de Ingeniería Técnica, Escala de Ingeniería Técnica de Minas, Grupo A, Subgrupo A2, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 24 de marzo de 2025).[Cód. 2025-10148]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10148.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10148.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 1 de diciembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal Calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 4 plazas de la Agrupación Profesional de Servicios Generales y Apoyo Logístico, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 21 de julio de 2025).[Cód. 2025-10147]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10147.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10147.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de diciembre de 2025, de la Viceconsejería de Justicia del Principado de Asturias, por la que se convoca la provisión de puestos de trabajo de personal funcionario al servicio de la Administración de Justicia, en el ámbito territorial del Principado de Asturias, por el sistema de libre designación.[Cód. 2025-10204]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10204.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10204.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, del Área Sanitaria VI del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura del puesto de Jefe/a de Servicio Facultativo de Pediatría.[Cód. 2025-09937]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09937.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09937.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Gerencia del Área Sanitaria VI del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura del puesto de Jefe/a de Servicio Facultativo: Obstetricia y Ginecología.[Cód. 2025-09915]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09915.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09915.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 1 de Oviedo, en el procedimiento abreviado 27/2024.[Cód. 2025-09963]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09963.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09963.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 1 de Oviedo, en el procedimiento abreviado 32/2024.[Cód. 2025-09964]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09964.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09964.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 2 de Oviedo, en el procedimiento ordinario 221/2023.[Cód. 2025-09966]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09966.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09966.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 3 de Oviedo, en el procedimiento abreviado 235/2023.[Cód. 2025-09965]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09965.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09965.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 4 de Oviedo, en el procedimiento ordinario 334/2023.[Cód. 2025-09969]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09969.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09969.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo, en el procedimiento ordinario 327/2023.[Cód. 2025-09968]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09968.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09968.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Hacienda, Justicia y Asuntos Europeos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 6 de Oviedo, en el procedimiento ordinario 244/2023.[Cód. 2025-09967]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09967.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09967.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se rectifica error advertido en la Resolución de 10 de noviembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se dispone el gasto, conceden y deniegan subvenciones a entidades promotoras para la ejecución de proyectos innovadores de inclusión sociolaboral en el ámbito territorial del Principado de Asturias en el ejercicio 2025-2026.[Cód. 2025-09930]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09930.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09930.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 1 de diciembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se aprueba la programación y se conceden las subvenciones para la anualidad 2025 con destino a la financiación de planes de formación a desarrollar en el ámbito del Principado de Asturias, dirigidos a la capacitación para el desarrollo de las funciones relacionadas con el diálogo social y la negociación colectiva.[Cód. 2025-10131]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10131.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10131.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se aprueba la carta de servicios del Servicio de Expropiaciones.[Cód. 2025-09933]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09933.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09933.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 24 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se formula la declaración ambiental estratégica del Plan de Movilidad Urbana Sostenible de Oviedo 2026-2035. Expte. IA-PP-0053/2025//AUTO/2025/5491.[Cód. 2025-09932]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09932.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09932.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 24 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se formula la declaración de impacto ambiental del proyecto “Planta de producción y almacenamiento de metanol verde-Musel Green Met, situada en el puerto de Gijón, Gijón.” (IA-IA-0073-2025//AUTO-2025-10585).[Cód. 2025-09939]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09939.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09939.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de octubre de 2025, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, por la que se delegan competencias de la titular de la Consejería y se establece el régimen de suplencia de los titulares de sus órganos centrales.[Cód. 2025-10127]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10127.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10127.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública sobre subvención concedida al amparo del artículo 6.3 del Decreto 71/1992, de 29 de octubre, por el Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias durante el tercer trimestre del ejercicio 2025.[Cód. 2025-09931]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09931.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09931.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se anuncia la ampliación de la cuantía disponible para la concesión de subvenciones dirigidas a empresas del Principado de Asturias en el marco del Programa de ayudas a la transformación digital para el ejercicio 2025, susceptibles de ser cofinanciadas en el marco del Programa del Fondo de Transición Justa de España 2021-2027.[Cód. 2025-09938]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09938.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09938.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública por la que se anuncia la ampliación de la cuantía disponible para la concesión de subvenciones al amparo de la convocatoria de ayudas dirigidas a empresas del Principado de Asturias bajo la modalidad de cheques de innovación y de desarrollo empresarial para el ejercicio 2025.[Cód. 2025-09951]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09951.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09951.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 257/2025 que se tramita ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo.[Cód. 2025-10081]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10081.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10081.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la Resolución de 17 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se adaptan las autorizaciones ambientales sectoriales existentes y se otorga a Minerales y Productos Derivados, S. A. (Minersa), autorización ambiental integrada simplificada para la instalación industrial destinada a tratamiento de mineral de fluorita, ubicada en Mina Ana, Barredo, s/n, Ribadesella (número de registro AAIs-040/25. Expte. AUTO/2025/4313).[Cód. 2025-09934]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09934.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09934.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Aprobación provisional del Presupuesto General para el ejercicio 2026.[Cód. 2025-10134]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10134.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10134.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública del proyecto de concentración parcelaria de carácter privado de la zona de Santa Ana (Cangas del Narcea).[Cód. 2025-09836]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09836.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09836.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de la Dirección Provincial de la Tesorería General de la Seguridad Social de Asturias por la que se anuncia subasta pública para la enajenación de inmuebles propiedad de la Tesorería General de la Seguridad Social. Expte. SP33/02/25.[Cód. 2025-09925]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09925.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09925.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de la Ordenanza número 112, reguladora del precio público por la prestación de servicios de comedor en colegios públicos e institutos de educación secundaria.[Cód. 2025-09942]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09942.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09942.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones de Alcaldía para la celebración de matrimonio civil.[Cód. 2025-09962]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09962.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09962.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Acuerdo del Pleno de 27 de noviembre de 2025, del Ayuntamiento de Boal, por el que se aprueba inicialmente el expediente de modificación de créditos número 7/2025 del Presupuesto en vigor, en la modalidad de crédito extraordinario/suplemento de crédito financiado mediante mayores ingresos.[Cód. 2025-10111]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10111.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10111.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Información por reforma y ampliación de bar existente (local sin música amplificada).[Cód. 2025-09940]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09940.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09940.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de crédito 1/2025, por suplemento de crédito financiado con remanente de tesorería del Presupuesto del Patronato Teatro Prendes.[Cód. 2025-10149]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10149.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10149.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto para el ejercicio 2026 y la plantilla municipal del año 2026.[Cód. 2025-10150]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10150.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10150.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Extracto del acuerdo de la Junta de Gobierno Local de 27 de noviembre de 2025, de aprobación de las bases de convocatoria de subvenciones para mantenimiento del taxi accesible.[Cód. 2025-10077]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10077.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10077.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición del padrón de beneficiarios por el servicio de ayuda a domicilio correspondiente al mes de octubre de 2025 del Ayuntamiento de Castrillón.[Cód. 2025-09917]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09917.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09917.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases de la subvención al deporte femenino del Ayuntamiento de Castropol.[Cód. 2025-10139]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10139.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10139.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases del V Concurso de Decoración Navideña.[Cód. 2025-10144]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10144.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10144.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Información pública por la que se deja sin efecto la delegación de competencias de la Presidencia de la Comisión Informativa de Personal, Desarrollo Local, Régimen Interior, Cultura y Deportes.[Cód. 2025-09957]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09957.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09957.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de competencias para celebración de matrimonio civil AYT/2025/2345.[Cód. 2025-09953]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09953.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09953.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de competencias para celebración de matrimonio civil. Expte. AYT/2025/2730.[Cód. 2025-09954]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09954.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09954.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de la plantilla municipal.[Cód. 2025-09926]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09926.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09926.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramientos de funcionarias interinas del Ayuntamiento de Llanera.[Cód. 2025-09924]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09924.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09924.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de Presidencias en las Comisiones Informativas Permanentes.[Cód. 2025-09955]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09955.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09955.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Bases reguladores del “Concurso Anual de Ganado” del Ayuntamiento de Mieres.[Cód. 2025-09922]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09922.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09922.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del Plan Estratégico de Subvenciones 2025-2027.[Cód. 2025-09916]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09916.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09916.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Inicio del expediente de expropiación Rayo-Mercadin. Expte. 1188-190009.[Cód. 2025-09960]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09960.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09960.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Notificación a posibles interesados en procedimiento abreviado 17/2025 sobre aprobación de convocatoria y bases para procesos selectivos de plazas ocupadas por personal temporal aprobadas en la Oferta de Empleo Público Extraordinaria para la estabilización de empleo temporal, plazas de Técnico de Educación Infantil.[Cód. 2025-09959]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09959.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09959.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación presupuestaria 12/2025, en la modalidad de crédito extraordinario y suplemento de crédito del Ayuntamiento de Piloña.[Cód. 2025-09913]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09913.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09913.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Convocatoria y bases reguladoras para la elaboración de una bolsa de empleo de Agente de Desarrollo Local (ADL) para la ejecución del Programa Temporal de Desarrollo Local de Las Regueras 2026/2029.[Cód. 2025-09919]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09919.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09919.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de las bases que rigen la convocatoria de una plaza de Operario/a de Limpieza, incluida en la Oferta de Empleo Público de 2022, del Ayuntamiento de Las Regueras.[Cód. 2025-09956]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09956.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09956.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Decreto de Alcaldía. Aprobación de padrones fiscales y apertura voluntaria de cobranza.[Cód. 2025-09911]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09911.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09911.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Matrícula fiscal del mes de noviembre de 2025 de los precios públicos de alumnos del programa formativo de la Fundación Municipal de Cultura de Siero.[Cód. 2025-09950]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09950.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09950.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de modificación presupuestaria en la modalidad de suplemento de crédito del Ayuntamiento de Tapia de Casariego.[Cód. 2025-10110]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10110.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10110.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación presupuestaria en la modalidad de transferencia de créditos entre aplicaciones del Presupuesto de gastos con distinta área de gasto que no afectan a bajas y altas entre créditos de personal.[Cód. 2025-10109]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10109.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-10109.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición al público del padrón de agua y alcantarillado correspondiente al tercer trimestre de 2025.[Cód. 2025-09928]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09928.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09928.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición al público del padrón de la tasa por recogida de basura correspondiente al tercer trimestre de 2025.[Cód. 2025-09927]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09927.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09927.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Cobranza del padrón de la tasa por entrada de vehículos a través de las aceras y reserva de la vía pública para aparcamiento exclusivo, carga o descarga de mercancía de cualquier clase del año 2025.[Cód. 2025-09929]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09929.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09929.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de cobranza.[Cód. 2025-09952]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09952.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/12/09/2025-09952.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
