<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Mon, 02 Feb 2026 07:42:33 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 7 plazas de la Categoría de Conductor/a, Grupo D, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de personal laboral fijo de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 30 de julio de 2025).[Cód. 2026-00720]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00720.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00720.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 37 plazas de la Categoría de Operario/a de Servicios, Grupo E, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, régimen de personal laboral fijo de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 23 de julio de 2025).[Cód. 2026-00721]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00721.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00721.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 21 de enero de 2026, de la Gerencia del Área Sanitaria VI del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se resuelve la convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Jefe/a de Servicio Facultativo de Pediatría.[Cód. 2026-00563]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00563.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00563.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 20 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, de reconocimiento de la obligación y propuesta del pago de las subvenciones correspondientes a la convocatoria pública de ayudas destinadas a la financiación de proyectos de eficiencia energética y economía circular de empresas turísticas del Principado de Asturias en el marco del Plan de Transformación, Recuperación y Resiliencia, gestionado por el Ministerio de Industria, Comercio y Turismo, financiado por fondos de la Unión Europea-Next Generation EU (lote número 6).[Cód. 2026-00520]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00520.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00520.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de 20 de enero de 2026, del Consejo de Gobierno, por el que se reconoce al Centro Asturiano de Lanús.[Cód. 2026-00704]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00704.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00704.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se modifica el Tribunal de los exámenes convocados para el año 2026 para la obtención del certificado de aptitud profesional necesario para la conducción por vías públicas de vehículos para los que resulte obligatorio estar en posesión de permisos de conducción de las categorías C1, C1+E, C, C+E, D1, D1+E, D o D+E, se designa el Tribunal Calificador y se determinan el lugar y la fecha de las pruebas por Resolución de 22 de octubre de 2025.[Cód. 2026-00526]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00526.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00526.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se modifica el Tribunal de las pruebas convocadas para el año 2026 para el reconocimiento de la competencia profesional para el ejercicio del transporte, se designa el Tribunal Calificador y se determinan el lugar y la fecha de las pruebas por Resolución de 20 de octubre de 2025.[Cód. 2026-00527]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00527.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00527.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de enero de 2026, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se adoptan medidas cautelares frente a la Dermatosis Nodular Contagiosa (DNC) en el Principado de Asturias.[Cód. 2026-00759]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00759.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00759.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, de rectificación del error material advertido en la Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, por la que se concede el Premio del Principado de Asturias al Deporte Inclusivo, en su IV Edición.[Cód. 2026-00457]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00457.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00457.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, de rectificación del error material advertido en la Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Derechos Sociales y Bienestar, por la que se conceden y deniegan las Ayudas individuales para el acogimiento familiar de personas mayores.[Cód. 2026-00458]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00458.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00458.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se somete a información pública y se notifica a las personas interesadas desconocidas, la solicitud de autorización ambiental integrada simplificada de la instalación de “fundición de piezas de hierro y aleaciones”, del titular Fundiciones y Servicios, S. A. (FUNDYSER). Expte. AAIs-082/24 (AUTO/2024/17090).[Cód. 2026-00700]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00700.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00700.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de la convocatoria para el levantamiento de actas previas a la ocupación en el expediente de expropiación forzosa incoado con motivo del “Proyecto de acondicionamiento general de la carretera AS-12: Navia-Alto del Acebo. Tramo: Doiras-Gío”.[Cód. 2026-00701]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00701.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00701.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición del padrón fiscal del servicio de ayuda a domicilio y del padrón fiscal de teleasistencia domiciliaria y plazos de ingreso correspondientes al cuarto trimestre de 2025.[Cód. 2026-00516]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00516.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00516.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del expediente de modificación de créditos número 7/2025 del Presupuesto en vigor, en la modalidad de crédito extraordinario/suplemento de crédito financiado con cargo a mayores ingresos.[Cód. 2026-00562]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00562.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00562.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases reguladoras del procedimiento selectivo para la provisión de cuatro plazas de Conserje incluidas en las Ofertas de Empleo Público 2022, 2023 y 2025.[Cód. 2026-00523]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00523.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00523.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Exposición del padrón de usuarios del servicio de comedor en los centros de Educación Primaria e Infantil, correspondiente al mes de septiembre de 2025.[Cód. 2026-00528]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00528.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00528.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de Alcaldesa en funciones con motivo de la ausencia del titular.[Cód. 2026-00546]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00546.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00546.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del expediente 16/2025, de modificación de créditos al Presupuesto del Ayuntamiento de Gijón/Xixón: suplementos de crédito financiados con el remanente líquido de tesorería para gastos generales (PRTR).[Cód. 2026-00532]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00532.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00532.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases reguladoras que regirán el proceso de selección para la provisión de dos plazas de Administrativo/Auxiliar Administrativo a contratar dentro de la convocatoria 2025 de concesión de subvenciones a ayuntamientos del Principado de Asturias con destino a la celebración de contratos formativos para la obtención de la práctica profesional adecuada al nivel de estudios.[Cód. 2026-00524]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00524.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00524.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Oferta de Empleo Público de 2026, del Ayuntamiento de Nava.[Cód. 2026-00530]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00530.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00530.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Disolución de la Junta de Compensación de la Unidad de Gestión MC-3. Expte. 1195-010001.[Cód. 2026-00519]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00519.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00519.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la Ordenanza de Montes de Peñamellera Alta, Reglamento de Funcionamiento de las Juntas Ganaderas.[Cód. 2026-00537]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00537.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00537.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Matrícula fiscal del mes de enero de 2026 de los precios públicos de alumnos del programa formativo de la Fundación Municipal de Cultura de Siero.[Cód. 2026-00560]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00560.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00560.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de la ordenanza municipal de tráfico del Ayuntamiento de Villaviciosa.[Cód. 2026-00522]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00522.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00522.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto sobre aprobación de la matrícula de abonados, liquidaciones y recibos resultantes y apertura del período de cobranza del impuesto sobre las afecciones ambientales del uso de agua y de las prestaciones patrimoniales de carácter público no tributario, del Servicio Municipal de Agua y Alcantarillado de Gijón, y de los servicios de recogida, tratamiento y eliminación de residuos de Gijón, correspondiente al primer período de facturación del año 2026.[Cód. 2026-00517]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00517.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00517.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de cobranza.[Cód. 2026-00531]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00531.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/02/02/2026-00531.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública de Ayudas Económicas de Movilidad de Excelencia para Docentes e Investigadores de la Universidad de Oviedo, año 2025 cofinanciadas por el Banco Santander</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
