<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Thu, 15 Jan 2026 07:17:11 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 8 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se dispone la contratación laboral fija para la cobertura de 3 plazas de Titulado/a de Grado Medio (Asistente Social) en turno de acceso libre ordinario, correspondiente a la Oferta de Empleo Público para 2023, relativas a la tasa adicional de estabilización por el procedimiento de concurso, correspondientes al artículo 217 del Real Decreto-Ley 5/2023, de 28 de junio.[Cód. 2026-00137]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00137.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00137.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de la Dirección Gerencia de Viviendas del Principado de Asturias, S. A. (VIPASA), por el que se aprueba la lista definitiva de personas admitidas y excluidas al proceso selectivo para la contratación de dos plazas de Auxiliar Administrativo/a, se designa Tribunal calificador y se fija la fecha, hora y lugar de celebración de la prueba.[Cód. 2026-00136]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00136.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00136.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Decreto 1/2026, de 13 enero, por el que se dispone el cese de doña Irene Cid Rico como Directora General de Planificación Sanitaria.[Cód. 2026-00293]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00293.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00293.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Decreto 2/2026, de 13 enero, por el que se nombra como Directora General de Planificación, Gestión del Conocimiento y Transformación Digital Sanitaria a doña Lidia Clara Rodríguez García.[Cód. 2026-00294]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00294.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00294.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 9 de enero de 2026, de la Gerencia del Servicio de Emergencias del Principado de Asturias, por la que se rectifica error advertido en la Resolución de 3 de diciembre de 2025 (BOPA número 237, de 10 de diciembre de 2025), de la Gerencia del Servicio de Emergencias del Principado de Asturias, por la que se convoca procedimiento para la provisión de puesto de trabajo singularizado, del puesto de Responsable de Departamento Jurídico-Laboral del organismo autónomo.[Cód. 2026-00153]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00153.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00153.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza instalación de almacenamiento eléctrico independiente. Expte. AUTO/2023/2517 (AT-10781).[Cód. 2026-00020]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00020.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00020.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se resuelve la convocatoria de ayudas a los Consorcios de la Misiones Científicas del Principado de Asturias para el desarrollo de proyectos piloto vinculados a las temáticas de las misiones científicas para el ejercicio 2025.[Cód. 2026-00039]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00039.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00039.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se resuelve la convocatoria para la concesión de subvenciones para la realización de proyecto de I+D+i en RED por parte de organismos de investigación en colaboración con entidades del Principado de Asturias, para el ejercicio 2025.[Cód. 2026-00006]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00006.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00006.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, por la que se resuelve la Resolución de 28 de junio de 2025, de la Agencia de Ciencia, Competitividad Empresarial e Innovación Asturiana, de la convocatoria de ayudas para la concesión Margarita Salas Postdoctoral para la incorporación de personal investigador doctor y para la formación y especialización de doctores en centros de fuera del Principado de Asturias, para el ejercicio 2025.[Cód. 2026-00011]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00011.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00011.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejera de Salud, por la que se encomienda al Instituto Asturiano de Administración Pública “Adolfo Posada” el desarrollo, durante los años 2026 y 2027, del Plan de Formación Continuada Específica para el personal sanitario vinculado a la Consejería de Salud y centros sanitarios públicos.[Cód. 2026-00014]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00014.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00014.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 23 de diciembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se remite expediente administrativo y se emplaza a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 855/2025, interpuesto ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia de Asturias.[Cód. 2026-00022]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00022.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00022.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede la ayuda denominada Intervención 6613 Ayudas a zonas con limitaciones naturales u otras limitaciones significativas, campaña 2025.[Cód. 2026-00023]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00023.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00023.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 4 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede la ayuda denominada Intervención 6613 Ayudas a zonas con limitaciones naturales u otras limitaciones significativas, campaña 2025.[Cód. 2026-00024]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00024.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00024.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede la ayuda denominada Apicultura para la biodiversidad (Intervención 6501_4), campaña 2025.[Cód. 2026-00033]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00033.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00033.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede la ayuda denominada Ayuda a las plantaciones de manzano para fomentar la biodiversidad (intervención 6501.6), campaña 2025.[Cód. 2026-00032]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00032.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00032.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede la ayuda denominada Ayuda a las plantaciones de manzano para fomentar la biodiversidad (Intervención 6501.6), campaña 2025.[Cód. 2026-00031]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00031.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00031.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede la ayuda denominada Conversión y mantenimiento de la Apicultura Ecológica (Intervención 6503 Producción ecológica), campaña 2025.[Cód. 2026-00029]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00029.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00029.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede la ayuda denominada Ayudas a zonas con limitaciones naturales u otras limitaciones significativas (intervención 6613), campaña 2025.[Cód. 2026-00030]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00030.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00030.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede la ayuda denominada Pagos por desventajas específicas resultantes de la aplicación de la Directiva Marco del Agua y la Red Natura 2000 (intervención 6712), campaña 2025.[Cód. 2026-00028]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00028.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00028.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede la ayuda denominada Conservación de variedades de interés agrícola en riesgo de erosión genética (Intervención 6505 Compromisos de conservación de recursos genéticos), campaña 2025.[Cód. 2026-00027]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00027.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00027.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede la ayuda denominada Fomento de razas autóctonas amenazadas de erosión genética (Intervención 6505 Compromisos de conservación de recursos genéticos), campaña 2025.[Cód. 2026-00025]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00025.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00025.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se concede la ayuda denominada Conversión y mantenimiento de la Agricultura Ecológica (Intervención 6503 Producción ecológica), campaña 2025.[Cód. 2026-00026]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00026.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00026.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, por la que se autorizan los certámenes ganaderos a celebrar en el Principado de Asturias durante el año 2026.[Cód. 2026-00003]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00003.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00003.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se convocan anticipadamente subvenciones 2026 para la creación literaria.[Cód. 2026-00036]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00036.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00036.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 22 de diciembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se aprueba anticipadamente la convocatoria de subvenciones 2026 para la realización de festivales en el Principado de Asturias.[Cód. 2026-00035]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00035.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00035.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto de notificación colectiva de los padrones fiscales de tasas de agua, basura, alcantarillado e impuesto sobre las afecciones ambientales del uso del agua correspondientes al cuarto trimestre del ejercicio 2025.[Cód. 2026-00018]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00018.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00018.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto sobre apertura de cobranza por el Área de Recaudación del Ente Público de Servicios Tributarios del Principado de Asturias de las tasas de agua, basura, alcantarillado e impuesto sobre las afecciones ambientales del uso del agua, correspondientes al cuarto trimestre del ejercicio 2025.[Cód. 2026-00017]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00017.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00017.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Delegación Especial de Economía y Hacienda en Asturias, por la que se convoca subasta pública al alza de varios inmuebles propiedad de la Administración General del Estado.[Cód. 2026-00016]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00016.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00016.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Provisión de una plaza de Encargado del Servicio de Obras, personal funcionario, mediante concurso-oposición, promoción interna.[Cód. 2026-00004]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00004.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00004.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Provisión de una plaza de Encargado/a del Servicio de Obras, personal laboral, mediante concurso-oposición, promoción interna.[Cód. 2026-00013]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00013.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00013.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases reguladoras para la convocatoria de pruebas selectivas para la cobertura en propiedad de una plaza de Encargado/a General de Obras y Servicios, mediante concurso-oposición libre, incluida en la Oferta de Empleo Público del Ayuntamiento de Corvera del año 2022. Expte. GPE/2025/474.[Cód. 2026-00015]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00015.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00015.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Adición de una base final primera a las bases del proceso selectivo para la cobertura, en propiedad, de 7 plazas de Auxiliar Administrativo. Expte. GPE/2022/126.[Cód. 2026-00037]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00037.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00037.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del estudio de implantación de planta solar fotovoltaica “Soleyada II”.[Cód. 2026-00008]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00008.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00008.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Oferta de Empleo Público del Ayuntamiento de Mieres correspondiente al ejercicio 2025.[Cód. 2026-00012]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00012.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00012.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de funcionaria de carrera.[Cód. 2026-00038]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00038.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00038.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Decreto de Alcaldía. Delegación de funciones de Alcaldía.[Cód. 2026-00041]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00041.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00041.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Edicto. Convocatoria y bases específicas que regirán el proceso de selección de una plaza de Administrativo Responsable de Contabilidad y Control Financiero en el Ayuntamiento de Vegadeo.[Cód. 2026-00040]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00040.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00040.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Acuerdo de disolución de la S. A. T.[Cód. 2026-00042]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00042.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/15/2026-00042.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
