<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Mon, 26 Jan 2026 07:19:53 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, del Síndico Mayor de la Sindicatura de Cuentas del Principado de Asturias, por la que se ordena la remisión del expediente administrativo correspondiente al recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 910/2025, al Tribunal Superior de Justicia de Asturias y se emplaza a los interesados.[Cód. 2026-00323]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00323.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00323.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal Calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 10 plazas del Cuerpo de Gestión de Hacienda, Grupo A, Subgrupo A2, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 26 de marzo de 2025).[Cód. 2026-00510]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00510.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00510.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 15 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal Calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de la provisión de 15 plazas del Cuerpo de Vigilancia del Territorio, Grupo C, Subgrupo C1, en turno de promoción interna, en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 22 de octubre de 2025).[Cód. 2026-00511]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00511.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00511.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal Calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 9 plazas del Cuerpo de Técnicos Superiores, Escala de Químicos, Grupo A, Subgrupo A1, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 2 de abril de 2025).[Cód. 2026-00512]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00512.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00512.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 16 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se aprueba la lista provisional de personas admitidas y excluidas, la designación del Tribunal Calificador y el comienzo de las pruebas selectivas para la provisión de 17 plazas del Cuerpo de Veterinaria, Grupo A, Subgrupo A1, en turno de acceso libre y turno de promoción interna, en régimen de funcionario/a de carrera de la Administración del Principado de Asturias (BOPA de 20 de marzo de 2025).[Cód. 2026-00509]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00509.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00509.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Bases de la convocatoria 2026/002 del proceso selectivo para la cobertura de un trabajo indefinido de Director/a de Administración (mediante promoción interna).[Cód. 2026-00310]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00310.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00310.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se dispone el nombramiento de don Enrique Junceda Santaló como Jefe del Servicio Jurídico del Servicio de Salud del Principado de Asturias.[Cód. 2026-00296]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00296.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00296.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de enero de 2026, de la Dirección de Profesionales del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se hace pública la relación de plazas a adjudicar en el proceso selectivo para el acceso a 11 plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área en Medicina Física y Rehabilitación del SESPA (BOPA de 28 de diciembre de 2022), y se fija el procedimiento a seguir para la elección de plazas por los aspirantes que hayan superado el proceso selectivo.[Cód. 2026-00307]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00307.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00307.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Universidad de Oviedo, por la que se nombran Profesoras y Profesores Titulares de Universidad.[Cód. 2026-00309]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00309.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00309.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se acuerda someter al trámite de información pública el expediente para la concesión del título de Hijo Predilecto de Asturias a don Isidro Fernández Rozada.[Cód. 2026-00301]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00301.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00301.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se acuerda someter al trámite de información pública el expediente para la concesión del título de Hija Adoptiva de Asturias a doña Paz Fernández Felgueroso.[Cód. 2026-00303]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00303.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00303.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 20 de enero de 2026, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se corrigen errores habidos en la convocatoria de concurso de traslados para la provisión de puestos de trabajo no singularizados de la administración del Principado de Asturias y organismos autónomos integrados en el ámbito de aplicación del V Convenio colectivo para el personal.[Cód. 2026-00518]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00518.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00518.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se procede a la concesión de la subvención correspondiente a la Línea 1 (Adquisición de vehículos eléctricos “enchufables” y de pila de combustible) de la convocatoria del Programa MOVES III financiada por la Unión Europea —Next Generation EU— en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia en el Principado de Asturias.[Cód. 2026-00314]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00314.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00314.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se procede a la concesión de la subvención correspondiente a la Línea 2 (Implantación de infraestructura de recarga de vehículos eléctricos) de la convocatoria del Programa MOVES III financiada por la Unión Europea —NextGenerationEU— en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia en el Principado de Asturias.[Cód. 2026-00311]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00311.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00311.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se procede a la concesión de la subvención correspondiente a la Línea 2 (Implantación de infraestructura de recarga de vehículos eléctricos) de la convocatoria del Programa MOVES III financiada por la Unión Europea —NextGenerationEU— en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia en el Principado de Asturias.[Cód. 2026-00313]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00313.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00313.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de diciembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se procede a la concesión de la subvención correspondiente a la Línea 2 (Implantación de infraestructura de recarga de vehículos eléctricos) de la convocatoria del Programa MOVES III financiada por la Unión Europea —NextGenerationEU— en el marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia en el Principado de Asturias.[Cód. 2026-00312]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00312.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00312.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de enero de 2026, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 898/2023, interpuesto ante la Sala de lo Contencioso-Administrativo del Tribunal Superior de Justicia.[Cód. 2026-00315]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00315.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00315.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 24 de noviembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se acuerda ejecución de sentencia recaída en el procedimiento abreviado 227/2023 interpuesto por don S. J. M. S. S., en nombre y representación de doña V. D. B., contra resolución de expediente de responsabilidad patrimonial. RESP/2023/197.[Cód. 2026-00329]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00329.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00329.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de diciembre de 2025, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se acuerda ejecución de sentencia recaída en el procedimiento abreviado 125/2023, interpuesto por D.ª T. P. S., en nombre y representación de D. J. C. S. y D. A. C. C., contra resolución de expediente de responsabilidad patrimonial RESP/2022/312.[Cód. 2026-00288]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00288.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00288.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 5 de enero de 2026, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se formula el informe de impacto ambiental del modificado del proyecto “Planta de almacenamiento de energía eléctrica Bess Trasona (Corvera de Asturias)” (IA-IA-0172/2025//AUTO/2025/26779).[Cód. 2026-00287]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00287.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00287.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 6 de enero de 2026, de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se formula la declaración de impacto ambiental del proyecto “Dragado de mantenimiento de calados en el canal de la Ría de Navia (años 2026-2030)”. Expte. (IA-IA-0087/2025//AUTO/2025/12347).[Cód. 2026-00286]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00286.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00286.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 29 de diciembre de 2025, de la Consejería de Medio Rural y Política Agraria, para la convocatoria plurianual de subvenciones para la línea de fomento de contratación y regularización de seguros agrarios combinados en el ejercicio 2026 bajo la modalidad de gasto anticipado.[Cód. 2026-00447]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00447.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00447.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación de almacenamiento eléctrico independiente. Expte. AUTO/2023/17547 (AT-10886).[Cód. 2026-00320]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00320.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00320.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación de almacenamiento eléctrico independiente. Expediente AUTO/2024/6702 (AT-10973).[Cód. 2026-00318]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00318.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00318.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación de almacenamiento eléctrico independiente. Expte. AUTO/2024/11377 (AT-14013).[Cód. 2026-00319]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00319.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00319.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/270 (AT-12789).[Cód. 2026-00317]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00317.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00317.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2026/296 (AT-12791).[Cód. 2026-00316]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00316.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00316.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la Resolución de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se modifica la autorización ambiental integrada de la “Fábrica de productos refractarios”, de Refractaria, S. A., en Buenavista 13, El Berrón, Siero, para incorporar la modificación sustancial consistente en la instalación de un horno intermitente y las modificaciones no sustanciales comunicadas hasta la fecha. Expte. AUTO/2023/16271.[Cód. 2026-00306]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00306.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00306.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la resolución de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se califica como no sustancial la sustitución del horno F400 de gas natural por un nuevo horno hibrido de fusión de materias primas, en las instalaciones de Saint-Gobain Cristalería, S. A., en Avilés y Castrillón. Expte. AUTO/2025/20106.[Cód. 2026-00308]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00308.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00308.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio público a personas interesadas desconocidas en el procedimiento de Evaluación de Impacto Ambiental Ordinaria. Parque eólico El Teixo y su infraestructura de evacuación (Taramundi, Illano y Villanueva de Oscos) Expte. IA-IA-0202/2025//AUTO/2025/32153.[Cód. 2026-00289]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00289.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00289.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio por el que se hace pública la resolución de la Consejería de Movilidad, Medio Ambiente y Gestión de Emergencias, por la que se otorga autorización ambiental integrada ordinaria a Energygreen Gas Tineo, S. L., para la instalación industrial denominada “Planta de digestión anaerobia de residuos y planta de compostaje”, sita en el Polígono Industrial de La Curiscada, parcelas 19, 20 y 21 (Tineo). Expte. AUTO/2024/10569.[Cód. 2026-00305]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00305.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00305.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Modificación de los estatutos del Consorcio de Aguas de Asturias.[Cód. 2026-00292]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00292.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00292.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del Presupuesto General para el ejercicio 2026.[Cód. 2026-00304]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00304.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00304.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Solicitud de conformidad con alteración catastral en Cerezaléu.[Cód. 2026-00331]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00331.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00331.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto del Ayuntamiento de Cabranes para el ejercicio 2026.[Cód. 2026-00330]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00330.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00330.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Nombramiento de Auxiliar Administrativa del Ayuntamiento de Cangas del Narcea, en turno libre, correspondientes a la Oferta de Empleo Público de 2023 (BOPA número 3, de 4 de enero de 2024).[Cód. 2026-00326]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00326.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00326.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones de Alcaldía en la Primer Teniente de Alcalde.[Cód. 2026-00324]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00324.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00324.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Padrón de la tasa por venta ambulante, correspondiente a enero-marzo de 2026.[Cód. 2026-00325]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00325.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00325.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del Presupuesto para el año 2026.[Cód. 2026-00486]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00486.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00486.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones de Alcaldía.[Cód. 2026-00321]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00321.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00321.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases y convocatoria para la constitución de una bolsa de Operario/a de Limpieza de dependencias municipales del Ayuntamiento de Pravia.[Cód. 2026-00322]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00322.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00322.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación y puesta al cobro del padrón fiscal relativo a la tasa por prestación del servicio de ayuda a domicilio y teleasistencia domiciliaria correspondiente a la prestación del servicio de ayuda a domicilio durante el período económico de diciembre de 2025.[Cód. 2026-00295]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00295.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00295.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones de la Alcaldía.[Cód. 2026-00328]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00328.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00328.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Resolución declarando vacante la plaza de Monitor de Piano de la Escuela Municipal de Música de Tineo incluida en el procedimiento de estabilización.[Cód. 2026-00332]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00332.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00332.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de proyecto de acondicionamiento del entronque de vial con AS-11 en Folgueiras (término municipal de Vegadeo) y bienes afectados para la expropiación.[Cód. 2026-00327]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00327.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2026/01/26/2026-00327.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública de Ayudas Económicas de Movilidad de Excelencia para Docentes e Investigadores de la Universidad de Oviedo, año 2025 cofinanciadas por el Banco Santander</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10867786</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para estancias de movilidad en el extranjero</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/13329138</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Beatriz Galindo para la atracción del talento investigador - 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/10352439</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la Formación de Personal Investigador predoctoral (FPI) asociadas a proyectos financiados en el marco del Programa Estatal para la Investigación y el Desarrollo Experimental, del Plan Estatal de Investigación Científica, Técnica y de Innovación 2024-2027</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12770173</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
