<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias &amp; Uniovi Investigacion - Feed</title>
      <link>https://github.com/droiva/rss-bopa</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA y convocatorias de investigación de Uniovi</description>
      <lastBuildDate>Thu, 27 Nov 2025 07:12:46 GMT</lastBuildDate>
      <item>
         <title>Resolución de 20 de noviembre de 2025, de la Dirección de Profesionales del Servicio de Salud del Principado de Asturias, de rectificación de errores materiales detectados en la Resolución de 29 de septiembre de 2025 (Boletín Oficial del Principado de Asturias de 14 de octubre de 2025), por la que se hacen públicas las listas definitivas de aspirantes admitidos y excluidos en el procedimiento selectivo para el acceso, mediante el sistema de concurso-oposición, a plazas de personal estatutario fijo de la Categoría de Facultativo Especialista de Área de Neurología, convocado por Resolución de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias (Boletín Oficial del Principado de Asturias 14 de mayo de 2025).[Cód. 2025-09775]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09775.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09775.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de noviembre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se resuelve el procedimiento para la elaboración de bolsas de profesorado para impartir las enseñanzas de lengua asturiana y gallego-asturiano o eonaviego en las Escuelas Oficiales de Idiomas del Principado de Asturias, en régimen de comisión de servicios.[Cód. 2025-09826]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09826.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09826.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se autoriza el cambio de titularidad de una subvención concedida en el marco de las bases reguladoras aprobadas por Resolución de 19 de julio de 2024 (BOPA de 25 de julio de 2024).[Cód. 2025-09608]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09608.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09608.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se autoriza el cambio de titularidad de una subvención concedida en el marco de las bases reguladoras aprobadas por Resolución de 19 de julio de 2024 (BOPA de 25 de julio de 2024).[Cód. 2025-09609]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09609.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09609.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se conceden y deniegan las ayudas económicas a personas emigrantes retornadas para el ejercicio 2025, se dispone el gasto y se reconoce la obligación.[Cód. 2025-09596]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09596.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09596.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ordenación del Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se dispone la ejecución de la sentencia dictada en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 865/2021.[Cód. 2025-09598]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09598.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09598.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 14 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se dispone el cumplimiento de la sentencia dictada por el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 280/2024. Expte. SANC/2023/7093.[Cód. 2025-09605]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09605.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09605.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se autoriza el cierre de instalación de producción de energía eléctrica. Expte. RIPRE-24/RI-23757/AT-518.[Cód. 2025-09615]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09615.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09615.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se resuelve la convocatoria pública de subvenciones para la mejora de la competitividad, innovación y digitalización del pequeño y mediano comercio del Principado de Asturias.[Cód. 2025-09612]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09612.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09612.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación del convenio colectivo del Ayuntamiento de San Tirso de Abres, en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad dependiente de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2025-09613]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09613.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09613.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 13 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se ordena la inscripción y publicación del convenio colectivo de empresa Indusla, S. A., en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad dependiente de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales.[Cód. 2025-09614]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09614.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09614.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 24 de noviembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se acuerda la tramitación de urgencia del procedimiento administrativo iniciado por Resolución de 16 de septiembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se aprueba la convocatoria de subvenciones para 2025-2026 con destino a la realización de programas de formación conducentes a la obtención de certificados profesionales de personas trabajadoras desempleadas y ocupadas.[Cód. 2025-09851]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09851.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09851.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 24 de noviembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se acuerda la tramitación de urgencia del procedimiento administrativo iniciado por Resolución 29 de septiembre de 2025, del Servicio Público de Empleo del Principado de Asturias, por la que se aprueba la convocatoria de subvenciones para 2025-2026 con destino a la realización de programas de formación no conducentes a la obtención de certificados profesionales personas trabajadoras desempleadas y ocupadas.[Cód. 2025-09850]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09850.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09850.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 26 de noviembre de 2025, de la Consejería de Salud, por la que se establecen servicios mínimos correspondientes a los servicios centrales, centros e instituciones sanitarias dependientes del Servicio de Salud del Principado de Asturias, para la huelga convocada por el sindicato FAC-USO Unión Sindical Obrera para el día 28 de noviembre de 2025.[Cód. 2025-09923]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09923.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09923.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 11 de noviembre de 2025, de la Dirección Gerencia del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se modifica el Catálogo de Productos Ortoprotésicos del Sistema Sanitario Público del Principado de Asturias.[Cód. 2025-09623]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09623.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09623.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 11 de noviembre de 2025, de la Consejería de Cultura, Política Llingüística y Deporte, por la que se declara desierto el premio de “Guion Cinematográfico”, en su segunda edición y correspondiente al año 2025.[Cód. 2025-09624]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09624.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09624.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 17 de noviembre de 2025, del Rector de la Universidad de Oviedo, por la que se establecen las bases reguladoras de las ayudas destinadas al personal docente e investigador que se concedan por el Programa de Promoción y Apoyo a la Innovación Docente de la Universidad de Oviedo, en régimen de concurrencia competitiva.[Cód. 2025-09606]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09606.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09606.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Extracto de la Resolución de 19 de noviembre de 2025, de la Vicerrectora de Investigación de la Universidad de Oviedo, para la contratación de personal investigador y técnico de apoyo, con carácter temporal, en proyectos del marco del Plan de Recuperación, Transformación y Resiliencia (octubre extra 2-2025).[Cód. 2025-09731]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09731.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09731.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio de apertura del trámite de información pública del Plan Especial “Parque Eólico Ouroso” PE-72 (concejos de Illano, Taramundi y Villanueva de Oscos). Expte. CUOTA 32/2020 (AUTO/2023/14661).[Cód. 2025-09599]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09599.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09599.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a autorización administrativa previa de instalación de almacenamiento eléctrico independiente. Expte. AUTO/2024/6712 (AT-10975).[Cód. 2025-09620]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09620.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09620.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/27141 (AT-12714).[Cód. 2025-09619]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09619.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09619.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/28234 (AT-12727).[Cód. 2025-09618]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09618.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09618.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública relativa a la autorización administrativa previa de instalación eléctrica de alta tensión. Expte. AUTO/2025/28279 (AT-12728).[Cód. 2025-09617]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09617.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09617.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública del proyecto de decreto por el que se establece un sistema para la detección de triquinas en carne de ganado porcino y de caza de especies sensibles a triquina, obtenida fuera de mataderos o establecimientos de manipulación de la caza autorizados y destinada al consumo doméstico privado en el territorio del Principado de Asturias.[Cód. 2025-09602]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09602.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09602.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Información pública del anteproyecto de Ley del Principado de Asturias de Salud Mental.[Cód. 2025-09625]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09625.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09625.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 793/2025 que se tramita ante el Tribunal Superior de Justicia de Asturias (Sala de lo Contencioso-Administrativo).[Cód. 2025-09744]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09744.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09744.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 799/2025, que se tramita ante el Tribunal Superior de Justicia de Asturias (Sala de lo Contencioso-Administrativo).[Cód. 2025-09743]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09743.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09743.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 803/2025 que se tramita ante el Tribunal Superior de Justicia de Asturias (Sala de lo Contencioso-Administrativo).[Cód. 2025-09741]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09741.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09741.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 819/2025, que se tramita ante el Tribunal Superior de Justicia de Asturias (Sala de lo Contencioso-Administrativo).[Cód. 2025-09644]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09644.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09644.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento ordinario 825/2025, que se tramita ante el Tribunal Superior de Justicia de Asturias (Sala de lo Contencioso-Administrativo).[Cód. 2025-09745]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09745.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09745.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Notificación de emplazamiento a los interesados en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 273/2025 que se tramita ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 4 de Oviedo.[Cód. 2025-09742]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09742.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09742.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de competencias para celebración de matrimonio civil en el Ayuntamiento de Cangas de Onís. Expte. RGI-2025-326.[Cód. 2025-09637]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09637.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09637.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de competencias de Alcaldía para la celebración de matrimonio civil en el Ayuntamiento de Cangas de Onís. Expte. RGI-2025-405.[Cód. 2025-09636]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09636.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09636.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de competencias de Alcaldía para la celebración de matrimonio civil. Expte. RGI-2025-408.[Cód. 2025-09638]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09638.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09638.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Emplazamiento a posibles interesados/as en el procedimiento abreviado 302/2025 relativo al proceso selectivo para la provisión de una plaza de Oficial Albañil, concurso-oposición libre (Oferta de Empleo Público del año 2018).[Cód. 2025-09607]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09607.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09607.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Desafectación de tramo de camino municipal, sito en Peñes, Viodo, término municipal de Gozón. Expte. SCR/2025/218.[Cód. 2025-09590]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09590.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09590.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación temporal de las funciones de Alcaldía en la Primera Teniente de Alcalde.[Cód. 2025-09626]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09626.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09626.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación presupuestaria número 11/2025, en la modalidad de suplemento de crédito.[Cód. 2025-09603]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09603.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09603.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Resolución por avocación: modificación de las bases reguladoras de las subvenciones para becas en comedores escolares y ayudas al estudio, curso 2025-2026.[Cód. 2025-09628]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09628.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09628.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Decreto de Alcaldía. Delegación de la facultad de celebración de matrimonio civil en el Ayuntamiento de Mieres.[Cód. 2025-09633]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09633.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09633.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones del Alcalde del Ayuntamiento de Nava.[Cód. 2025-09622]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09622.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09622.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación provisional de la modificación de diversas ordenanzas.[Cód. 2025-09631]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09631.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09631.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del padrón de las tasas de suministro de agua y recogida de basura, el impuesto sobre las afecciones ambientales del uso del agua, y la tasa por el servicio de alcantarillado correspondiente al tercer trimestre de 2025.[Cód. 2025-09646]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09646.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09646.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del expediente de modificación de crédito número 18/2025, en la modalidad de transferencia de crédito, entre diferentes áreas de gasto del Ayuntamiento de Las Regueras.[Cód. 2025-09629]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09629.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09629.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del expediente de modificación de crédito número 19/2025, en la modalidad de suplemento de crédito del Ayuntamiento de Las Regueras.[Cód. 2025-09630]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09630.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09630.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la modificación de las Ordenanzas Fiscales 2026, reguladoras del Impuesto sobre Bienes Inmuebles (IBI); Impuesto sobre Construcciones Instalaciones y Obras (ICIO); Ordenanza número 4, reguladora del Impuesto sobre Vehículos de Tracción Mecánica (IVTM) y Ordenanza Fiscal número 65, reguladora de la tasa por la utilización privativa o aprovechamiento especial del dominio público municipal del Ayuntamiento de Santo Adriano.[Cód. 2025-09594]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09594.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09594.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones para celebración de matrimonio.[Cód. 2025-09635]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09635.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09635.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva de la modificación de crédito número 3S/04/2025 del Presupuesto en vigor, en la modalidad de crédito extraordinario.[Cód. 2025-09611]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09611.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/27/2025-09611.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Proyectos de Investigación Internacionales, en convocatorias públicas de I+D+I, para los ejercicios 2024 y 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/8960583</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria pública, en régimen de concurrencia competitiva, de financiación de proyectos estratégicos de inteligencia artificial y ciberseguridad, en el marco del Convenio entre la Universidad de Oviedo e INCIBE</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11987480</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de Contratos Predoctorales para personal investigador en formación de la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354781</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de contratos puente postdoctorales en la Universidad de Oviedo</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11975504</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas a Grupos de Investigación de la Universidad de Oviedo para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11178392</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria Pública, en régimen de concurrencia competitiva, de Ayudas destinadas a financiar la difusión de resultados de la investigación, para el ejercicio 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/11354702</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Convocatoria de ayudas para la formación de personal investigador predoctoral contemplada en el Programa Estatal para impulsar la Investigación Científica-Técnica y su Transferencia, del Plan de Investigación Científica Técnica y de Innovación 2021-2023</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12238596</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Juan de la Cierva 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505890</guid>
      </item>
      <item>
         <title>[UNIOVI] Ayudas para contratos Ramón y Cajal (RYC) 2025</title>
         <link>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505872</link>
         <guid>https://www.uniovi.es/en/investiga/ayudas/convocatorias/todas/-/asset_publisher/ujKcPrR7dsyr/content/id/12505872</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
