<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
   <channel>
      <title>BOPA Asturias - Feed</title>
      <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/ultimos-boletines?p_r_p_summaryLastBopa=true</link>
      <description>Feed generado automáticamente de las disposiciones del BOPA</description>
      <item>
         <title>Resolución de 31 de octubre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se nombra personal funcionario de carrera en el proceso de estabilización de empleo temporal, por el sistema de concurso, en el Cuerpo de Veterinaria de la Administración del Principado de Asturias.[Cód. 2025-09221]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09221.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09221.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 3 de noviembre de 2025, de la Gerencia del Área Sanitaria VII del Servicio de Salud del Principado de Asturias, por la que se efectúa convocatoria pública para la cobertura de un puesto de Supervisor/a de Unidad de Atención al Paciente.[Cód. 2025-09407]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09407.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09407.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de la Presidencia de 9 de noviembre de 2025, por la que se presta aprobación a la lista definitiva de admitidos y excluidos al proceso selectivo de una plaza de Técnico/a Medio del Servicio de Saneamiento y Depuración.[Cód. 2025-09416]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09416.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09416.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 6 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Educación y la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, y la Universidad de Oviedo para la realización de actividades educativas.[Cód. 2025-09378]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09378.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09378.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 6 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se ordena la publicación del Convenio de colaboración entre la Administración del Principado de Asturias, a través de la Consejería de Educación y la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo y la Universidad Nacional de Educación a Distancia (UNED) para la realización de las prácticas asociadas al Máster del profesorado de Educación Secundaria Obligatoria y Bachillerato, Formación Profesional y Enseñanzas de Idiomas, a titulaciones de Grado y Posgrado y al Certificado Oficial de Formación Pedagógica y Didáctica en Formación Profesional y Deportiva (COFPyD).[Cód. 2025-09377]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09377.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09377.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 6 de noviembre de 2025, de la Consejería de Presidencia, Reto Demográfico, Igualdad y Turismo, por la que se dispone ejecución de la sentencia dictada en el recurso 207/2025, interpuesto ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 4 de Oviedo por J. G. M. Expte. SANC/2024/8885.[Cód. 2025-09409]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09409.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09409.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 12 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ordenación de Territorio, Urbanismo, Vivienda y Derechos Ciudadanos, por la que se aprueba la ejecución territorial inicial del programa de movilización de viviendas vacías para ponerlas en el mercado de arrendamiento, programa «Alquilámoste», se constituye la Comisión Técnica del programa y se aprueban los modelos normalizados de solicitud.[Cód. 2025-09503]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09503.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09503.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 7 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se dispone la inscripción en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales, del contenido del acuerdo adoptado en procedimiento de mediación en la huelga convocada en la empresa Asociación Comisión Católica Española de Migración-ACCEM, ante el Servicio Asturiano de Solución Extrajudicial de Conflictos.[Cód. 2025-09425]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09425.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09425.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 7 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se dispone la inscripción y depósito en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales, del contenido del acuerdo adoptado entre Comisiones Obreras de Asturias y la empresa Intocast Ibérica, S. L., en materia de conflicto colectivo por el procedimiento de mediación seguido en el Servicio Asturiano de Solución Extrajudicial de Conflictos.[Cód. 2025-09424]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09424.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09424.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 7 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se dispone la inscripción y depósito en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales, del contenido del Acuerdo adoptado entre Comisiones Obreras de Asturias y la empresa Intocast Ibérica, S. L., en materia de conflicto colectivo por el procedimiento de mediación seguido en el Servicio Asturiano de Solución Extrajudicial de Conflictos.[Cód. 2025-09423]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09423.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09423.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 7 de noviembre de 2025, de la Consejería de Ciencia, Industria y Empleo, por la que se dispone la inscripción y depósito en el Registro de convenios colectivos, acuerdos colectivos de trabajo y planes de igualdad de la Dirección General de Empleo y Asuntos Laborales, del contenido del Acuerdo adoptado entre Comisiones Obreras de Asturias y el Comité de Empresa de Amazon Spain Fulfillment, S. L. U. (OVD1), UGT-Asturias, Fetico-Asturias en materia de conflicto colectivo por el procedimiento de mediación seguido en el Servicio Asturiano de Solución Extrajudicial de Conflictos.[Cód. 2025-09422]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09422.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09422.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de octubre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone la ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 157/2025, interpuesto por doña M. P. P. R. ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 4 de Oviedo.[Cód. 2025-09397]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09397.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09397.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 28 de octubre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone la ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 316/2023, interpuesto por don A. M. D. P ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo.[Cód. 2025-09396]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09396.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09396.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de octubre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 319/2023, interpuesto por don S. D. M. ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 4 de Oviedo.[Cód. 2025-09392]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09392.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09392.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de octubre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone la ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 322/2023, interpuesto por M. A. G. ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 4 de Oviedo.[Cód. 2025-09391]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09391.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09391.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de octubre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone la ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 307/2023, interpuesto por don P. F. A. ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo.[Cód. 2025-09394]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09394.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09394.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de octubre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se dispone la ejecución de la sentencia recaída en el recurso contencioso-administrativo procedimiento abreviado 317/2023, interpuesto por don G. G. G. ante el Juzgado de lo Contencioso-Administrativo número 5 de Oviedo.[Cód. 2025-09393]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09393.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09393.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 29 de octubre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que modifica la autorización de las enseñanzas de ciclos formativos de Formación Profesional y se autoriza el cambio de denominación del Centro de Formación Profesional Específica “Academia Técnica Universitaria, S. L.”, en la localidad de Oviedo, que se denominará Centro de Formación Profesional Específica “Grupo ATU Oviedo Milán”, con efectos a partir del curso 2026-2027.[Cód. 2025-09395]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09395.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09395.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 31 de octubre de 2025, de la Consejería de Educación, por la que se aprueba el cambio de nombre del IES “La Florida”, de Oviedo, pasando a denominarse IES “Xuan Bello”.[Cód. 2025-09390]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09390.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09390.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Propuesta de Resolución provisional de concesión de subvenciones, en régimen de concurrencia competitiva, a Entidades Locales del Principado de Asturias destinadas a acciones para el impulso de la Agenda 2030, línea 1: planes relativos a la implementación de la Agenda 2030, convocatoria 2025.[Cód. 2025-09583]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09583.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09583.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de 30 de octubre de 2025, de la Presidencia, por la que se aprueba la convocatoria y bases para la provisión, en comisión de servicios entre personal funcionario de carrera, de la plaza de Jefe de Servicio Económico en el Consorcio de Aguas de Asturias, grupo A1, complemento de destino nivel 28.[Cód. 2025-09411]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09411.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09411.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del expediente de modificación presupuestaria 18/2025 del Ayuntamiento de Gozón. Expte. INT/2025/332.[Cód. 2025-09380]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09380.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09380.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la modificación número 22 al Presupuesto de 2025.[Cód. 2025-09566]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09566.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09566.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la modificación número 24 al Presupuesto de 2025.[Cód. 2025-09567]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09567.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09567.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial de la modificación número 27 al Presupuesto de 2025.[Cód. 2025-09570]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09570.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09570.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Emplazamiento a posibles interesados en el procedimiento abreviado 236/2025.[Cód. 2025-09421]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09421.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09421.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación del III Plan Municipal de Infancia y Adolescencia de Llanera 2026-2030. Expte. 728/2025.[Cód. 2025-09414]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09414.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09414.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Resolución de Alcaldía. Delegación de funciones de Alcaldía en el Primer Teniente de Alcalde.[Cód. 2025-09379]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09379.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09379.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación definitiva del expediente de modificación de crédito número 27/2025, en la modalidad de suplemento de crédito.[Cód. 2025-09415]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09415.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09415.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Delegación de funciones para celebración de matrimonio civil.[Cód. 2025-09376]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09376.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09376.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Padrón de agua, basura y alcantarillado, correspondiente al tercer trimestre de 2025.[Cód. 2025-09340]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09340.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09340.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación inicial del estudio de implantación y plan especial de la Ciudad Deportiva del Real Oviedo. Expte. 24219100O.[Cód. 2025-09410]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09410.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09410.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Bases reguladores que regirán el proceso de selección dentro de los contratos de trabajo en prácticas 2025-2026 (convocatoria SEPEPA 2025).[Cód. 2025-09413]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09413.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09413.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Convocatoria y bases reguladoras que regirán el proceso de selección de las personas a contratar dentro del Plan de Empleo del Ayuntamiento de Teverga 2025-2026 (convocatoria del Sepepa 2025), en el marco de los itinerarios integrados de activación en el ámbito local.[Cód. 2025-09412]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09412.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09412.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Rectificación de error material de aprobación de las bases que rigen la convocatoria de procedimiento para la selección de varias plazas de Operario de Obras Públicas.[Cód. 2025-09565]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09565.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09565.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Decreto de Alcaldía. Delegación de funciones de la Alcaldía.[Cód. 2025-09419]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09419.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09419.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Anuncio. Aprobación de la instrucción sobre procedimientos de intervención en materia de urbanismo y actividades del Ayuntamiento de Villaviciosa.[Cód. 2025-09418]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09418.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09418.pdf</guid>
      </item>
      <item>
         <title>Listado final del proceso 11/2025, de la convocatoria de contratación indefinida de un Auxiliar de Información y Gestión de Material Promocional de la Sociedad Publica de Gestión y Promoción Turística y Cultural del Principado de Asturias, S. A. U.[Cód. 2025-09399]</title>
         <link>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09399.pdf</link>
         <guid>https://miprincipado.asturias.es/bopa/2025/11/20/2025-09399.pdf</guid>
      </item>
   </channel>
</rss>
